Le Coïtélépathe [Nosfé]

Ça durait depuis maintenant une heure. A la tribune, toujours le même sous-fifre du parti, qui annonçait point à point ce que la présidente en chef allait étaler au long de son discours nauséabond. Les mêmes idées, les mêmes lieux communs. C'était là bien l'avantage de l'extrême-droite, se disait Marco, que d'avoir un discours tout fait, une grille de lecture facile, à adapter sans nuances aux évolutions de monde. Assis à côté de lui, un couple de retraités. Tout à l'heure, le vieux avait hurlé «Dehors les bougnoules!», comme ça sans raison, alors que tout la salle applaudissait la logorrhée du bonhomme. Marco avait sourit jaune, et avait soudain angoissé à l'idée que toute a salle était pleine de mecs comme ce petit vieux. Et le discours avait repris, attaquant cette fois l'Europe...

Les applaudissements le firent sortir de sa torpeur. Le vice-secrétaire-quelque-chose du parti lâcha le pupitre en annonçant l'arrivée de sa chère leader. Alors, dans un ballet de lumières bleues, blanches et rouges, sous un tonnerre d'applaudissements et une musique saturée, la cinquantenaire blonde arriva sur scène, dans son tailleur sombre, les bras en l'air, croisant son subalterne, tout sourire.

Marco prit alors le sac à dos à ses pieds, quitta son fauteuil et sortit de la grande salle du palais des congrès. Il obliqua dans le hall d'entrée, et, tandis que derrière lui résonnait les première paroles du discours de la blonde, pénétra dans les toilettes.

Il prit soin de bien vérifier qu'il était seul, et il verrouilla la porte. Puis il baissa son pantalon et s'assit sur la cuvette. Au travers des cloisons résonnait la voix amplifiée de la femme politique.

Il sortit alors de son sac à dos une revue pour adultes qu'il avait acheter exprès, le matin même; un magazine porno, «spécial secrétaires coquines» annonçait la couverture en grasses lettres oranges. Se massant un sexe encore mou et timide, il commença à feuilleter le magazine. Les photographies présentait des jeunes femmes en tailleurs, chemisiers ou mini jupes, s'effeuillant dans des décors de bureau vite esquissés, et prenant la pose en plein acte, avec un godemiché, une collègue de travail guère plus farouche, ou un bodybuilder en costard incarnant le patron ou un autre encore, incarnant «un livreur avec un très très gros colis»...

Sa main allait et venait autour de sa verge maintenant tendue, redoublant par instant de vitesse, s'émouvant de la découverte de chaque nouvelle page, de chaque nouvelle image. Les battements de son cœur s'accéléraient, une fine sueur perlait à son front. Il se concentrait sur les photographies, sur leur charge érotique, s'en excitait autant que possible. Il se rendait sourd au monde extérieur, se focalisait sur les corps de papier glacé, sur ces poses scabreuses et grotesques. La sève montait en lui, il le sentait. Alors, serrant plus fort encore son membre, le calottant et le décalottant avec encore plus de violence et de frénésie, il fixa une dernière fois l'image qu'il avait sous les yeux, s'étalant en double-page, la garda en mémoire, et repoussa le magazine. Il ferma les yeux. La petite asiatique en bas-résille qui se faisait prendre par derrière sur la photocopieuse s'afficha dans son esprit. Alors, retenant son éjaculation, il se força à modifier l'image qu'il avait en tête. Il se força à penser à cette femme politique qui était là-bas, sur la scène, à quelques mètres, et dont la voix résonnait encore jusqu'à lui. Il remplaça la jeune asiatique par cette blonde cinquantenaire, l'imagina, elle, dans son tailleur stricte déchiré, sa jupe relevée, se faisant prendre en levrette sur la photocopieuse.

Alors, avec à l'esprit cette image, il jouit.

Il sortit discrètement des toilettes. Comme il s'y attendait, la plus grande agitation régnait dans le palais des congrès, et sa sortie ne se remarqua pas. Passant devant les portes grandes ouvertes de la salle, il saisit le brouhaha ambiant, l'agitation dans l'assistance et sur scène. Des secouristes et des agents de sécurité entouraient la femme politique, assise par terre, visiblement en état de choc, et rouge comme une pivoine. Les médias, le lendemain, rapportèrent un malaise, mais les images vidéos et les témoignages des personnes présentes étaient explicites. Alors que, face à son public, elle se lançait dans sa diatribe habituelle concernant l'immigration clandestine, Elle s'était agrippée, haletante, à son pupitre, se déhanchant tel un chien contre une jambe.

Elle avait eu un orgasme.

Marco considérait qu'il avait acquis son étrange pouvoir au début du mois de juin, quelques mois auparavant.

Le vent soufflait par bourrasques, faisant danser les branches des pins. C'était la fin d'un chaud après-midi, trop chaud pour la saison, et la météo à la télé avait annoncée des orages pour la soirée.

Marco, en chemisette sur son scooter, roulait au pas. Il se faisait pas mal chambrer par les autres garçons parce que son Booster était un vieux tréteau même pas débridé, mais si il n'avançait à rien maintenant, c'était plus par peur d'être déséquilibré par un courant d'air que par limite mécanique. Il roulait sur le bord droit de la route, aux abords du village. Le tonnerre roulait aussi, tout proche, là-haut.

Marco fut soudain paralysé. Sourdement, il y avait eu une détonation, une lumière blafarde, suivie d'un voile noir. Le scooter avait calé aussitôt, bloquant la roue arrière, et glissa en embardée. Marco roula sur le bitume, à demi-conscient. Il sentait encore l'électricité le parcourir en tout sens, brûler au bout de ses doigts, dans son crâne. Après un temps, figé comme une photo, il se redressa. Il resta assis à même la route, le cœur battant à tout rompre, le scooter échoué à côté. Une odeur de chaud, de viande grillée emplit ses narines. Il enleva son casque, sentant celui-ci tirer bizarrement sur son cuir chevelu. Le sommet de la sphère de plastique était troué d'un cratère cloqué, plein de matière fondue, scalpé, et juste au même endroit, sur son crâne, Marco sentit que c'était chaud, douloureux, et que ses cheveux avaient brûlés. Brûlées, fondues aussi, les semelle de ses tongs, qui filamentaient comme une pizza quatre fromages. Brûlées, les poignées du guidon, où s'étaient imprimés le contour de ses doigts. Brûlé, le circuit électrique du scooter, incapable de redémarrer.

Il venait d'être foudroyé. Il avait survécu. Craquant de nouveau au-dessus de lui, l'orage l'arrosa d'une pluie tiède.

Marco avait rallié la maison de ses parents à pied, en poussant son deux-roues, sous la pluie. Et de leur raconter sa mésaventure. Passé leurs inquiétudes, la visite du docteur et leur soulagement, la nouvelle se propagea vite dans le village. Il avait été frappé par la foudre et il n'avait rien! Le quotidien local s'intéressa à lui, le temps d'un article, puis c'est la télé régionale qui vint tourner un petit reportage, une interview où il raconta son histoire, montrant son casque, son scooter en panne...

Il avait une notoriété tout neuve, et les effets de s'en ressentirent durant ces derniers jours de lycée. On le reconnaissait maintenant, d'autant que, pour cacher sa tonsure, il avait adopté un nouveau look à base de boule à zéro qui, de l'avis général, lui allait assez bien. Même les filles, pour la première fois de sa vie, s'intéressèrent à lui. Alexandra, surtout. Alexandra, dont il était secrètement amoureux depuis le début de l'année. Elle lui plaisait, et maintenant, il lui plaisait.

Ils finirent par sortir ensemble, par être ensemble, juste avant les vacances. Juste le temps d'en profiter, parce que Alexandra habitait à vingt bornes de chez lui, que son scooter ne remarchait toujours pas, et que les parents de la jeune fille étaient du genre hyper-protecteur, et ne voulaient pas entendre parler d'un quelconque petit ami. Et puis, comme chaque année, elle allait passé le mois d'août en Bretagne, avec eux.

Marco et Alexandra s'appelaient tous les soirs, ou presque, en cachette. Elle prétextait une balade dans les allées du camping, ou l'envie de se coucher tôt, et ils parlaient.

Un soir, Alexandra décrocha son portable depuis la couchette qui était la sienne dans le camping-car, alors que ses parents, juste de l'autre côté de la cloison, regardaient le journal de 20 heures à la télé. Elle lui manquait terriblement, et Marco se sentit étrangement émoustillé par la petite voix susurrante qui était la sienne quand elle parlait ainsi à voix basse. Comme à son habitude, il s'était enfermé pour sa part dans sa chambre, allongé sur son lit, et presque malgré lui, il avait commencé à se sentir excité en entendant la voix de sa chère Alexandra au bout du fil. Très vite, il eut une érection, et ce qu'elle lui racontait de sa journée passée importait peu; seul comptait cette voix douce et murmurante, cette bouche qui la modulait, cette langues, ces lèvres souple qui s'agitaient. Il ne l'écoutait plus, se laissait simplement bercé par le son, allant et venant avec frénésie sur son membre raide. Et alors qu'au bout d'un temps trop court, il éjaculait déjà toute cette excitation, il se rendit compte qu'au bout du fil, Alexandra avait poussé un même cri, soufflait de la même respiration, gémissait de la même libération. Puis il y eut du fracas, les éclats de la voix du père de la jeune fille, et la communication coupa.

Ils déménagèrent une fois les vacances finies. Alexandra changea de numéro, lui partit à la fac. Ils ne se revirent pas, ne reprirent pas contact, et Marco resta longtemps à se demander ce qui s'était réellement passé ce soir-là.

Était-ce bien cela qui était arrivé à Alexandra? L'idée de pouvoir, à distance, et par la simple excitation qu'il ressentait, donner un orgasme à une femme, semblait trop incongrue à Marco. Quand, la fin de l'été venue, il entra à la fac, il ne chercha guère à vérifier ou infirmer l'existence de ce don. Les affres de la vie étudiante ne l'intéressaient guère. Il sortait peu, et ne cherchait pas, pour ainsi dire, à draguer. Oh, il avait bien sûr un attrait pour certaines voisines d'amphithéâtre, pour telle ou telle égérie du campus, mais il se sentait comme bloqué. Si son pouvoir existait, pouvait-il faire amour pour de vrai? Est-ce que cela fonctionnerait aussi? Ou alors cela ne marchait pas, et il ne pourrait jamais faire jouir une femme que par la pensée? Et si celle-ci savait pour son pouvoir, comment réagirait-elle à ne pas jouir avec lui? Pour lui qui était encore vierge, et pour qui le contact était la gente féminine était comme une épreuve, handicapé qu'il était par une timidité excessive et par le souvenir de cette expérience avortée avec Alexandra, tout cela relevait de l'inconnu.

Pire encore était son questionnement, et une forme de culpabilité, quant à celles qui le faisait fantasmer. Il ne se sentait pas particulièrement obsédé, accroc à l'onanisme. Ses plaisirs solitaires ne constituaient pas le centre de ses pensées ou de son existence, ainsi que c'était le cas pour nombre d'adolescents. Sa vie n'était pas American Pie. Mais ses interrogations quant à la véracité de son pouvoir, et les craintes qu'il pouvait en nourrir faisaient que la sexualité et l'acte masturbatoire étaient toujours présents en son esprit, et sa libido, ses pulsions s'en ressentaient.

Il y avait cette étudiante étrangère, avec laquelle il n'avait qu'un cours optionnel en  commun. Elle était originaire de Jordanie, elle avait le teint mat, de long de cheveux d'un noir profond, un charme presque animal, sauvage. Elle lui rappelait La Jeune Fille Afghane de la photo de Steve McCurry.  Zeïna, qu'elle s’appelait. Il avait parlé un peu avec elle, il pensait même lui plaire. Elle avait cet accent et ces hésitations quand elle s'exprimait en français qui ajoutaient encore à son charme; une forme de sécheresse, de rudesse dans sa manière d'être et de s'exprimer, typique des langues arabes, que Marco, dans ses fantaisies, assimilait à un comportement de dominatrice.

Un soir de lassitude, dans le petit studio qu'il louait, il se prit à penser à elle, à alimenter ses fantasmes et son plaisir solitaire de son image. Allongé sur son lit, il visualisait son visage, son corps. Il enlevait  dans son image ce qu'elle avait de pudeur et de timidité pour l'habiller de séduction et de sensualité. Tous en jouant de son membre, il l'imaginait, conscient de combien cela pouvait paraître cliché et ridicule, en une princesse arabe, reine de harem, experte en des délices exotiques qu'il serait le premier occidental à goûter. Il explosa à cette idée. Quand il la croisa,  le lendemain matin, saisissant son regard, il ressentit une gêne, une honte, presque réciproque. Il sut qu'elle avait joui en même temps que lui, que cet orgasme l'avait prise par surprise, et il eut, dans un frisson, l'impression qu'elle savait que c'était de son fait.

Il entama une période de forte consommation de films pornographiques. La solitude de son petit studio à proximité de la fac et l'internet gratuit dont il profitait sur place lui avaient apportés une liberté nouvelle, et l'avaient débarrassés de quelques uns des scrupules qui restreignaient ses activités masturbatoires. Avec une grande part de naïveté matinée d’auto-persuasion, Marco avait considéré que son pouvoir ne pouvait pas gêner ces actrices pour qui le coït était une chose banale, quotidienne, et souvent simulée, qui plus est. Elle ne pouvait pas, selon lui à ce moment, s'être investies dans ce milieu sans avoir un goût certain pour la chose sexuelle. Au pire, se disait-il, elles pourraient grâce à lui, ne plus avoir à simuler à grand cri et avec force démonstration le plaisir qu'elle ressentait...

La nuit avait eu ça d'exceptionnelle qu'il l'avait entamée dans un bar. Une soirée étudiante, dans un Irish Pub suffisamment peu irlandais pour servir des mojitos et assurer son ambiance avec une musique trop forte de boite de nuit. Marco n'avait pas attendu la fermeture pour s'éclipser, et retraverser la ville à la lueur des lampadaires. Plus que l'ennui qu'il avait ressenti dans ce bar, l'envie, le besoin de satisfaire à sa sexualité solitaire. Il était quelque chose comme 1 heure du matin, ce qui correspondait, ainsi qu'il l'avait calculé, à un 17 heure en Californie. Une fois arrivé chez lui, il fit sortir son ordinateur de l'état de veille dans lequel il l'avait laissé, et se connecta à son site pornographique de prédilection. Il avait retenu, dans un coin de son esprit, que le producteur de vidéo à l'origine du site avait lancé un concept: Un «Live Sex Show», une prestation en direct, sur le web, avec une de ses actrices stars, et avec laquelle les spectateurs internautes allait pouvoir interagir par messages. Cela était payant, évidemment, mais pour attirer le chaland, cette première représentation du genre était accessible gratuitement.

Marco avait été d'autant plus émoustillé par le concept que l'actrice concernée était Vixen. Sous ce pseudonyme se cachait une jeune femme brune qui lui plaisait de manière déraisonnée. Marco lui trouvait une charme particulier, une vraie beauté qui allait bien au-delà du fait qu'elle était sexy. Son visage était beau, encore naturel d'aspect, son corps était beau, souple, équilibré malgré l'énormité de ses seins refaits. Il lui trouvait même une certaine éthique, tant celle-ci ne se prêtait guère à des films trop extrêmes, aux gang-bang ou au sado-masochisme qui, lui, ne l'excitait pas.

La connexion mit du temps à se faire, tant l'affluence était grande. Vixen apparut enfin sur son écran. Elle parlait face caméra, seulement vêtue d'un ensemble en résille noire. Avec un fort accent américain, répondait aux messages que lui envoyaient les autres connectés. La caméra pivota et un homme, musculeux et huilé, emballé dans un costume de pompier new-yorkais, s'approcha d'elle. Tout en lançant, de ses yeux bleus profonds, des regards complices à la caméra et aux milliers de masturbateurs de l'autre côté, Vixen sortit un sexe d'une taille considérable du pantalon du faux pompier, qu'elle se mit à embrasser et à suçoter. Puis, trop vite au goût de Marco, mais à la demande insistante de quelques connectés, elle allongea l'homme sur une banquette et, sans même oter ses dessous noirs, se mit à le chevaucher. La caméra fixait, en gros plan, ces fesses rondes qui s'agitaient, se déhanchaient, qui allaient et venaient au-dessus de ce membre énorme qui disparaissait dans cette vulve imberbe. Tournant autour du couple, l'image s'attardait sur le bijou doré qui ornait le nombril de la demoiselle, puis sur ces seins géants, aux tétons agressifs, pris de soubresauts. Puis, montant encore, elle tentait de fixer le visage sans cesse mouvant, trop maquillé et emmêlé de cheveux noir, de Vixen. Elle haletait des «Oh yes» et des «Oh my God». Sur l'écran qui apparaissait à l'arrière plan, les messages des internautes s'accumulaient. Marco sentait l'excitation montée particulièrement vite en lui. Sans doute avait-il bien à l'esprit l'immédiateté de l'action, le fait que vraiment, à ce même instant précis, à l'autre bout de la planète, cette Vixen dont il était sans se l'avouer, amoureux, était là, en train de faire amour, et qu'il la voyait. Presque avait-il oublié qu'en jouissant, il la faire jouir, elle. Sa semence jaillit à bout de son membre. Aussitôt, sur son écran, les halètement de Vixen prient un ton différent. Son déhanchement devint irrégulier, saccadé, son corps entier se contracta, tétanisé, et tomba, masse nue et vibrante, sur l'homme entre ses cuisses. Il avait l'air ahuri, balbutiait des «Are you okay?» compatissant à Vixen. Dans son orgasme, celle-ci avait éclatée en sanglots. La communication internet avec le site coupa.

Comme un moine ferait vœux de chasteté et d'ascétisme, il portait maintenant un sentiment de honte et de culpabilité sur ses pulsions et fantasmes. Dans les jours qui suivirent, il vit disparaître la plupart des vidéos en ligne dans lesquels apparaissait Vixen. Ce «Live Sex Show»avait été un fiasco, et Marco se sentait en tenir l'entière responsabilité. Il s'imposa de nouveaux interdits. Il décida de ne plus porter ses turpitudes que sur des images floues ou abstraites. Sur des figures féminines composites, des muses qui était toutes les femmes à la fois mais aucune en particulier. Des créatures imaginaires sur lesquels se focaliseraient ses ondes télépathiques, et se perdraient ainsi, ne préjudiciant aucune fille, ne provoquant aucun orgasme malvenu. Héroïnes de bande dessinées, de comics, de manga, de romans occupèrent alors son imaginaire, même si il se retrouvait très vite avec, en tête, des incarnations charnelles de celles-ci qui pouvaient être réelles. De même s'interdisait-il toutes ces œuvres qui avaient déjà été adaptés au cinéma ou à la télévision, car il savait que, fatalement, l'image de l'actrice concernée lui reviendrait en tête.

Il pensait également à quelques sec-symbols défunts. Des pin-ups des 50's. Marylin Monroe, Nathalie Wood, Audrey Hepburn ou Bettie Page illustrèrent ses orgies pendant un temps. Jusqu'à ce qu'il lise sur internet, au lendemain d'un soir de masturbation, que la tombe d'une de ces actrices avait été profanée. Il pensa, frissonnant, à la possibilité que sa pulsion auto-érotique ait pu crée un zombie...

Il avait peu ou prou abandonné ses études. Un sentiment d'inaboutissement, de désespoir s'était emparé de lui. Ce pouvoir particulier était une malédiction qui pesait sur sa vie. Une épée de Damoclès suspendue au-dessus du dernier plaisir que la solitude permettait. Car, plus que jamais, il était seul, se sentait seul. Plus que les seules femmes qui auraient pu l'attirer ou alimenter le feu de son imagination, c'était comme si ce pouvoir le coupait du monde entier. Ce don et ce qu'il impliquait toujours à l'esprit, il ne trouvait d'intérêt à aucune discussion, à aucun sujet, à aucune personne, et il s'interdisait de le faire, comme si, entre deux paroles, il allait, malgré lui, avouer ce dont il était capable par la seule force de sa pensée lubrique. Son abstinence se transformait en prison.

Et puis, apprenant par un étudiant militantiste qu'un parti d'extrême-droite venait tenir congrès dans la ville, il avait, pour la première fois depuis longtemps, trouvé un intérêt, un bénéfice à son don télépathique...

L'homme avait un pseudonyme on-ne-peut plus équivoque: Jacques Facial. Affalé sur son fauteuil, derrière un immense bureau en acajou, il était la caricature même du producteur de film pornographique. Fumant un cigare pour lequel le titre de «barreau de chaise» ferait figure d'euphémisme, il était boudiné dans une chemise de soie rose qui semblait sur le point de s'éventrer. Quand Marco fut introduit dans son bureau, monsieur Facial était en train d'insulter quelqu'un par  téléphone.

«Bon, je vais être clair, fiston, commença-t-il à l'adresse de Marco une fois finie sa série de jurons. Des petits branleurs qui se pointent ici en me racontant des cracs parce qu'ils pensent qu'ils vont pouvoir se taper mes filles, j'en ai plein. Et sur le peu que je garde, j'en vire les ¾ parce que même si je les engage comme simples machinos sur mes tournages, ils savent pas se tenir. Alors, je veux bien écouter ton truc, mais y a intérêt à ce que tu te foutes pas de ma gueule, parce que j'ai pas que ça à foutre!»

Alors Marco, pour la première fois, fit part de son étrange pouvoir. Une semaine avait passée depuis la drôle incartade du congrès politique, et il était ragaillardi, confiant. Il envisageait de nouvelles choses dont ceci n'était que la première étape, à afin d'user au mieux de son don, d'en tirer parti et non ombrage.  Il expliqua au producteur en quoi consistait celui-ci, et ce qu'ils pouvaient en tirer. L'étudiant avait préparé son argumentaire: Il connaissait la tendance actuelle de l'industrie pornographique, et comment, à vouloir brasser un public plus large, ils cherchaient maintenant à intéresser les femmes, à faire des films destinés à des spectatrices. «Une femme, disait-il, est capable de voir quand une autre femme simule son plaisir. Et aussi expertes soient vos actrices, leurs orgasmes simulés ne tromperont pas les spectatrices. Je n'aurai pas à apparaître à l'écran, je n'aurai même pas besoin d'être présent sur le tournage! Mais j'offrirai à vos actrices de vrais orgasmes que les autres femmes reconnaîtront comme tels, et qui seront, de fait, bien plus excitant pour elles.»

Facial lui promit de le rappeler rapidement. Il avait semblé intéressé par le projet de Marco mais quelque chose l'avait retenu. L'étudiant, à vouloir le convaincre de la véracité de son pouvoir, avait mentionné le cas de Vixen après une longue hésitation, et si le nom avait fait tiquer le producteur, peut-être était-ce aussi ce qui avait provoqué sa réserve.

Avec au cœur une pointe de dépit, Marco avait rallié la gare et rejoint son studio, sa fac et les cours qu'il avait le lendemain...

Il ne prêta guère attention, en pénétrant dans l'amphithéâtre, à l'attroupement bruyant qui s'était constitué dans les rangs du fond, sur sa droite. Les discussions animées, l'intérêt pour un nouveau gadget ou une vidéo internet qui passe de smartphone en smartphone provoquaient régulièrement ce type de manifestation. Mais l'agitation, cette fois, était d'une toute autre ampleur, et, tendant l'oreille, Marco surprit des paroles, et un nom: «Zeïna». La jordanienne avait, depuis quelques semaines, disparu de leur cours commun, et si il s'était un temps inquiété de cette absence, il avait fini par apprendre, par un autre étudiant, la fin de son séjour en France. Mais cette agitation soudaine, et la mention de son nom étaient de nature à l'inquiéter. Négligemment, il sortit à son tour son téléphone, et capta le partage en Bluetooth émanant du groupe.

C'était issu d'un journal en ligne. En illustration, une photo d'identité de Zeïna. L'article avait pour titre «Agitation et Polémique en Jordanie: Une Jeune Femme Vierge Enceinte?»

Il était sorti de l'amphithéâtre, son téléphone en main, incapable de détacher ses yeux du texte comme de saisir le sens entier de celui-ci. L'article mentionnait son séjour en France, dans cette fac, et son retour au pays, pleine d'inquiétude. Elle était vierge, se préservant, ainsi que la tradition le voulait, pour son mariage, et elle se défendait d'avoir fauté avec un homme, ou de s'être faite inséminer. Mais elle avait été reconnue médicalement, diagnostiquée comme étant enceinte de deux mois. Évidemment, une tel forme «d'immaculée conception» dans un pays du moyen-orient, là même où le christianisme était né, faisait quelques remous... Marco se livra à un rapide calcul mental. Il ne tenait pas un journal exhaustif de ses séances d'onanisme, mais le vertige qu'il ressentait à l'énumération des dates et de ses souvenirs ne le trompait pas. C'était bien il y a deux mois de cela qu'il avait associé l'image de Zeïna à son activité phallo-manuelle.

Revenu à son petit studio en toute hâte, il avait rallumé son ordinateur. Fébrile, il avait lancé trois recherches internet, sur les noms de la femme politique, de l'actrice pornographique, et de sa petite amie de lycée. Le site officiel de Vixen proposait un lien vers sa page Facebook, laquelle annonçait, comme dernier message, une pause dans la carrière de l'actrice, motivée par une grossesse. Les photos sur la page de profil d'Alexandra représentaient, dans leur grande majorité, un nourrisson. Un bébé, d' à peine quelques mois, qui était le sien. Sur une autre page, le site d'un magazine people était apparu parmi les réponses, et une suite de photos volées montrant la cinquantenaire blonde sortir d'un cabinet médical, et les réponses aux questions posées à un collaborateur de celle-ci.

Deux jour plus tard, un communiqué du parti politique officialisait le tout. La leader d'extrême-droite était enceinte, et elle mettait sa carrière politique en parenthèse. La rumeur avait enflée, et la femme ne pouvait pas, de part ses prises de positions très conservatrice sur le sujet, se permettre de simplement avorter...

Marco se posa mille questions, retourna sans cesse la chose dans son esprit. Il émit quelques hypothèses, invoqua un hasard extraordinaire, mais cela ne pouvait expliquer le cas de Zeïna. Elle, ce qu'elle avait dans son ventre, était la preuve de sa culpabilité. Il était, par sa volonté, le père de ces enfants à naître. Il était un violeur, l'équivalent d'un violeur.

Il ne sortit pas de chez lui pendant plusieurs jours. Il avait avoué son pouvoir à Jacques Facial, celui-ci avait, sans doute, fait le lien avec le cas de Vixen, et c'était une explication logique à la réserve grandissante dont il avait fait montre durant leur entretien... Et si Facial allait parler à quelqu'un d'autre du pouvoir de Marco? Et si on faisait le rapprochement, qu'on le retrouvait, qu'on l'accusait? Et si ces enfants conçus à distance portaient ses gènes?

La télévision crachait sons et images en continu. Marco cherchait à donner à son esprit autre chose à moudre que ces questions. Zappant au hasard, avachi sur le canapé clic-clac qu'il ne quittait plus, il tomba sur une chaîne d'information. L'invité interviewé, sa voix, les traits de son visage, lui évoquaient quelque chose sans que l'étudiant puisse se remémorer où et quand il l'avait vu. Au fil des questions, son identité se révéla à Marco: Le vice-secrétaire général du parti d'extrême-droite, le sous-fifre de la blonde. La grossesse de celle-ci l'avait propulsé grand chef par intérim, et il semblait bien se gargariser de cette importance nouvelle.

Alors les interrogations et les inquiétudes de Marco s'effacèrent au profil d'une idée qui s'épanouit sur son visage en un sourire cynique. Il déboutonna son pantalon, et commença à asticoter son sexe encore mou comme il le ferait d'un petit animal, convoquant dans son esprit tout ce que ses hormones adolescentes et sa libido pouvaient compter comme sujets à fantasmes. Tout ce qu'il avait refoulé, il le voulait de nouveau, en forme de préliminaire. Il ne quittait pas l'écran des yeux, tandis que sa verge commençait à s'ériger, et il trouva la journaliste qui interviewait l'homme politique, avec ses cheveux châtains tirés en arrière, son tailleur blanc et ses lèvres pincées, tout à fait apte à l'exciter également. Très vite, ce n'était plus d'un entretien télévisé qu'il était le spectateur, mais d'un film érotique dont cela n'était que l'introduction. Il était clair pour lui que l'homme et la jeune femme n'allaient pas tarder à se jeter l'un sur l'autre, à s'entre-déchirer les vêtements, à se dévorer de baisers, et a avoir un coït violent, cru, avide, dans lequel le sentiment amoureux n'aurait aucune place. Sa main vibrait frénétiquement sur son sexe, et il sentait déjà gonfler en lui le flux de sa semence. Il se retint, serrant son membre, espérant que sa télépathie transmettait également l'intensité de sa jouissance. Il se retint, encore et encore, et, ouvrant les yeux, juta en fixant obstinément le visage de l'homme politique, inscrivant son nom et ses traits dans sa rétine, dans cet orgasme qu'il venait d'avoir.

Aussitôt à l'écran, l'homme politique se figea, coupé dans l'élan de sa diatribe. Il roula des yeux, pris un air gêné. Tout en passant ses doigts dans un mouchoir en papier, Marco riait de ce spectacle, et redoubla d'hilarité quand l'homme, maladroitement, plongea une main par dessous le bureau du plateau TV, pour la ressortir aussitôt, et s'essuyer les doigts sur ses fiches, le visage marqué par une moue de dégoût.

Mais ce qui faisait le plus rire Marco, d'un rire mauvais, c'était l'idée que cet homme allait bientôt découvrir qu'il était enceint.

839 [Gallinacé Ardent]

839

-          Suivant !

  L’homme rentre dans la pièce. Dans un coin, un compteur à cristaux liquides indique le chiffre : 839.

  Le nouvel arrivant est le 839ème individu de sexe masculin à rentrer dans cette pièce dans les dernières 36 heures. Il est l’un des participants du plus grand gang bang de l’histoire de l’humanité, organisé par Déborah Reeves, la star du porno mondialement connue. Le  principe : chacun entre à tour de rôle, pénètre l’actrice, éjacule, et repart. Le but : battre les plus grands records de gang bang, c’est-à-dire celui d’Annabel Chong (251 partenaires), Jasmine Saint-Clair (300), Houston (620 en vingt-quatre heures), et finalement, la cible à abattre : Lisa Sparxxx (919).

  Tout de suite, c’est la déception  pour l’homme qui vient d’arriver : la pièce est un peu trop peuplée à son goût. Il y a d’abord quelques chaises au fond, où sont assis quelques représentants de l’industrie du porno. On reconnaît Jack Horner, le célèbre producteur, pygmalion de Déborah, l’homme qui l’a vraiment introduite dans le milieu, Justin Goat, son mari, véritable maquereau qui la pousse, dit-on, à se dépasser sans cesse, et deux autres que le gang-banger amateur ne connaît pas. Tout le monde a l’air bien fatigué, Jack Horner bâille ostensiblement. Près du lit géant, une table, où s’appuie l’huissier chargé de valider l’exploit. Il a un chronomètre et un grand nombre de papiers étalés devant lui. Il a l’œil morne et sa bouche lippue crie pour un hamburger.

  Autour du lit, un jeune homme en blouse blanche prend le pouls d’un bras qui dépasse des draps. Il y a à son côté tout un appareillage d’hôpital, dont les diverses fonctions sont inconnues de l’arrivant. Dans un coin, un jeune stagiaire à lunettes et en blouse, plutôt que de s’intéresser au sort de la personne qu’il est chargée de surveiller, préfère jouer à une console portable, ce qui relève d’un pur scandale médical. Il tape du pied machinalement, en rythme avec la musique de film porno diffusée par des hauts-parleurs.

  L’homme est gêné par tout ce monde. Où est la femme ? Sa nudité lui fait sentir sa vulnérabilité : il va falloir assurer, et bien, face à tous ces blasés qui assistent au même acte répété sans nuances depuis une journée et demie ! Il s’avance donc vers le lit, et hésite un instant. Une odeur musquée, semblable à de l’urine de chat, flotte dans l’air, mélangée à une senteur plus sucrée, relique certainement du parfum de la star. Les draps, en désordre, sont souillés de déjections diverses, et dans un état de malpropreté considérable. Un vieux préservatif traîne là, comme un poisson des grandes profondeurs égaré là par erreur. On devine les contours d’un corps à travers le drap. Le jeune docteur, sans expression, soulève le tissu comme pour montrer un cadavre à la morgue. Enfin le numéro 839 l’aperçoit : Déborah Reeves !

  Il s’agit d’un corps à la fois rigide et flasque, posé là comme un paquet. Aucun mouvement n’agite la surface de cet épiderme donné à voir. Il est constellée de marques de doigts. Des meurtrissures et quelques bleus tachent la blancheur éclatante d’une peau lisse. Le seul signe de vie est donné par une poitrine bombée artificiellement qui se lève et retombe lourdement à chaque expiration. Un sifflement s’échappe d’une bouche occultée par un masque à oxygène que le jeune médecin maintient. En même temps, une maquilleuse est là, à souligner les sourcils rasés d’un trait noir. Le stagiaire à lunettes, délaissant sa console, s’approche de la masse inerte armé d’une seringue. Il pique la femme à l’avant bras, le liquide se répand dans la veine. Une tremblement agite la chair, elle se hérisse, et enfin le corps bouge un peu. Les jambes s’écartent, et l’homme ressent une désagréable surprise.

  Jamais sexe de femme n’aura ressemblé plus à un steak. Des lèvres charnues, semble-t-il taillées dans la chair d’un mouton malade, grosses comme des langues de bœuf, dégoulinent de pus, et une petite tâche de sang est visible sur le drap. Le tout a l’air d’une plaie vive, d’une blessure d’écorché qui est en train de se gangrener. Des fluides glaireux, issus des expectorations d’un tuberculeux maculent la toison en ticket de métro. On peut apercevoir de petits boutons d’irritation rouges pulluler autour du sexe.

  Décontenancé, l’homme détourne la tête. Déborah Reeves le contemple sans aménité. Elle affiche un air blasé, absolument indifférent à tout, des yeux morts de mérou adipeux. La bouche se plisse en un sussurement muet, semblant dire « tu viens, chéri ? ». Où est passée sa Déborah Reeves, celle dont il a tant rêvé en se masturbant les soirs dans son lit ? Celle qu’il a de toute éternité songé à culbuter si jamais l’occasion lui était donnée ? Celle qui surpasse de loin toutes les filles avec qui il ait jamais couché ? Elle est là, devant lui, et ce n’est plus qu’une femme épuisée, sans envie, aboulique. Il a soudain envie d’être humain avec elle, de la prendre dans ses bras, de la réconforter, de lui dire que tout va bien se passer. Elle s’adoucira, il lui dira des mots doux, et ils feront l’amour tendrement. Mais non... Il n’est pas venu pour cela. Il veut baiser, c’est tout.

  Comme en écho à sa pensée, la bouche de l’actrice se fend en un sourire difficile : on dirait qu’elle a du mal à mobiliser ses muscles pour faire prendre une expression de séduction à son visage. Visiblement, elle n’ira pas plus loin pour enjôler son partenaire, et sa tête retombe lourdement. Sans broncher, elle écarte ses jambes, mais ce geste est machinal : elle n’aide en rien la pénétration, se contente de la subir.

  L’homme se tripote pour se donner un peu de cœur à l’ouvrage, et réajuste son préservatif. Il remarque une petite poubelle au pied du lit, qui déborde de capotes usagées.

  Il s’introduit, d’un coup sec, et commence à la besogner. Elle regarde le plafond avec l’air mélancolique d’une ouvrière à la chaîne de l’usine Ford qui est exténuée mais sait que la relève ne viendra pas de sitôt.

  839 s’énerve. Tout se déroule très différemment de ses prévisions. Il avait rêvé d’une séance intime avec une actrice radieuse, un petit film porno pour lui tout seul en fait, et dont il aurait été la star. Mais vraiment, autant essayer de baiser un morceau de flan ! Il se maudit d’avoir eu à passer aussi tard, après 36 heures de ce marathon absurde, imbécile et douloureux pour la jeune femme. Elle a du être convaincue à la fois par son mari et son producteur de faire cette publicité démente. Pris d’un surcroît de rage, il se cambre encore plus en elle : tant qu’à jouir en elle, qu’il lui fasse mal, qu’elle se souvienne. Qu’elle se souvienne de lui. Il se dandine en tirant la langue, il grimace, tiens, tiens, mais autant enfoncer un tuyau dans une motte de beurre, ça fait pratch-pratch vaseusement. Le bruit est agaçant, le lit couine mais pas la femme. Les hauts-parleurs diffusent inlassablement de la musique d’ascenseur, véritables fosses à purin de la mélodie mondiale.

Jack Horner s’est endormi, et ronfle légèrement. Quant au mari, il lit un magazine d’automobiles, avec derniers modèles au banc d’essai. Le jeune stagiaire s’est replongé dans son jeu. L’huissier regarde son chronomètre. Aucune expression sur son visage. Le jeune médecin joue avec un stylo. Un des assistants, petite tête de rat et catogan, se cure le nez.

  Il n’y pas d’autre bruit que le grincement régulier du matelas. Tous semblent attendre que l’homme ait fini. Il s’agite de plus en plus, la jouissance monte.

  Ses yeux accrochent une machine posée sur une table, qu’il n’avait pas remarquée. Il n’a pas de mal à reconnaître l’engin, qu’il a déjà vu dans des fictions à la télévision. Il s’agit d’un défibrillateur, utilisé pour relancer un cœur arrêté par des secousses électriques de très haut voltage. La présence d’un tel instrument le dérange, l’interpelle : que vient-il faire ici ? Mais Déborah Reeves devance toute interrogation : elle souffle, très bas, « continue ». Ses yeux se révulsent soudain, un filet de sang coule du nez de l’actrice.

« C’était à prévoir » dit posément le jeune docteur. « Attendez un instant. Sans bouger » lance-t-il à l’intention de 839, qui s’immobilise, embarrassé du gros corps sous lui. Le praticien s’approche calmement de la star, lui met un peu de coton dans le nez, essuie le sang avec une serviette, passe un peu l’éponge sur le front luisant de sueur, et lui fait avaler un gobelet d’eau. Le regard du médecin croise celui du gang banger, qui se sent désarmé par ces yeux froids.

«  Vous pouvez continuer » dit le docteur.

  839 est désemparé. Il se sent amolli (malgré le Viagra ingéré une heure avant). Et surtout, il n’ose plus continuer avec autant de force qu’auparavant. Peur de faire mal, à présent. Alors il donne de tout petits coups de souris, schliff schliff, tout menus menus. Mais ça ne va pas non plus, c’est grotesque, il ne faut pas se retenir. L’autre ne bouge pas... Il a l’impression de violer une femme dans le coma.

« Grouille-toi petit pédé » John Goat a parlé. « Tu la finis et tu dégages ». Voix sifflante, étonnament aiguë. 839 s’active, cherche à atteindre le point de non-retour. Jute et tire-toi. Dans un sursaut, il arrive à intercepter le regard de sa partenaire. Son visage est beau et défait, elle reste une femme superbe. Dans sa jouissance, l’homme la voit avec l’éclat d’une morte. La fatigue et l’usure de son corps ne lui ont pas encore bouffé le visage. Elles n’arriveront pas à en venir à bout, elles l’encerclent, mais sa tête reste finement ciselée, à l’abri de la transformation en barbaque qui lui affecte le corps. Déborah Reeves a les yeux fermés, elle semble plongée à l’intérieur d’elle-même, absente à ce qui l’entoure, inexpugnable dans un monde où le plus osé des films pornos ne pourra jamais pénétrer. L’homme jouit en 7 grands traits, d’intensité décroissante, progressivement écoeurants.

« Pas trop tôt ». John Goat. « Dégage ».

839 dépose ses lèvres contre celles de la jeune femme. La langue de l’homme n’arrive pas à passer la barrière des dents, qui ne se décolleront pas. Il détache sa bouche, murmure à son oreille « Merci. » Puis plus bas, pour lui seul : « mon amour ».

L’instant d’après, des bras saisissent 839, le décrochent, le relèvent et le jettent vers la sortie. A poil. Le médecin a juste le temps d’agripper la capote sur le sexe, et la fout à la poubelle. La porte claque. L’homme se retrouve au vestiaire. Il y a d’autres hommes. Ne pas croiser leurs regards, ne pas croiser leurs regards. Tous se rhabillent, la certitude du crime au ventre. Complices de meurtre.

  L’huissier a rajouté une croix sur sa liste.

  Déborah Reeves est ailleurs. Elle reste les yeux ouverts, tournés vers le plafond. Une larme coule dans son oreille.

-          Suivant !

  Un homme rentre dans la pièce. Dans un coin, un compteur à cristaux liquides indique le chiffre : 840.

Les Pornographiens [Herr Mad Doktor]

Dès qu’il vit débarquer les trois lolitas dans sa boutique, l’épicier sentit qu’il allait au-devant de problèmes. L’une portait un micro-short bleu bébé, l’autre une mini-jupe rose bonbon, la dernière un jean troué d’où dépassait la ficelle d’un string vert ; toutes étaient maquillées comme des boules disco ; aucune n’avait jugé utile d’enfiler un soutien-gorge.

Par-devers lui, le commerçant nomma ses clientes “Mesdemoiselles Bleu, Rose & Vert”. Il leur donnait une vingtaine d’années, mais il se doutait que leur accoutrement égarait son jugement.

Roulant des yeux autant que des fesses, le trio papillonna un long moment dans le magasin sans but apparent, prenant des articles au hasard et les examinant avec désinvolture, avant de les reposer deux étagères plus loin. Seul le rayon “soins du corps” retint durablement leur attention ; en particulier les préservatifs et les gels intimes, qu’elles se passèrent de main en main d’un air expert.

Soudain les gestes se firent vifs. L’épicier n’entendait pas la conversation, mais il comprit que Vert avait mis Rose au défi de faire quelque chose. Une bêtise à n’en pas douter. La réponse ne tarda pas : aidée par une courte échelle de Bleu, Rose attrapa un objet sur la plus haute étagère du rayon (pas l’ombre d’une culotte sous la mini-jupe...), puis sauta à terre en brandissant son trophée : un godemichet pourpre de taille XXL, se balançant mollement sur son socle, comme une quenelle de gélatine. Le marchand identifia le modèle “Cthulhu”, une pièce rare et chère moulée à même l’organe d’une star du cinéma, très prisée des connaisseurs.

Vert reconnut sa défaite d’un haussement d’épaules, mais Rose refusa d’en rester là : le gode plaqué sur son front, elle fit mine de charger la vaincue. “La liporne va exercer sa vengeaaaaance ! cria-t-elle. Mort à la cellulite !” Vert lui tendit sa croupe de bonne guerre (à travers les trous du jean, le commerçant eut bien du mal à distinguer la moindre trace de cellulite) et se laissa culbuter à plusieurs reprises, ponctuant chaque impact d’un pet aigu, tandis que Bleu, hilare, battait des mains.

Suant sur son séant, l’épicier s’efforçait de se concentrer sur sa comptabilité, mais son regard déviait sans cesse vers la parodie de corrida...

Des hurlements retentirent. D’un coup de dents agile, Vert venait d’arracher le gode du front de Rose, sur le dos de laquelle avait grimpé une Bleu d’humeur bagarreuse. La cavalière et sa monture écornée plongèrent illico sur la voleuse, et les trois nymphettes roulèrent à terre en gloussant. A quatre pattes, elles se disputèrent le sextoy comme des chiennes un bout de viande, qui griffant, qui pinçant, qui mordant, sans cesser de japper et de rire bêtement. Dans la bataille, le jean de Vert fut déchiré de part en part, aussi décida-t-elle de s’en délester ; à bien y regarder, son string était plus jaune pâle que véritablement vert, mais l’épicier ne corrigea pas le surnom de la demoiselle pour si peu. Vert lui allait si bien au teint...

Bien que le pugilat mît un désordre monstre dans ses rayons si soigneusement agencés, le pauvre homme n’osa pas intervenir, tétanisé qu’il était derrière son comptoir. Ces dernières années, la délinquance avait pris des proportions inquiétantes dans le quartier… Nombre de ses collègues en avaient fait les frais et en conservaient un profond traumatisme. Certains avaient même définitivement fermé boutique, impuissants.

A son grand étonnement, le marchand constata tout à coup que les bruits de lutte avaient cessé ; seule jouait l’habituelle musique d’ascenseur de son épicerie. Les Miss s’étaient lassées. La peau luisante de sueur, leurs hauts humides épousant leurs formes girondes, elles avaient abandonné le gode dans un bac à carottes et étaient allées chercher le frais au rayon crémerie.

“Ohlalala, je suis tou-te-mouil-lée ! se désola Rose, secouant son top comme une serviette de plage pleine de sable.

- Moi je meuuuurs de chauuuud !” gémit une Vert rouge tomate, les fesses posées sur un étale de camemberts bio.

Bleu, quant à elle, se descendait une bouteille de yaourt liquide avec force glougloutements.

“Tu t’en es mis de partout, cochonne !” se moqua Rose, les seins à l’air ; faute de pouvoir le faire sécher, elle avait fini par enlever son haut puis l’avait roulé en boule.

“Attends ma chérie, on va te nettoyer…” proposa Vert. Quittant son trône fromager, elle entraîna son amie topless par la main, et toutes deux lapèrent avec une féline délicatesse la peau souillée de Bleu, tout d’abord le pourtour de ses lèvres, puis son menton, puis son cou, puis sa poitrine, et enfin son…

“Abricot ! reconnut Rose. Mon goût préféré !”

- Vous me faites des guili ! rigola la léchouillée.”

L’épicier se cramponna à son tiroir-caisse.

“J’ai le cul qui gèle ! grimaça Vert au bout d’un moment. Dans ce genre de rayon ils peuvent pas s’empêcher de trop baisser la température…”

TCHLAK !

Sans se concerter, ses acolytes lui avaient claqué l’arrière-train  : “Ca t’réchauffe la couenne, ma grosse ?

- Bande de frigides barjots… chouina Vert.

- Soigne-toi avec ça ! lui conseilla Bleu, avant de lui étaler son reste de yaourt liquide sur l’endroit meurtri.

- C’est vrai que ça fait du bien, reconnut Vert.

- Ça me rappelle une blague sur du beurre, de l’argent, et le cul d’une crémière, mais je me rappelle plus trop de l’ordre… réfléchit Rose à voix haute, un index sur les lèvres.

- Le beurre, ça doit être pour le cul de la crémière, supposa Vert. On dit bien que l’argent ça coûte la peau des fesses, alors autant se beurrer la raie avec, non ?

- Moi je croyais que le beurre c’était pour faire un flan.

- Ah bon ? Ma mère elle utilise plutôt des oeufs...

- T’es sûre que c’est pas ton père qui utilise ses oeufs sur ta mère ?

- Beurk, dans tous les cas, oeufs ou beurre, si le flan sort du cul de la crémière moi j’en mangerais pas.

- Et la crème, on en fait quoi de la crème dans l’histoire ?

- Je sais pas. Une tarte, peut-être.

- C’est toi la tarte !

- Et toi le flan !

- Tarte au flan !

- Cul de nonne !

- C’est toi la nonne !

- On va être en retard pour le cours d’éducation physique ! s’alarma Bleu. Mme Blanchard va encore nous filer des heures de pole. Et je sais pas vous, mais moi cette putain de barre me donne le tournis... En route mauvaise croupe ! On paie et on se casse.”

Et d’un pas nonchalant le trio chaloupa vers la caisse.

*

A leur approche, l’épicier se raidit. Il sentait venir le mauvais coup, mais s’efforça de ne rien laisser paraître ; à la sauvagerie, il fallait opposer calme et professionnalisme.

“Bonjour Mesdemoiselles.

- Salut Papy !”

Vert jeta le flacon de yaourt liquide sur le tapis roulant, et en dépit de son agitation intérieure le commerçant le scanna d’un air stoïque. Le total s’afficha sur l’écran digital : 3 éros.

“Dis-donc tu t’emmerdes pas Pépère ! lâcha Bleu. 3 éros pour une pauv’ bouteille, vide qui plus est, mazette…

- Je ne suis qu’un petit revendeur, Mesdemoiselles, comprenez-bien que je ne peux m’aligner sur les tarifs de la grande distribution...

- Tu palpes toi, hein, tu palpes ? ironisa Rose, ses seins blancs pareils à deux lunes grasses se balançant sous le nez du caissier.

- Pas tant que ça, je vous assure. Ma marge est des plus modestes...

- J’espère au moins que tu prends la C.B., coco ? demanda Vert, les lèvres en canard.

- Seulement à partir de 50 éros. La Caresse Buccale est réservée aux grosses sommes.”

Les clientes eurent l’air déçues. Surtout Rose, qui aimait beaucoup faire chauffer sa C.B. lors du shopping...

“Dans ce cas on va régler en M&M”, dit Bleu, tout sourire. Elle cracha dans ses paumes et fit craquer ses phalanges. Les Massages Manuels étaient sa spécialité.

“Ca te va si on te file 1 éros chacune ? s’enquit Vert, peu douée de ses dix doigts.

- Pas de souci. La maison accepte le paiement en 3 fois sans frais.”

Comme Bleu approchait sa main du tiroir-caisse, l’épicier arrêta son geste. S’il voulait se sortir sans encombre de cette situation périlleuse, c’était le moment ou jamais de moucher les trois pimbêches : “Simple formalité Mesdemoiselles, dit-il, mais pourrais-je au préalable voir vos papiers d’identité ?

- De quoi tu t’occupes, Papy ? s’emporta Rose. Tu vois pas qu’on a de quoi payer ?”

Elle empoigna ses seins et les secoua avec vigueur.

“Je n’en doute pas. Vous êtes des jeunes filles aisées débordant d’éros, ça saute aux yeux... Mais la loi, c’est la loi. Je n’ai pas envie de perdre mon boulot. Et encore moins mon outil de travail...”

Il montra une affichette du Ministère de la Justice Pornographienne, épinglée au mur derrière lui : “Toute transaction financière entre un(e) adulte et un(e) mineur(e) est strictement interdite.”  Et en petits caractères : “Tout(e) commerçant(e) contrevenant(e) s’expose à des sanctions pénales pouvant aller jusqu’à 5 ans d’abstention totale et une castration chimique voire physique.”

Vert éclata de rire : “Roooh, décoince-toi un peu, Sugar Daddy…  Pourquoi dramatiser pour trois fois rien ? Prends nos éros vite fait bien fait, et n’en parlons plus. On n’ira pas cafter, juré craché, pfffrt ! (le molard atterrit sur la poitrine de Rose) On te promet même un sacré bonus en prime… Ton yaourt, on va te le payer au centuple ! (œillades et bouche en coeur :) Allez s’te plaîîîîît mon chou, fais un effort... Ton p’tit Terminal de Paiement a l’air prêt à nous encaisser, lui !”

L’épicier, qui comme de coutume avait sa Bourse à portée de main, ne pouvait cacher sa soif d’éros. Depuis trente ans qu’il tenait boutique, il était abonné aux transactions modestes, pour ne pas dire ridicules, et voilà que trois bourgeoises pleines aux ass lui proposaient un joli magot, pour le simple plaisir de lui en mettre plein la vue ! Il y avait de quoi être tenté… Sa droiture morale (et surtout la peur de la castration) prirent néanmoins le dessus :

“Désolé Mesdemoiselles, je ne sers pas les pucelles. Question de principe.

- Pucelles ?!” s’offusquèrent les Miss d’une voix à fendre le cristal.

De rage, Bleu verdit, Rose bleuit, et Vert eut le rose qui lui montait aux joues.

“Cela dit ne vous inquiétez pas pour la bouteille, je vous en fais cadeau. Retournez en classe et n’en parlons plus.

- Pucelles !” grincèrent à nouveau les clientes.

Vert fut la première à bondir par-dessus le comptoir. Vrillant sur elle-même, elle enroula ses cuisses autour du visage de l’épicier, qu’elle bâillonna de son string, sans même avoir besoin de l’ôter. L’homme bascula en arrière et s’affala sur le matelas où se déroulaient d’ordinaire les règlements. Goût abricot, releva-t-il. Mais je me demande si ce yaourt n’était pas périmé…

“La Bourse ou la vie ?” lui hurla Bleu dans les oreilles. Depuis sa plus tendre enfance, son père lui répétait que les gens n’avaient votre attention que lorsque vous touchiez à leur porte-monnaie… Aussi broyait-elle d’une main de fer celui, bien garni, de l’épicier.

“RrrrMMMmmlllll ! grogna ce dernier.

- Si tu te débats, l’avertit Rose, actionnant dans le vide le sécateur qu’elle venait d’aller chercher au rayon bricolage, j’te rends définitivement inapte à ton poste. Ok ?”

Le regard terrifié du commerçant tint lieu de consentement.

Les différents partenaires ayant trouvé un terrain d’entente, la transaction pouvait débuter.

*

Durant un stress intense, il arrive que l’esprit s’évade… Alors que son corps était le jouet de trois diablesses en furie, l’épicier se réfugia mentalement en un endroit où nul ne pouvait l’atteindre. Il se trouvait dans la chambre de sa grand-mère maternelle, au pied de l’armoire où elle cachait ses trésors : une boîte rouillée, remplie de pièces de monnaie. Elle-même les tenait de sa propre grand-mère, ferraille obsolète, quincaillerie sans valeur témoignant d’une époque révolue, d’avant le passage à l’Éros. Au moyen d’un chiffon imbibé d’alcool, l’aïeule frottait ses pièces du matin au soir, elle s’acharnait à les faire briller, à leur rendre leur splendeur passée, et lui, son petit-fils, les admirait infiniment. Une fois nettoyées, propres comme des sous neufs, les cercles de métal révélaient des chiffres, des lettres, des monuments, des scènes de vie quotidienne... Outre leur valeur pécuniaire, ils racontaient une histoire. Et, joyau parmi les joyaux, s’y dessinait parfois le profil de nobles gens, hommes ou femmes célèbres, présidents, philosophes, artistes, généraux… Des visages. L’argent d’autrefois avait un visage ! L’argent d’aujourd’hui avait aussi un visage, bien sûr, et même plus que jamais, mais il ne brillait pas autant. Et la plupart du temps, il n’avait aucune histoire intéressante à raconter.

L’opération financière dura des heures. Du moins c’est ce qu’il sembla à l’épicier, qui ne devait se souvenir de son agression que sous formes de flashs cauchemardesques...

Une pluie d’éros, comme il n’avait jamais osé en rêver…

Rose la voluptueuse, lui lustrant le Louis d’Or avec une application digne de sa grand-mère numismate...

Bleu, si habile de ses mains, fouillant son fond de caisse ainsi que son double-fond, réservé à l’argent sale...

Lui-même, au bord de l’asphyxie, le nez plongé dans le portefeuille bien garni de Vert, s’étouffant devant de si abondantes liquidités…

Le murmure d’une voix féminine : “La vengeance de la liporne restera dans tes anales, clampin !’”

Le gode “Cthullhu”, Tour de Babel colossale agitée par une Bleu extatique…

Un carrousel de chair et de couleurs...

… Rose / Vert / Bleu / Rose / Vert / Bleu / Rose...

De vaines supplications, “Laissez-moi souffler !”, des visages brouillés...

… Rose / Vert / Bleu / Rose / Vert / Bleu / Rose...

“Qui est qui ? Je ne vous distingue plus !”

… Rose / Vert / Bleu / Rose / Vert / Bleu / Rose...

“Tu peux garder la monnaie, Coco.”

… Rose / Vert / Bleu / Rose / Vert / Bleu / Rose...

Des retraits de liquide sous la menace…

“Gourgandines ! Siphonneuses ! Vampires !”

Des levées de fonds records…

“Mon épargne ! Ma précieuse épargne !”

Des dépôts considérables…

Sur le compte personnel de chaque Miss...

Jusqu’au solde,

jusqu’à se retrouver

complètement,

totalement,

à sec.

Lorsque le vendeur recouvra ses esprits, les filles étaient déjà loin. Elles n’avaient pas pris la peine d’emporter la bouteille de yaourt, ni même le godemichet, coupé en deux et désormais invendable. L’homme se sentait sali. Certes, les délinquantes juvéniles l’avaient arrosé de plus d’éros qu’il n’aurait pu en gagner en cent ans de travail, mais elles l’avaient dans le même temps dépouillé de ses propres deniers. Or comment servir ses client(e)s les caisses vides ? Il ne lui restait plus qu’à tirer le rideau pour la journée… Voire pour toujours. L’épicier songeait depuis longtemps déjà à se reconvertir, et peut-être était-ce là un signe que le moment était venu. Après tant d’années, il était fatigué de toujours travailler à flux tendu, et désormais il ne se voyait pas poursuivre son activité la peur au ventre, dans l’attente d’un nouveau vol à la tire… Bleu, Rose & Vert l’avaient délesté d’un bien plus précieux encore que ses éros : sa dignité.

Mais peut-être existait-il un moyen de la retrouver...

Bon sang, pourquoi n’y avait-il pas pensé plus tôt ? La boutique étaient dotée d’un système de vidéo-surveillance ! L’analyse des images permettrait sans doute d’identifier les coupables...

Le coeur battant la chamade, le commerçant rembobina la cassette puis fit défiler la bande en accéléré… Ouverture de la boutique, livraison de la marchandise, arrivée des premiers clients… Soudain il tressaillit ! Le micro-short Bleu, la mini-jupe Rose et le string Vert se dandinaient entre ses rayons… Venait ensuite l’épisode de la liporne, puis celui du rayon crémerie, et enfin le passage à la caisse… Encore sous le choc, l’homme ne put soutenir le spectacle de sa propre agression et se contenta de visionner les images des caméras secondaires, qui surveillaient les rayons. Il eut alors un deuxième choc : plusieurs clients s’étaient présentés dans la boutique alors même que les filles commettaient leur forfait ! Et aucun n’avait bronché… La plupart, à leur décharge, n’avaient semble-t-il pas compris qu’un drame se jouait, prenant sans doute les trois Miss pour d’honnêtes consommatrices venues régler une grosse commande ; devant une telle queue à la caisse, ils avaient logiquement préféré aller faire leurs courses dans un hypermarché, où les attendaient une armada de caissières prêtes à leur vider tout de suite la besace. C’était compréhensible, on ne pouvait pas le leur reprocher. En revanche, il sautait aux yeux que d’autres clients avaient parfaitement cerné la situation. Toutefois ces lâches avaient détourné le regard (et les talons), de peur d’être à leur tour victime des femmes fatales.

Le marchand eut plus que jamais envie de mettre la clé sous la porte. Sa clientèle ne le méritait pas. Tant donner de sa personne pour au final se faire trahir par ces ingrats… Quelle cruelle désillusion !

La bande arriva à sa fin. Les braqueuses avaient bel et bien été filmées sous tous les angles, non sans y prendre un plaisir manifeste (pour preuve leurs clins d’oeil enjôleurs et autres moues sensuelles à la caméra) ; il ne serait pas difficile de les retrouver. Bien qu’il tînt là la preuve qu’il recherchait, l’épicier effaça l’enregistrement sur le champ.

Un souvenir de son calvaire avait refait surface… Brodée à l’intérieur du string de Vert, une étiquette mentionnait : “Propriété de M.M.F, Collège Traci Lords”.

Ses tortionnaires n’étaient autre que des jeunes filles de bonne famille, issues de la haute société pornographienne ! Toute résistance s’avérait donc inutile... Comment lutter contre l’influence tentaculaire de notables au bras long ? Les coupables étaient certainement impliquées dans les autres affaires d’agression qui avaient secoué le quartier. Se sachant intouchables, elles s’adonnaient au crime au gré de leurs envies, pour le seul plaisir de nuire et d’écraser les faibles. Ces richardes de treize, quatorze ans à tout casser, vous pissaient leur fric à la figure, jubilant de vous faire sentir minuscules, insignifiants... Impuissants.

Tout ce que le commerçant avait à gagner à ébruiter son histoire, c’était une nouvelle humiliation, voire une diffamation publique. Car s'il déposait plainte, qui donc le croirait ? On retournerait l'accusation contre lui (il imaginait déjà les trois pestes au tribunal, oies blanches jurant que l’ignoble épicier leur avait forcé la main...), et on le condamnerait pour détournement de fonds. Et de mineures. Et alors s’abattrait la hache du bourreau sur son bien le plus précieux...

Brisé, l’homme rentra chez lui la queue entre les jambes. Dès le lendemain il irait pointer à Popôle Emploi et demanderait un stage de réinsertion professionnelle… Dans le domaine, pourquoi pas, de la numismatique ancienne ? Là, il connaîtrait enfin la tranquillité à laquelle il aspirait... Les monnaies désuètes au si noble profil lui tintinnabuleraient à l’oreille leurs histoires surannées, et de ses yeux il boirait leurs reflets d’or et d’argent… Certes, ses revenus connaîtraient une diminution drastique, mais il saurait s’en contenter. Car il n’aurait plus à craindre une nouvelle agression d’adolescentes en chaleur. À choisir, mieux valait vivre heureux que couvert d’éros...

Climax [Nosfé]

Elle bascula de son côté du lit, releva les draps rêches sur sa peau nue et froide. Engluée dans la transpiration de cet homme sans visage qui pouvait être son mari ou n'importe quel autre amant, elle se sentait sale et puante. Lui s'était évaporé dans la lumière aveuglante de la salle d'eau, et revenait maintenant, lourd et soufflant comme un pachyderme, pour s'allonger dans ces draps moites, de son côté, et, sans un mot pour elle, bientôt sombrer dans un sommeil épais.

Immobile, écoutant le crissement métronomique de sa propre respiration, elle ne dormait pas. Le gémissement animal de l'homme, tout à l'heure, lui avait fait l'effet d'une libération. Ce cri avait soulagé son corps d'une épreuve, son esprit d'une honte intime. Le pistonnage avait cessé, et ensuite, la carcasse s'était écroulée, dégonflée comme une baudruche remplie d'os, et la sensation gluante en elle de s'évanouir en même temps.

Les yeux écarquillée, elle observait les abysses d'obscurité de cette chambre aveugle. Une douleur, comme une faim infinie, naquit dans son bas-ventre qui n'avait jusque là rien ressentit. Elle frissonna. Elle n'avait pas pris le moindre plaisir, pas vu éclore en elle la moindre étincelle d'excitation. Elle était resté d'une sécheresse mortuaire, frigide et réfractaire.

Cette nuit, le sommeil ne vint pas la prendre.

*****

Elle se regarda un instant dans le miroir, avec une lassitude mêlée de dégoût. Le rouge a ses lèvres était trop vif, trop brillant, et le Khôl enfonçait plus encore ses yeux au fond de leurs orbites. Elle se trouva pâle, et flasque et triste.

C'était une autre chambre, au luxe suranné. Des arabesques rococo de vert et de rouge convulsaient sur les murs, tandis que les volutes de ferronneries Art Nouveau du lit lui évoquaient celles des bouche d'accès du Métropolitain. Une résille jetée sur l'abat-jour tamisait un peu plus les lueurs mordorées de la lampe. Elle aurait voulu éteindre, tant elle se sentait laide et ridicule avec ses atours de dentelles noires, tant elle se trouvait informe et grise. Mais les deux éphèbes à la peau mat et aux membres tendus par le désir qui l'accompagnaient lui rendirent le semblant de confiance nécessaire pour qu'elle s'allongea sous le baldaquin.

Les turpitudes qui suivirent lui semblèrent évanescentes. Les corps entremêlés, nus et en désordre, pareil à dans une fosse commune; surfaces de peau méconnaissables, membres disparates, suintant de la même sueur, de la même envie, des mêmes parfums capiteux de stupre. Les deux hommes s'agitaient sur elle, sous elle, en elle, convulsaient tel des serpents pris la gorge dans un collet. D'un râle conjoint, il libérèrent en elle une même chaleur, une même semence visqueuse, et l'embrassèrent, avec ce qui ressemblait à de l'amour.

De nouveau, elle était restée impassible. Aride et grave, elle avait, du fond des limbes, cette même glaciale absence de sensation. Durant de longues minutes, son regard et son esprit n'avait été concentrés que sur cet animal, cette blatte qui parcourait les ellipses florales de la tapisserie. Elle s'endormit, ses hommes de la nuit blottissant leurs chaleurs contre elle. Consolation futile. Lorsqu'elle sortit de sa torpeur, tous deux s'étaient évaporés. Tremblante dans cette chambre devenue glacée, elle ouvrit la fenêtre et les lourd volet de bois. Le soleil déjà haut l'aveugla, la brûla ainsi qui il eut fait d'un vampire. Le vacarme de la ville au dehors lui vrilla les tympans, faisant éclore une céphalée sourde entre ses tempes.

Elle referma la fenêtre, et les sons s'étouffèrent au travers du carreau. Elle retroussa les draps encore moite de la nuit. Sur une tâche jaunâtre qui découpait son contour irrégulier sur la trame du tissu, gisaient trois fourmis mortes.

*****

Ombres mouvantes dans l'éther, masses de chairs musculeuses tendus par l'effort et la jouissance d'elles-mêmes. Elles mouvaient, se fondaient comme un même corps, unies dans la pénombre.

Alanguie dans une alcôve dont la banquette, tendue de velours pourpre, courait sur tout le pourtour, elle observait, lointaine, inerte et insensible, cette orgie bacchanale.

Sa recherche l'avait amenée en ces lieux interdits et délétères. La quête de ces plaisirs naturels, évidents mais si puissants et intenses, son envie de les ressentir à son tour, à nouveau, enfin, comme légitime en tant que femme, en tant qu'être doué de conscience, l'avait portée toujours plus loin dans ce que l'âme humaine, ses perversions et ses fantasmes, ont de plus troubles. Elle avait multiplié compagnons et compagnes, tentatives et tentations, s'était essayée à tant et tant d'obscénités et de dépravation. En vain.

Du magma de corps fluctuants alanguis dans la salle, se découpa une ombre sylphide, lascive et impudique, la silhouette d'une Vénus qui ondula, serpentine, jusque dans l'alcôve, et vint coller son corps souple sur elle. Baignée dans les longs cheveux jaune de la créature, elle goutta pleinement les baisers religieux que celle-ci appliquait sur sa peau pour trop insensible. Son esprit émit le stimulus d'un désir, sans que son corps en fasse écho. Ces sensations, ces pulsions au-delà de la volonté lui étaient proscrits.

Des doigts avides se glissèrent en elle et triturèrent sa chair, remuant, s'agitant, là, avec une suave violence. Mécaniques et souples, ils allaient et venaient, et massaient et appuyaient, la fouillant avec application, comme un archéologue le ferait en quête d'un trésor enfoui. Mais aucune émotion ne naquit en son bas-ventre, elle demeurait indifférente et sèche, et bientôt le contact de cette nymphe lui sembla insupportable. Celle-ci se laissa alors couler jusqu'entre ses genoux et, avec une douceur aux bornes de la vénération, additionna à l'action de ses doigts celle d'une langue chaude et tendre, et des lèvres qui la couronnait. Alors elle sentit le contact de la jeune femme contre un organe nouveau, contre une partie de son corps dont elle n'avait pas conscience jusque là. Une boule de chairs lisses, sphère sensible qui, sous l'action de ces caresses, semblait vouloir éclore en son sexe et se révéler à elle. Mal à l'aise, elle finit par repousser lentement la courtisane. Invisible dans la pénombre des cheveux en bataille, le visage de celle-ci ne transmit aucune espèce de réponse, avant de laisser échapper un cri d'horreur. Alors la luxurieuse silhouette redevint une simple jeune femme, maladroite et abêtie par l'effroi provoqué par quelque chimère, par quelque vision malsaine, et qui fuyait, précipitée. Gênée par cette étrange incartade, elle rabaissa sur ses genoux la robe légère dont la nymphe avait relevé les pans. Le tissu présentait de grouillants pointillés sombres qu'elle sentit grimper sur ses poignets, les couvrant d'une sensation de frisson. A son tour, elle s'extirpa précipitamment de la cellule, puis de cette salle pavée d'êtres entrelacés dégageant le même parfum entêtant de désirs mêlés. Dans la lumière crue de l'entrée, là où, recroquevillée derrière sa table, une créature humaine et translucide tenait un semblant de vestiaire, elle identifia ce qui trottaient hasardeusement sur ses membres. Fourmis et cancrelats.

*****

Elle était allongée sur le marmoréen damier de noir et de blanc de la cuisine, seulement vêtue d'un peignoir de bain. Elle s'était alanguie là comme par une pulsion, ne désirant aucun endroit particulier, peignant soigneusement les ongles de sa main dans un vermeil qu'elle détestait déjà. Elle se voulait toujours féminine, toujours séduisante, malgré tout, sans avoir d'autre espoir réel que de n'être que le fantôme de la femme qu'elle avait été. Spectre impuissant, dénué des sentiments  propres à ce qui est vivant...

Elle s'arrêta, soudain prise par une contemplation haineuse de son index ainsi maquillé, de cette griffe ensanglantée concluant son doigt. Le dégoût oppressa bientôt sa poitrine. Elle eut le besoin impérieux de rejeter cette phalange écarlate, d’aliéner hors de son corps, hors de son existence ce membre devenu occulte à son esprit. Se saisissant d'un couteau à la lame large et agressive, elle abattit celle-ci à la naissance du doigt, guillotinant le membre corrompu, fendant les chair et l'os de la première phalange, souillant d'hémoglobine le froid sol de pierre. Ce fut qu'une fois ce doigt tranché, séparé de sa main et baignant dans une croissante flaque cramoisie, qu'elle permit à sa gorge de laisser échapper le cri chargé des sanglots de son âme et de la douleur de son corps. Restant là, les oreilles bourdonnant du contrecoup, elle ressentit soudain combien cette pulsion, masochiste et sacrificielle, lui avait été dictée par ces forces intérieures qu'elle n'avait eu de cesse de convoquer jusque maintenant. Une chose palpita dans ses entrailles. Les insectes s'étaient réveillés en elle. La rotondité charnue qui avait effrayé la jeune fille s'éveilla de nouveau en son antre, dans une chaleur à la fois apaisante et douloureuse. Comme si des papillons gladiateurs avaient choisi son ventre pour arène.

Le globe lisse émergea entre ses cuisses, elle le sentit. Le poignard souillé de sang encore dans sa main, elle tendit celui-ci devant elle, tel une psyché, cherchant, dans le reflet de la lame, à identifier cet organe inédit.

Un œil humain grotesque, plus gros que la normale, avec sa vulve pour orbite, ses lèvres pour paupières. Il bougeait, observait. D'un cri, elle rejeta le couteau, rejeta l'image horrible qui y était apparu. Elle se débattit, tournant la tête à se l'en dévisser, agita bras et jambes de manière désordonnée, ainsi que le faisait, dans son sommeil, une personne prisonnière d'un rêve mauvais. Mais ses mouvements lui faisait heurter les objets qui l'environnaient, lui donnaient à sentir leur cruelle matérialité, leur cruelle réalité. La réalité de cet œil hideux qui regardait, toujours. Rampante,  imprimant dans le sang déjà versé le moindre de ses mouvements, elle reprit alors le couteau jeté au loin et le brandit, tournant vers elle la pointe d'acier. Tout musclé bandés, tétanisée,  elle l'abattit alors, sèchement, crevant l’œil immonde, enfonçant le métal meurtrier jusqu'à la la garde. Un instant, elle considéra le manche du couteau dépassant de son sexe, évoquant quelque absurde ersatz de membre viril, fait de bakélite et d'inox, et prenant forme de poignée. A la brûlure de la douleur, qui n'avait durée qu'un souffle, succéda une chaleur plus douce, et une ivresse incommensurable.

Une vague tellurique, primordiale, naquit en elle, débordant les récifs de sa conscience, chargée de sensations contradictoires, telles le limon accumulé de ses expériences passées se trouvant de nouveau remué. Des halètements soulevèrent sa poitrine, une sueur fine perla à son front, un sang trop longtemps immobile irrigua les veines de sa peau, lui redonnant une couleur oubliée. Mains et pieds se crispèrent, traduisant la tension d'électrochoc qui parcourait son corps. Alors, une inspiration coupée, un cri qu'elle ne put retenir. La libération. La jouissance. Entre de ses cuisses, jaillissant à la naissance du manche de plastique noir, un flot de sang qui se dilua bientôt, prenant des teintes rosâtre puis translucide, et qui s'éteignit en une ultime vague de cyprine, charriant dans son écoulement toute une population d'insectes pataugeant.

*****

Elle s'était perdu dans la recherche d'un plaisir solitaire.

Nuits et jours s'étaient succédés au dehors depuis la manifestation de cette pulsion morbide, depuis qu'elle avait répudié le doigt malheureux, depuis qu'elle avait anéanti l’œil horrible qui avait prit son sexe comme chrysalide. Et elle n'avait eu de cesse de rechercher, par elle-même, à revivre l'orgasme, l'acmé, le tourbillon extatique qui en avait découlé. Conservé tel une sainte relique, délicatement posé sur un cousin d'ouate imbibé d'alcool qui en dissimulait les miasmes putrides, son doigt maquillé de rouge. Il avait prit la teinte, la sécheresse et la rigueur d'un vieux bois.

Associant ce membre mort et pourrissant au plaisir intense qui avait suivi son amputation, elle en usait maintenant dans chacune de ses caresses, les phalanges de charognes raides violentant son temple charnel. Mais l'artefact gangrené ne lui apporta aucun secours, aucune consolation. La flamme en elle ne s'était développée qu'une fois, et ses efforts pour la ranimer semblaient vains...

Jusqu'à ce matin où, au réveil, alanguie dans un lit vide et solitaire, elle usa de nouveau de ce doigt défunt. Alimentant son esprits des quelques fantasmes qu'elle ait jamais pu nourrir, elle le remuait en elle, labourait sans relâche entre les lèvres inertes. Lâchant par mégarde le membre mort, celui-ci fut comme déglutit, avalé, et disparut dans son sexe. Un instant de panique, matinée de gêne. Puis elle sentit, courant dans tout son bas-ventre, un vif fourmillement. Des milliers de pattes minuscules, s'agitant en tout sens, parcourant ses entrailles,  réveillant le sentiment humide d'une nouvelle phase d'excitation. Elles bougeaient, sortaient, et son mont de Vénus fut bientôt couvert d'hyménoptères nerveux, aiguillonnés, émoustillés par les parfums de quelque phéromone. Le train de ses sensations était relancé.

Mais bientôt le torrent émotionnel s'affaiblit, sans même avoir atteint son paroxysme. Et de son sexe, encore entrouvert, s'extirpèrent, en une succession douloureuse, les phalanges nues de son index. Des osselets lisses et blancs, reliés par de tenus brin de cartilages, nettoyés des peaux et chairs qui les enrobaient quelques instants auparavant.

Elle comprit que les insectes en elle étaient intercesseurs de son plaisir. Que ces fourmis étaient des vestales qu'il fallait nourrir, que cet œil mauvais était un cerbère. Qu'elle pouvait, qu'elle savait comment, maintenant, satisfaire aux divinités de l'extase.

*****

Elle avait revêtu ses plus beau atours. Remplie d'une confiance nouvelle, elle se savait séduisante, séductrice, prédatrice.

Elle n'avait eu aucune difficulté, dans ce bar de nuit à la musique trop forte et aux éclairages criards, à attirer à elle l'amant qu'elle souhaitait pour cette nuit. Un jeune homme musculeux, au teint de bronze et à l'apparence trop soignée. Ensemble, ils avaient rejoint cette chambre aveugle et sale et saumâtre, gangrenée par l'humidité, où elle avait déjà invitée quelques autres compagnons de passage. L’apollon à la peau cuivré se montra doux et caressant durant de longues minutes de préliminaires qui ne déclenchèrent rien en elle. Puis, déjà dénudé et suffoquant d'excitation, il colla son corps nerveux contre le sien, et s'introduisit. L'enserrant entre ses cuisses, elle contracta son sexe, décidée à le retenir en elle, à aspirer cette arme de chair enfoncée dans son ventre. Elle le maintint inerte, à sa merci, comme un serpent constricteur ferait de sa proie, sangsue parasite qui aurait le coït comme matière nourricière...

Alors la palpitation grandit dans ses entrailles, tel un oiseau prenant son essor. Là, une fourmi soldate, plus grosse que ses congères, à la tête cordiforme et aux mandibules agressives, s'avançait, et se mit à grimper sur la boule de chair tendue et violacée du gland. Jouant de ses pinces aiguës, elle plongea sa tête dans l'orifice qui ponctuait l'extrémité du membre et, battant de chacune de ses pattes, elle finit par pénétrer pleinement dans l'urètre. L'homme gémit à la brûlure de la sensation, mais ce fut bientôt des cris de douleurs qu'il laissa échapper quand, une à une, formant une file ininterrompue, ce fut toute la colonie d'insectes qui pénétra en lui et qui, miette à miette, le déchiqueta de l'intérieur.

Alors affluèrent de nouveau en elle ces sensations, ce vertige, ce corps fiévreux et tétanique, cette écume à son entrejambe, cette impression d'une agonie douce et voluptueuse. Elle resta transie, encore pleine de cette jouissance, sous le corps pantelant de son amant massacré. La peau en était molle, détendue et pleine de replis, comme le tissu d'un habit trop grand. Les vibrations qui la parcourait par endroits laissaient à deviner la colonie d'insectes qui vivait à l'intérieur, parcourant le dédale de ses os nus. Dans un de ses orbites, la fourmi soldate dévorait la corné de ce bel œil bleu dont, quelque heure auparavant, il lui envoyait des regards enjôleurs. Elle embrassa les lèvres mortes de la tête transformée en coquille vide.

Denis Noodle et le sexe [Southeast Jones]

I

- Je ne doute pas que votre addiction soit un handicap dans votre vie de tous les jours, mais en admettant que cela soit possible, la solution que vous proposez ne risque-t-elle pas d’aggraver les choses ?
- Vous êtes l’un des chirurgiens les plus compétents qui soient, l’un des plus chers aussi, vous vous targuez de pouvoir réussir n’importe quelle opération, ne vous préoccupez pas des conséquences, j’ai déjà songé à ma reconversion. Je n’ai qu’une question à vous poser : pouvez-vous le faire ?
- Il me faudra du temps pour trouver le matériel compatible, je devrais faire des simulations, mais la redirection des stimuli aux bonnes terminaisons nerveuses ne devrait pas poser de problème majeur. Je m’inquiète plutôt pour l’impact psychologique qu’auront sur vous ces changements pour le moins peu orthodoxes. Dans un certain sens, on peut parler de transhumanisme, vous…
- Oui ou non ?
- Bien sûr que oui.
- Combien de temps ?
- Donnez-moi six mois, je vous recontacterai.

***

          Denis Noodle serra la main du docteur et un large sourire aux lèvres, décida de se promener un peu avant de rentrer au Noodle Building. Chemin faisant, il agressa une petite vieille, la viola par devant, par derrière et à peine assouvi se jeta littéralement sur un passant qui n’en demandait pas tant, le cher homme refoulait son homosexualité depuis plus de trente ans. Il leur laissa sa carte, ainsi que le numéro de téléphone de son avocat, les assurant que quelle que soit la somme réclamée en compensation, elle leur serait versée sans discussions.

         La police fut appelée à la rescousse par des badauds, mais ils savaient déjà à qui ils avaient à faire, qui d’autre que Denis Noodle serait assez fou pour violer quelqu’un au beau milieu de la rue ? Bien sûr, ils prirent leur temps, Monsieur Noodle avait une sainte horreur d’être interrompu dans ses ébats. L’un des agents arborait un splendide coquard, un autre se massait une épaule visiblement luxée. La bagarre au commissariat avait été rude, on comptait une demi-douzaine de blessés dont certains seraient en incapacité de travail pour plusieurs mois. Les apparitions de Noodle occasionnaient toujours de graves échauffourées, dans ses bons jours, le cher homme savait se montrer très généreux.  Les heureux vainqueurs se frottaient mentalement les mains, imaginant déjà le chèque à quatre zéros qu’ils ramèneraient ce soir à la maison.. Comme il se doit, un délégué syndical les accompagnait. Ce serait lui qui aurait les deux plus gros chèques, le premier à son nom et l’autre pour les orphelins de la police.

          En bon et honnête citoyen, cigarette au bec, Noodle les attendait calmement appuyé contre  le capot de sa berline. Il signa les chèques avec le sourire, plaisanta un peu avec le délégué syndical puis monta dans sa voiture, ce petit exercice lui avait donné faim.

Il dîna sobrement d’une salade César et d’une bouteille de Chardonnay californien. Il ne put s’empêcher de peloter la serveuse et se sentant de nouveau très excité, lui proposa un pourboire de cinq mille dollars pour qu’elle accepte de se coucher sur la table. Il fut très étonné, presque choqué, de la voir refuser, mais une dame obèse assise à une autre table lui proposa une fellation pour la moitié de la somme. Haussant les épaules, Noodle tomba le pantalon et introduisit son membre, qu’il avait énorme, dans la bouche gourmande de l’heureuse élue. Pendant qu’elle s’affairait, il but un excellent cognac et alluma un somptueux et coûteux Montecristo. Comme il éjaculait, il réussit un splendide rond de fumée.

Denis Noodle était un homme d’une exquise politesse, il la remercia et rédigea le chèque promis en lui offrant son plus beau sourire.

          Alors qu’il rentrait, son dogue allemand vint lui faire la fête, il n’en fallut pas plus pour réveiller sa flamme. Une fois de plus, Noodle regretta de ne pas avoir choisi une femelle, il allait certainement encore se faire très mal, mais comment résister à ces fesses poilues et rebondies ? Peut-être qu’en utilisant de la vaseline ?

Il était près de dix-sept heures, il téléphona à son agence d’escorts habituelle et demanda qu’on lui envoie une dizaine de filles. La nuit fut belle, agitée et courte. Il s’était déjà masturbé trois fois lorsque son majordome lui apporta son petit déjeuner à sept heures.

Ainsi était la vie de Denis Noodle, sex addict et perpétuellement insatisfait.

II

         L’opération dura dix-huit heures, pour l’occasion le docteur Turnbull avait réuni sept chirurgiens, la crème de leur profession. Il avait peiné pour les convaincre d’accepter, on l’avait traité de fou, de nazi, quelques uns en avaient même appelé au Conseil de l’Ordre, en vain. Denis Noodle donnait sans compter pour la recherche médicale.

L’opération fut une parfaite réussite, mais le résultat était étonnant.

Noodle avait demandé à être placé en coma artificiel, tant pour éviter les douleurs post-opératoires que pour se réveiller parfaitement fonctionnel. Turnbull attendait ce jour avec impatience, il était curieux de voir la réaction de son patient.

         Le grand jour était arrivé, une meute de journalistes se trouvait devant la vitre d’une chambre de réveil spécialement aménagée pour l’occasion. Turnbull buvait du petit lait.

- C’est une première mondiale, Docteur, pouvez-vous nous expliquer en quoi elle a consisté et ce qui vous a poussé à accepté de faire cette opération ?

- Le patient ressentais une immense souffrance psychologique, imaginez que son extraordinaire constitution lui permettait d’être continuellement en érection ; il était capable d’avoir plus de trente relations sexuelles par jour sans éprouver plus de satisfaction que vous n’en n’auriez à sauter bobonne chaque jour de la même façon depuis vingt ou trente ans. C’était un violeur, courtois et honnête, je vous le concède, mais un violeur quand même. Ses victimes se comptent par centaines. Il est heureux pour lui qu’il compte encore plus d’amis chez les hommes les plus influents de ce monde. Bref, l’opération a consisté à lui greffer des pénis aux endroits qu’il m’avait indiqués. Il en a un à chaque doigt, un au dessus du coccyx, un autre sur le front, c’est celui dont je suis le plus fier. Tous sont reliés à l’hypothalamus latéral, j’ai du créer de nouvelles terminaisons nerveuses et les agencer de façon à ce que les orgasmes soient synchronisés. Il n’y aura bien sûr pas d’émissions séminales, je ne vois pas comment j’aurais pu en plus lui greffer des testicules.

A bien y réfléchir, peut-être que…

Il prit rapidement quelques notes avant de poursuivre.

- Cette opération a fait de lui un autre homme, j’en sais un peu plus aujourd’hui sur sa reconversion. Il a acheté la plupart des maisons de production pornographique de cet état, il sera à la fois producteur, scénariste et acteur, en fait, le seul de sa nouvelle maison, excepté les seconds rôles recrutés pour les films gays.

- Il est toujours dans le coma ? demanda une jeune femme.

- Non, il est en phase de réveil, regardez, il vient de changer de position. Ses paupières bougent, je pense qu’il rêve. N’est-il pas magnifique ? Voyez comme il a l’air heureux, on dirait un enfant, il suce son pouce.

Une partie de jambe en l'air [Kamo]

Tu es allongée sur le lit, nue, je vais me faire un thé. Il fait nuit, je suis à poil aussi. En mettant l'eau à chauffer, on discute, un quart d'heure plus tôt, on baisait. Je te dis qu'à un moment j'ai tourné la tête et par la fenêtre, en face, j'ai vu quelqu'un qui nous matait. En fait cette fille se touchait en nous regardant. J'avoue que ça me déplaît pas qu'on l'ait excitée. Je suis toujours à la fenêtre, je te regarde, allongée, alanguie même, sur le lit. T'es belle. Je commence à rebander. Je prends une chaise, je vais m'asseoir en face de toi, tu ne bouges pas. Et on continue à parler...
Tu te rappelles ce qu'on disait hier soir, sur toi qui te baladerais sans rien sous ta jupe ? Moi oui. Je nous imagine rentrant d'aller boire un coup, tu aurais viré ta culotte dans les toilettes du bar juste avant. On serait rentrés à pieds, par des rues tout à fait désertes. Parfois, je t'aurais poussée sous une porte cochère, pour te toucher, mes mains caressant tes jambes. La première fois, je t'aurais caressé juste les cuisses avant qu'on reparte. En t'embrassant, nos langues mêlées... Ensuite, sous un autre porche, mes doigts seraient un peu remontés, le long de tes fesses, pendant que tu avais pris ma bite déjà dure dans ta main. Je t'aurais sentie commencer à mouiller. La troisième fois, je me serais mis à genoux pour te lécher, doucement. Je t'aurais sentie tressaillir sous mes coups de langue. La quatrième, c'est toi qui te serais mise à genoux, avec une telle envie de me sentir dans ta bouche... Tu m'aurais sucé, longuement, avec appétit, et je serais venu là, sous une porte cochère, dans ta bouche, alors que tu aurais mouillé jusqu'à mi-cuisse.
Te raconter ça m'a donné une gaule énorme, probablement même que j'ai le sexe dans la main. De ton côté, tu t'es caressée pendant ce temps. J'ai vu ta main droite aller et venir sur ta chatte pendant que ta main gauche te tripote les seins. Je suis toujours sur ma chaise, je bande comme un fou, j'ai envie de toi, mais je bouge pas. Et quand tu fais mine de te lever, je te dis "Non..." dans un souffle, je peine à le dire. Alors tu te rallonges et continue à te toucher. Tu me dis que tu as hâte que je te lèche la chatte. Tu sais que je suis à moitié fou de désir, que c'est un effort dingue de rester assis et tu continues. Ma main va et vient doucement, les tiennes continuent ce qu'elles faisaient... Tu m'expliques que je vais te lécher, que tu as envie de sentir ma langue te fouiller. Tu dis "Je mouille...", tu dis que je pourrais te prendre, là, comme ça. Je reste sur ma chaise, j'en ai presque mal tellement je bande, mais c'est bon, aussi. Tu me dis aussi qu'après t'avoir léchée, tu vas me sucer, prendre ma bite en entier dans ta bouche, tu me parles de ces lents aller-retours que tu feras. Tu te mets même à quatre pattes, les fesses vers moi, je vois tes doigts qui rentrent dans ta chatte, je tiens plus, je me lève, je te pénètre, d'un coup.
Et je ressors lentement. Je reviens au fond et j'y reste. Tu te redresses en te cambrant. Tu lèves les mains, je les prends dans les miennes, je vais et je viens, mais c'est trop, je sens que je pourrais venir. Je tourne la tête et je revois la voisine d'en face. Tout à l'heure, elle était en culotte et T-shirt, cette fois-ci, elle a déplacé un fauteuil devant sa fenêtre et elle est nue. Elle se touche, jambes écartées, elle veut qu'on la voie aussi. Mais je préfère me retirer. Je t'allonge sur le dos, ta langue dans ma bouche, ma queue contre toi, puis je t'embrasse le cou, je descend vers tes seins, je mordille et je lèche tes tétons,je joue à les prendre dans ma bouche, je m'étends à côté de toi. Je lèche ton ventre, ma main te caresse les cuisses, puis mes doigts s'insinuent en toi. Ta main descend m'aider, mes doigts vont et viennent pendant que tu te donnes aussi du plaisir tout en me branlant lentement. Alors tu n'en peux plus, tu montes sur moi.
C'est maintenant que je te dis, pour la voisine, elle a l'air de bien s'amuser. Mais je préfère te mater, toi : Tu es bien droite, j'ai une main sur chacune de tes fesses, mes doigts se touchent dans ta raie. J'écarte ton cul, tu ne bouges plus, me laissant le soin d'aller et venir lentement. Tu lèves les bras, tu es magnifique. Tu gémis en rythme avec chaque coup de queue, puis tu te relèves, recules, me dit d'approcher, j'arrive, sur les genoux, tu as fait en sorte que la voisine ne perde rien de ce moment où tu me prends en bouche. Comme tu me l'avais dit, tu m'avales entièrement et tu me suces lentement. Tu me sors de ta bouche, aussi, par moments. Je sens ta langue, légère, partir de sous mes couilles pour remonter et finir par m'emboucher encore. J'ai envie de te toucher pendant que tu continues, alors je me déplace pour que la voisine puisse voir ta bouche comme mes mains. Je sens que tu es trempée.
Mais ça ne dure pas, tu m'écartes, te lèves, vas vers la fenêtre, je te suis. Tu as les mains sur le chambranle et tu te tiens juste assez éloignée de l'ouverture pour qu'on ne nous voie pas de la rue mais qu'en face elle ne perde rien du spectacle. Tu as les bras ouverts, les jambes ouvertes, je suis derrière toi. Tu gémis quand je rentre, et mes va-et-viens sont presque brutaux, j'accélère, tu cries. J'accélère de plus en plus, mais tu m'arrêtes, tu n'as pas envie de finir là. La voisine se tortille sur son fauteuil. Et s'arrête. Pour elle, c'est bon, elle rentre.
Mais nous, on n'en a pas fini. Tu te tournes, me pousses contre le mur, puis tu me repousses pour TE mettre contre le mur. Tu m'appuies sur la tête. Je m'agenouille, pose mes mains sur tes fesses, t'attire à moi. Tu es adossée contre le mur, tes jambes écartées et avancées, tes fesses décollées de celui-ci. Tu sens ma langue sur ton clitoris, puis elle descend, entre en toi, reviens lentement. Nom de dieu comme tu mouilles, j'en ai plein le visage. Tu ondules sous mes coup de langues, ta main se crispe sur ma tête, je suis à un cheveu de venir, sans même me toucher, juste à te sentir prendre du plaisir. Alors je me relève, te soulève, une jambe dans chaque main et te fais descendre sur ma bite. Tu avais les bras autour de moi, tu griffes mon dos.
Je te ramène sur le lit, Et on est là, tu es sous moi, je suis serré par tes bras et tes jambes. Je me libère, me redresse. Tu refermes tes jambes devant moi, toujours pénétrée. J'appuie un peu dessus pour entrer plus profond. Je me soulève un peu, profite de mon poids pour aller et venir à grandes saccades. Tu rouvres les jambes, me réattires à toi. Je passe mes bras sous les tiens, agrippe tes épaules pour plus de force, tu cries de plus belle, mais c'était pas ton idée, alors tu fais en sorte de me retourner. Tu es sur moi, tu poses tes pieds à plat de chaque côté de moi, qui suis allongé. Tu te lèves, je sors presque. Tu restes comme ça deux ou trois secondes, je gémissais déjà depuis le début, mais là, ça devient presque des grognements. Et tu redescends. Tu accélère le mouvement, je viens en criant. Et tu viens aussi en me sentant décharger en toi. Et tu t'affales sur moi.

Épilogue

Le lendemain, on sort... Et on croise la fille d'en face avec un gros sac à dos. Elle est très ordinaire, a l'air sympa quand même. Elle dit : "Merci pour hier soir, c'était ma dernière nuit ici, je repars chez moi, c'était un échange d'appart pour les vacances." "Ça nous a fait plaisir aussi." Et voilà, personne n'a demandé le nom de l'autre, on se reverra jamais.

La Chasse 2 [Maniak]

La pluie martelait le pavé et faisait briller l'asphalte sous les lampadaires. La masse sombre des immeubles se confondait avec le noir du ciel. Deux silhouettes se hâtaient dans les rues désertes. Au loin, le bruit d'un moteur grandissait. Les silhouettes se figèrent. Une voiture passa à toute vitesse dans une rue perpendiculaire avant de disparaître dans la nuit. Pendant un bref instant la lumière des phares éclaira le visage des deux hommes immobiles.

Le plus petit des deux cilla et regardait autour de lui avec anxiété. Il répondait au nom d'Éphialtès Trachis. Il était bossu et tentait de dissimuler sa tête sous une capuche. Il avait le visage de type méditerranéen. Quelques boucles mouillées tombaient sur son front. Sous d'épais sourcils noirs guettaient des yeux fuyants et enfoncés dans leurs orbites. Au milieu de sa face crevassée était planté un grand nez aquilin qui surplombait des lèvres épaisses et grossièrement tracées. Le visage se terminait avec un menton proéminent orné d'une barbiche pointue.

L'autre homme était un grand gaillard vêtu d'un treillis sombre et portant un sac à dos militaire lourdement chargé. Il avait les cheveux grisonnants et une barbe de trois jours assombrissait ses joues et son menton. Son visage anguleux était noirci au stick de camouflage et ses yeux bleu acier brillaient d'une lueur déterminée. Un regard de chasseur. A l'intérieur de sa veste, une étiquette portait le nom Jack C., un numéro de matricule et la devise « Who dares wins » des forces spéciales britanniques.

Éphialtès désigna une petite boutique aux vitres noircies où des néons roses formaient les mots « sex shop »

- Le sanctuaire se trouve derrière cette devanture. L'homme derrière le comptoir est un gardien immortel nommé Phaéton que vous ne pourrez pas vaincre. Mais il y a une trappe sur le toit qui permet d'entrer dans le sanctuaire sans passer par la boutique.

Jack jaugea l'immeuble où se trouvait le sex shop. Puis il regarda le bossu.

- Très bien, tu as bien mérité ta récompense Éphialtès.

Le bossu s'éloigna en comptant son argent tandis que Jack dépliait une arbalète sortie de son sac. Il se dirigea dans la venelle qui séparait l'immeuble de son voisin et visa la corniche du bâtiment avec un carreau muni d'un grappin. Le projectile s'élança silencieusement dans les airs, traînant une corde d’escalade derrière lui. Il retomba sur le toit avec un bruit métallique. Le chasseur tira sur la corde jusqu'à ce que le grappin se bloque contre le parapet. Il commença alors son ascension silencieuse le long de la paroi de briques, en s'arrêtant chaque fois avant de passer devant les fenêtres pour vérifier que personne ne pouvait le voir. Mais tous les volets étaient clos et ne laissaient filtrer qu'une lumière rose au travers des persiennes.

Arrivé au sommet de la bâtisse, Jack avisa la trappe dont lui avait parlé Éphialtès. Avec une pince coupante il se débarrassa du cadenas qui l'entravait et se faufila à l'intérieur de l'immeuble.

Il se trouvait à présent sur une mezzanine plongée dans l'obscurité qui servait de débarras. Le petit balcon donnait sur une très grande pièce qui occupait tout l'arrière de l'immeuble sur une hauteur de cinq étages. L'ancien membre des SAS se rapprocha doucement du bord de la mezzanine pour contempler la pièce. La vision était fantastique. Décorée avec un luxe inouï, le sanctuaire était garni de gigantesques colonnes ioniques taillées dans d'immenses blocs de marbre rose. Dans le fonds, des cariatides représentant des femmes dénudées portant des amphores remplaçaient les colonnes. Elles étaient peintes avec une grande finesse et leurs cheveux étaient couverts de feuilles d'or. Des cascades d'eau claire jaillissaient des amphores pour se jeter, trois étages plus bas dans un immense bassin agité de formidables vagues. Dans le bassin, des dizaines d'hommes et de femmes nus s'enlaçaient, s'embrassaient et se pénétraient au rythme des vagues. Et au milieu se dressait une immense coquille-Saint-Jacques dans laquelle était alanguie Aphrodite, les cuisses écartées, un homme s'affairant en elle. Et au-dessus de la déesse, Éros, Himéros et Pothos volaient dans la pièce, chacun agrippant une femme qui se tordait de plaisir entre leurs puissants membres.

Jack ôta ses vêtements pour ne garder que ses gants d'escalade. Il accrocha un câble au rebord de la mezzanine et la laissa se dérouler jusque dans le bassin. Il enjamba alors le parapet et sauta dans le vide, se laissant glisser le long du filin d'acier. Personne ne prêta attention à lui jusqu'à ce qu'il atterrisse dans le bassin au milieu des éclaboussures, dressant sa haute stature au milieu des couples en train de forniquer. Une vague frappa ses cuisses et il reçu de plein fouet les charmes puissants de la déesse de l'amour. Il lui fut impossible de contenir son érection tandis qu'un frisson de plaisir lui parcourait l'échine. Plusieurs jeunes femmes et jeunes hommes, rendus irrésistibles par l'incoercible puissance du désir que l'influence d'aphrodite faisait naître en lui, tendirent leurs bras dans sa direction. Impossible de ne pas voir dans les yeux brillants, les lèvres humides, les tétons durcis, les pénis turgescents et les fesses rebondies, d'envoûtantes tentations auxquelles il avait énormément de mal à résister. Chaque main tendue dans sa direction faisait de délicats mouvements qui apparaissaient comme autant de promesses de délicieuses caresses. Chaque regard croisé était plus séduisant que le précédent. Et l'irréfrénable montée de son désir commençait à éclipser dans son esprit la raison de sa venue.

Se rendant soudain compte de ce qui était entrain de lui arriver, Jack s'ébroua et reporta son regard sur Aphrodite. La déesse était la beauté même. Ses long cheveux blond vénitien tombaient en cascade sur ses épaules nues. Son visage était un ovale parfait et chacun de ses traits était d'une grâce absolue. Ses grands yeux en amande brillaient de désir, et ses lèvres entrouvertes avaient la couleur d'un fruit gorgé de sucre. Chacun de ses mouvements était d'une sensualité sans limites. Jack était hypnotisé. Il se dirigea vers le milieu du bassin, slalomant entre les couples. Au passage un jeune homme posa sa main sur son torse. La caresse lui électrisa les sens et il reporta un instant son regard sur l'éphèbe qui l'accostait. En une fraction de seconde, il succomba à l'assaut si tendre de ces yeux noisette et à la douceur des mains qui agrippaient à présent son sexe. Il sentait le bout des doigts du jeune homme effleurer son scrotum, remonter en quelques mouvements experts le long de la verge et pour venir doucement titiller son prépuce, l'amenant au bord de la jouissance. Au même instant, une femme vint coller son corps au sien, pressant ses seins lourds et chauds contre son torse. Elle passa lentement ses mains de part et d'autre du visage de Jack et plongea son regard dans le sien. Il retomba instantanément amoureux tandis que la jeune femme glissait langoureusement sa langue entre les lèvres de Jack. C'était tellement facile de succomber. Tout était rose dans la pièce et chaque être était animé d'un désir foudroyant pour autrui, quelque soit son âge ou son physique. Ici tout le monde était la beauté incarnée. Jack avait fermé le yeux. Il embrassait successivement le jeune homme et la femme tandis que ses mains se perdaient en caresses dans l'intimité d'autres personnes encore. Une très jeune femme vint le traîner à part et enroula ses cuisses autour de lui. Jack pouvait sentir sa vulve frotter contre son sexe. C'était doux et humide. Elle le guida doucement en elle et se cambra en arrière sous la force du plaisir.

À cet instant Jack revit Aphrodite. Elle était en train de se faire pénétrer par deux hommes et tout son corps brillait d'une lueur surnaturelle. C'était tellement beau que cela ralluma la convoitise dans l'esprit de Jack. Et son instinct de chasseur reprit le dessus sur ses autres sens. Son regard devint dur et froid et il se dégagea sans ménagement du vagin de la jeune fille, qu'il repoussa avec brutalité. Il gagna rapidement le centre du bassin en repoussant les avances des hommes et des femmes qui se jetaient sur lui et prit pied sur l'immense coquillage.

Délaissant ses amants, Aphrodite vint à la rencontre du nouveau venu. La concentration de Jack fut à nouveau mise à mal par la déesse. A la seule vision de ses courbes, le corps du chasseur fut parcouru d'innombrables picotement de plaisir. La tension sexuelle était palpable et Jack dut redoubler d'efforts pour rester concentré alors que la déesse réduisait l'espace entre leurs deux corps. Elle ondoyait, jouant des hanches. Et quand les globes parfaits de ses seins vinrent toucher sa peau et qu'elle pris les mains de Jack pour les déposer sur son corps, il sut qu'il devait agir maintenant avant qu'il ne succombe irrémédiablement. Il ôta ses mains de la déesse pour les porter à son dos, à la recherche de ce qu'il y avait collé avant de descendre dans le bassin. Ses doigts rencontrèrent le petit bout de sotch waterproof et d'un geste souple il décolla le vibromasseur de sa cachette.

C'était un modèle spécial qu'il avait fait concevoir pour l'occasion. Le vibromasseur était rose mat, et avait une forme et des dimensions inhabituelles. Assez petit, son aspect tubulaire se resserrait, puis s’évasait à son extrémité avant de s’arrondir généreusement. Sa surface était recouverte de plastique rugueux et hérissée d'innombrables petits picots capables de vibrer également. Enfin, il était muni d'une double batterie au lithium capable d'alimenter les moteurs vibrants pendants plus de 72 heures.

Jack lubrifia légèrement l'engin avec sa salive et le glissa entre les cuisses de la déesse. Il actionna le bouton de mise en marche et la formidable machine commença à vibrer. La réaction d'Aphrodite ne se fit pas attendre. Tout le corps de la déesse ondulait de bonheur. Ses membres vibraient et sa bouche s’entrouvrait. De formidables ondes de plaisir jaillissaient de son corps et se propageait dans la pièce. Et cela allait en s'accentuant. Quand elle eut son premier orgasme, la déflagration fut si forte que les murs tremblèrent. Tout le monde autour de la déesse était réduit à l'impuissance tant la puissance qui émanait du corps divin saturait les sens des mortels et les laissait assommés. Et au fur et à mesure des orgasmes, le temple se délitait. De formidables morceaux de marbre se fissuraient et tombaient dans le bassin avec fracas.

Au bout de 78h de lutte, le vibromasseur arriva enfin au bout de sa puissance. Il ne restait plus que Jack et Aphrodite, seuls au milieu d'un champs de ruines. Enfin satisfaite, la déesse soupira et s'endormit.

Les hélicoptères arrivèrent alors. Jack ligota sa proie inconsciente et la chargea dans le Bell OH-58 Kiowa. Il prit place à coté du pilote et agita le doigts en l'air pour lui intimer de décoller.

Comprenant ce qui était en train de se passer, les anges Éros, Himéros et Pothos tentèrent de s'interposer et d'empêcher que ce mortel ne leur ravisse la déesse de l'amour. Mais Jack avait prévu cette éventualité et les missiles antichars AGM-114 Hellfire qu'il avait fait installer sur l'hélico se chargèrent de réduire les anges en poussière rose et en frayements de plumes qui tombèrent en pluie sur le sol. L'hélicoptère prit de l'altitude et traversa la ville pour atterrir au sommet d'un gigantesque building où attendaient un vieillard et ses gardes du corps.

Jack s'approcha du vieil homme et désigna le corps inerte porté par les hommes de main.

- Voici votre colis.

- Et voici votre paiement, répondit l'homme en lui tendant un attaché case rendu lourd par le poids de l'or.

Le vieil homme se désintéressa alors de Jack pour contempler son trophée. En s'éloignant, Jack put voir un renflement naître dans le pantalon du plus riche impuissant de la Terre au simple contact avec la déesse endormie. Le chasseur de dieux se hâta de rejoindre son hélicoptère. Il savait que le cœur du vieil ne survivrait pas longtemps au ébats que la déesse allait lui offrir et qu'elle allait être en liberté dans peu de temps. Et un jour quelqu'un d'autre lui demandera à nouveau d'attraper la divine créature.

Le Petit Nocturne [Diane]

Si on parlait avec eux, on découvrirait sans doute que chez les chiens eux-mêmes il y a, sous leur forme canine, les déviances pathologiques du manque, de l’adoration, de la possessivité, voire de l’amour. Ce besoin. Cette maladie mentale. Est-ce que ça s’arrête un jour ?

Philip Roth, La Bête qui meurt

EXTRAITS DU GRAND LAMENTO PETIT NOCTURNE

            Faire l’amour (ou avoir un rapport sexuel) avec cet homme bleu était une expérience purement spirituelle, intégralement ressentie dans l’esprit et le corps, racontait-elle d’une voix tremblotante à son analyste. Son regard amer se posa sur le grand poster de Saturne accrochée sur le mur blanc. Cette photo était devenue célèbre pour avoir été la toute première image de Saturne prise depuis Titan. C’est dix milliard de fois la charge de plaisir que l’on peut prendre avec un homme de la Terre, même le plus sensuel ou le plus performant ajouta Adèle, d’une voix monotone. Elle soupira à cet instant en entrecroisant ses doigts, les mains jointes, comme pour signifier sa frustration, de ne pas avoir de mots justes pour expliquer avec exactitude, ce qu’elle ressentait véritablement. Lorsqu’elle était avec lui, l’homme bleu, son amant. Devant le miroir de sa salle de bains, elle pleurait régulièrement le visage rougit par la honte et son sexe dévoré par le désir d’être rempli à nouveau par son énergie extraterrestre si intense, comme une vague de glace qui procurerait un bien-être indescriptible.

            Judith ouvrit les yeux, se réveillant d’un sommeil peu efficace, sortie d’un rêve à la narration pauvre (elle faisait des courses dans un supermarché dans lequel des hordes de chiens déféquaient et copulaient dans tous les sens sans que personne ne s’en offusque. Le rêve finissait alors que des gens commençaient à paniquer parce qu’il n’y avait pas de sortie, tandis que le sol était jonché de saletés diverses qu’ils ignoraient complètement). Elle se gratta derrière l’oreille, nue dans son lit, s’étira comme un chat, et regarda l’heure. Son jeu habituel démarra : « il faut que je me lève. Lève-toi. Allez. Tu peux y arriver. Tu vas y arriver. Tu y arrives déjà. Tu y es déjà arrivée. C’est comme ça qu’on fait. Regarde.» De la main droite elle commençait à se doigter sérieusement, de la gauche, pris son portable sur sa table de chevet pour regarder ses nouveaux messages reçus pendant la nuit. La figurine d’un petit alien en plastique vert aux multiples yeux exorbités, posée sur sa commode Ikea attira son attention, et elle arrêta immédiatement de se masturber. C’était son petit frère qui l’avait oublié à sa dernière visite. Un élan irrépressible l’obligea à se lever, malgré elle. Elle eut l’impression de lever une masse de plusieurs tonnes, alors que ses côtes étaient saillantes, vue le poids conséquent qu’elle avait perdu en quelques semaines.

            Les êtres bleus venus de Sirius ne s’attachaient pas aux humains, comme leurs partenaires humains s’attachaient toujours à eux, surtout après une expérience sexuelle complète. Il n’y a jamais pénétration avec cet être bleu, dit Adèle à une amie curieuse un jour, et pourtant c’est comme si j’étais pénétrée… par plusieurs hommes à la fois. Entièrement, entièrement, et plus fort. Sans douleurs. Elle insista véritablement sur ce mot, «entièrement », le répétant d’une manière un peu obsessionnelle, en expliquant que c’était important que son amie comprenne. L’analyste lui avait conseillé de couper les ponts avec cet être qui était visiblement d’énergie masculine. Adèle lui avait répondu en souriant nerveusement, une flamme d’hystérie dans les yeux : « comment faites-vous rupture avec un individu qui peut se matérialiser à n’importe quel moment de la journée dans votre chambre, même simplement pour passer quelques minutes en coup de vent ? »

            Plus tard, elle regarda son calendrier sur son portable et y inscrivit la date de son prochain rendez-vous. Puis les années affichées dans le calendrier défilèrent : 2122, 2123, 2124, 2125, elle compta encore trois années, pour observer que cela faisait sept ans qu’elle était en analyse. Elle regarda au coin de la rue l’androïde policier aux yeux lumineux qui aidait les enfants à traverser, et retenait ses larmes tellement elle se sentait ridicule et avait envie d’arrêter, encore une fois, son analyse qui ne la menait nulle part depuis son divorce. C’était une sourde évidence.

            Des rumeurs circulaient, sur la volonté des extraterrestres de mélanger leur héritage génétique avec le nôtre. Ces rumeurs étaient parfaitement démenties par La Grande Sphère, source unique d’autorité politique pour les humains. La Grande Sphère précisait que l’évolution de l’Univers avait appelée à la rencontre entre espèces, issues de tous les coins de l’Espace-Temps sur notre Terre, qui avait bien des noms différents selon la race extraterrestre. Peu d’humains comprenaient le jargon utilisé par La Grande Sphère, souvent accusée de garder un contrôle mental abusif sur la population mondiale par quelques races extraterrestres pacifistes refusant, notamment, toutes interactions sexuelles avec les humains.

            Il marchait dans le champ de blé. Il y avait à quelques mètres devant une voie ferrée. Elle marchait derrière lui en tenant un coquelicot. Le soleil se couchait, il n’y avait que le bruit d’un vent léger et chaud dans les feuillages des arbres, dans le blé, dans les hautes herbes. Quelques cigales, quelques criquets. Elle portait sa robe bleue avec de petites fleurs roses et blanches qu’il aimait tant. Elle avait une arme accrochée à la cuisse et attendait son moment, en se disant, que, cette fois encore, elle n’allait pas y arriver. Qu’elle aurait mieux fait de le baiser là à la place, comme elle avait si bien su en baiser des tas d’autres avant lui. Lui, si on ne lui mettait pas un doigt dans l’anus avant, il ne bandait plus. Sa jeunesse perdue.

            L’arrivée des extraterrestres de tous les points de l’univers changea socialement, avec radicalité, la sexualité des êtres humains, y compris dans leurs rapports entre eux. Les Lyriens ou encore ceux de Vega, les grands blonds, étaient les plus attirants du point de vue des hommes et des femmes de la Terre, parce qu’ils ressemblaient à de grands êtres humains magnifiés, parfaits. Ils avouèrent d’ailleurs s’être fait passer pour des anges, ou des mages, dans les temps antiques de l’humanité. Tous les extraterrestres n’acceptaient pas toujours les propositions sexuelles qui leur étaient faites. Mais certains en étaient les instigateurs. Ainsi, des rumeurs de partouzes dégénérées sont nées, en particulier dans la communauté qui fréquentait les êtres venus d’Orion et de la constellation du Cygne. Avant leur arrivée, la sexualité humaine ne se résumait plus qu’à une expression animale qui avait perdu de sa place centrale dans l’existence morale humaine. Après la grande tribulation décrite dans Le Grand Lamento des Sages Survivants, ce qui restait d’hommes et de femmes de la Terre s’était profondément désintéressé de toutes choses, en particulier de tout ce qui demandait l’effort d’un contact social, sentimental et/ou bien entendu physique. Les survivants, ceux qui n’avaient pas atteint un état de sagesse, avant l’arrivée des êtres venus de tous les points de l’Univers, attendaient « leur tour » comme un bon nombre d’entre d’eux le disait avec un cynisme mou et effacé. Avant l’arrivée des extraterrestres, il n’y avait plus rien à vivre comme si le temps s’était brusquement arrêté. Pour toi, pour moi. Pour nous tous.

            Judith descendit les marches en agitant sa jupe non repassée, elle en avait bien conscience. C’est là qu’elle le vit, encore. Ce type, à l’air slovaque. Qui devant la porte de sa voisine, Madame Fringus, une dame âgée, se branlait en grognant un peu. Il cacha son sexe en regardant Judith en coin, elle passa lentement derrière lui, le scrutant avec insistance, respirant son odeur de sueur prononcée, puis quelques étages plus bas, elle entendit à nouveau le bruit spécifique de la masturbation qui reprit, de la main qui agite le pénis, les doigts l’encerclant, ouvrant complètement le prépuce pour offrir le gland à l’extérieur, et tout cela très vite, avec quelques effets rauques de la voix d’un homme logiquement essoufflé, surtout quand il arrive au bout de cette course qui fera de lui un perdant complètement vidé, quoiqu’il arrive. Quoiqu’il puisse s’imaginer.

            Avoir une relation sexuelle avec un extraterrestre, donnait la sensation, enfin, d’appartenir à quelqu’un. Adèle n’avait plus ça avec un homme de son origine terrestre, et personne n’avait plus cela non plus avec une femme de la Terre, ni de lui appartenir, ni de l’avoir pour soi. Plus rien n’appartenait à plus personne.

            Ce qui était excitant pour certaines femmes et certains homosexuels, c’était la quantité de sperme produite par chaque éjaculation des Grands Blonds. On aurait pu remplir facilement la moitié d’une bouteille de coca avec. Même s’ils acceptaient rarement un rapport sexuel, spirituellement trop élevés pour la plupart d’entre eux, et donc, logiquement, peu concernés par les travers de la chair. Ce qui était également vrai, c’était que leur sperme ne pouvait, en aucune circonstance, être porteur de virus ou de maladies.

            Presque chaque matin, la vieille Madame Fringus se baissait pour nettoyer le sperme par terre, parce qu’elle regardait comme une petite curieuse dans le judas le simili-slovaque se satisfaire. Elle épongeait vite parce que sinon l’une de ses chattes, Mimi, allait laper le sperme de cet homme, c’était arrivé plusieurs fois. Et personne ne voulait que ça recommence.

            Telle race avait une lumière au bout d’un sexe qui ressemblait à une fleur ouverte, rose et verte. Et qui produisait immanquablement des rires chez les humains qui essayaient de les sucer, la lumière irradiant l’intérieur de la bouche. Ce qui affichait les réseaux sanguins des joues, par transparence. C’était drôle. Telle autre race n’avait pas de sexualité. Tous leurs êtres étaient hermaphrodites. Dans un étrange rite, ils s’autofécondaient eux-mêmes, sans plaisir, sans déplaisir. Par choix de se reproduire, simplement, selon la densité de population, les êtres à faire naître pour renouveler l’espèce. C’était important de réguler, contrairement aux humains qui s’en remettaient à Dieu, qui avaient de leur point de vue toutes les réponses.

            L’amie d’Adèle avait un frère, Julian, qui avait pendant longtemps vécu avec un autre homme, Adrian. Plus âgé, plus mûr, et qui ne voulait qu’une relation dédiée. Julian a pendant longtemps fantasmé sur les êtres venus d’Orion, leur peau de crocodile, et leur sexe à crochet, qui, paraît-il, mélangeait plaisir et douleur dans un flash de bien-être ultime. Leurs grands yeux jaunes, et leur capacité à changer de couleur, de forme, comme des caméléons, selon leur désir, ou celui de l’humain avec qui ils choisissaient de copuler, tout ceci faisait qu’ils dégageaient un charisme particulièrement fort. On les surnommait les « Lions reptiliens ». Parfois ils copiaient l’apparence de leur partenaire humain pendant le sexe, pour le troubler davantage en pleine jouissance. Baiser avec son jumeau, son clone, c’était plus ou moins le fantasme de tous les êtres honnêtes à un instant T. Rien de narcissique là-dedans.

            Dans le métro, Judith agrippa la barre pour se tenir, en pensant à toutes les mains sales qui l’avaient touchée avant elle. Tous ces hommes, toutes ces femmes, qui ne s’étaient pas lavés les mains après un petit tour aux toilettes. Cette perspective ne l’excitait pas mais elle sourit en pensant à l’idée qu’autrefois, cela aurait pu lui provoquer un petit orgasme, voire une petite mouillure. Des hommes, des arabes, des noirs et des allemands (il devait y avoir un match de foot quelque part), se frottaient contre ses fesses, et moins fréquemment, une femme le faisait, manifestement homosexuelle. Ou passait face à face, en pressant sa poitrine contre la sienne, provoquant une légère stimulation aux bouts des seins. Dans l’étouffante chaleur de l’été, le métro devenait un repaire de monstres sexuels qui refoulaient la dépression et la sueur comme des sprays automatiques, sur lesquels il n’y avait aucune utilité de presser un bouton, pour provoquer des effluves chargées. Tous étaient à la recherche de quelque chose qu’ils ne trouveraient jamais ici.

            Vingt minutes plus tard, après une alerte à la bombe sur les rails du métro, Judith était parfaitement détendue, regardait autour d’elle comme si elle s’était trouvée sur Mars et qu’il y avait eu de l’activité vivante à observer. Elle aimait investir dans cet état d’esprit, elle pensait que cela lui donnait l’illusion d’un détachement, qu’en temps normal, elle ne parvenait pas toujours à atteindre. La plupart des hommes d’affaires qui s’étaient couchés sur elle, alors étudiante, oubliaient les numéros de leurs comptes en banque pendant la pénétration, voire même le visage de leurs enfants. Elle avait toujours trouvé ce fait extrêmement révélateur, et l’avait écrit dans son mémoire. Leur oubli des choses sérieuses l’espace d’un moment où il faut utiliser son sexe, même lorsqu’il y a un accord tarifé derrière, était juste proprement sidérant. Finalement les ordinateurs ne fonctionnaient pas différemment, par compartiments, ce qui rendait Judith profondément mélancolique, par moments. Mais une fois que c’était fini, ils revenaient très vite à leur déguisement habituel. De toute façon. De toute façon, elle se disait parfois que les pères, du moment qu’ils avaient engendré la vie une fois, avec leur semence, ne devraient plus envisager le sexe pour le plaisir. Ce n’était pas pareil de baiser avec des hommes jeunes qui n’avaient pas encore goûté à la paternité, il y avait une différence qu’il m’est tout simplement impossible de décrire avec des mots, même de tenter de le faire.

            Des rumeurs prétendaient que les gens venus d’Orion avaient, dans des partouzes, accidentellement déchiré les organes internes de leurs partenaires terriens. Des vagins en sang, des anus explosés et nécrosés comme résultats aux urgences. Leurs sexes avaient de petits crochets qu’ils contrôlaient à volonté. Comme chez certains sur Terre. Julian était mort, apparemment par accident lors d’un rapport sexuel, une double pénétration anale avec deux êtres « crocodiliens ». Son mari, Adrian, s’était pendu dans un garage, ravagé par le chagrin de la perte de son jeune partenaire. Le ventre de Julian avait comme explosé, ses boyaux sortis, étalés, dont un morceau enroulé à la tête de lit. En réalité, il avait demandé à ses partenaires reptiliens de le tuer pendant le coït. La Grande Sphère avait comment le scandale et condamné la pratique de ces « suicides sexuels ».

            Un soir, Adèle avait croisé dans la rue une bande d’Orion. Ces trois individus avaient une peau de crocodile dorée, ils étaient jeunes et étaient manifestement sous l’influence d’un de leur alcool importé de leur monde. Ils l’avaient sifflée, et l’un d’entre eux portait un t-shirt avec un lion rugissant dessus et des couleurs fluo tout autour, censées représenter un arc-en-ciel. Ils l’avaient traitée de « vieille mammifère sexy ». Et avaient ensuite maugréé quelque chose dans leur langage, si inconfortable pour une oreille humaine. Elle avait ressenti de la peur et ils l’avaient perçue comme une marque de soumission. Mais ce soir-là, ils avaient passé leur chemin, même si elle aurait aimé qu’un homme, ou un être d’énergie masculine (cela aurait pu être une lesbienne), la force à avoir un rapport sexuel. Adèle le soir-même avait tenté de se masturber dans son lit, en pleurs. Son vagin désespérément sec. Obligé de le lubrifier abondamment. Elle avait supplié que son amant, venu de Sirius, ne se matérialise dans son salon, mais elle avait reçu une réponse négative dans ses sentiments. Elle avait senti qu’il était préférable qu’il espace ses visites. Elle avait crié, en pleurs, comme une femme de quarante ans perturbée par son retour d’âge. Toute seule, nue, dans son salon plongé dans le noir.

            Sa jeunesse perdue, même si avoir son âge, sexuellement, avait de nombreux avantages.

            Ton cul est comme un œuf à craquer, petit cochon, avait dit le crocodile humanoïde dans un anglais parfait à la créature porcine (l’humaine déguisée en porc) avant de rire à gueule déployée, laissant apparaître de petites dents bien ciselées recouvrant tout le palet et les muqueuses bien rouges, petites dents qu’il pouvait extraire de sa mâchoire et rétracter à volonté en grandes aiguilles effrayantes et mortelles. Ils faisaient semblant de mordre les mains, les pieds, les têtes des humains, ils faisaient vraiment semblants. Adèle avait une collection de films pornos avec ces créatures, films qui se vendaient sous le manteau et coûtait presque un bras. Les « crocodiles » à peau jaune aimaient toujours rabaisser tout ce qui n’était pas comme eux, les humains, les Siriens, même les crocodiles à peau verte foncée étaient considérés comme « inférieurs » ou vulgaires, juste parce qu’ils étaient profondément sages et pacifistes. Dans les films pornos, ceux sans scénarios en tout cas, ça existait encore.

            Vers midi Judith a vu un couple baiser dans une allée, la fille en jupe criait à chaque coup de sexe de son partenaire, comme une joueuse de tennis qui renvoyait une balle d’un revers avec force. Son mec cherchait, au moment où Judith les a surpris, à mettre sa langue dans sa bouche pour la faire taire, tout en gardant son sexe dans le sien. Ils ont senti son regard sur eux, mais l’ont complètement ignoré. Quelques mètres plus loin un insecte s’était posé sur la joue de Judith. Un insecte qui s’était laissé attraper du bout des doigts. Elle vit alors qu’il s’agissait d’une coccinelle noire à points rouges. Sur le bout de l’index, elle étira ses élytres, puis ses ailes, et s’envola, en emportant avec elle, peut-être, un bout de la rencontre qu’elle venait de faire avec Judith. La jeune femme mis ses écouteurs dans ses oreilles, branchés sur son iPhone, pour écouter un peu de musique. Avec un chatouillement impromptu dans le vagin, aussi fugace que l’apparition de l’insecte. Elle avait déjà tout oublié de ce qu’elle avait vu quelques mètres en arrière dans l’allée.

            En revanche, un souvenir remonta des profondeurs pendant qu’elle marchait, dans ses converses sales, avec sa jupe pas repassée, défroquée comme une pauvre fille, un souvenir de valeur. Pendant une manifestation d’étudiants, le gouvernement de l’époque avait envoyé des fourgons de CRS, pour matraquer les jeunes qui protestaient calmement. Comme si papa avait donné une fessée à son enfant sans lui dire pourquoi. Pendant qu’elle courait pour échapper aux gaz lacrymogènes, que tout le monde criait « repliez-vous ! », que les flics à casques noirs chargeaient, comme des aliens venus d’une autre planète, elle avait vu dans le fond d’une ruelle un vieux couple. Qui était occupé et perdu dans un baiser passionné, pas du tout concerné par ce qui se déroulait dans la rue d’à côté.

            Ce que ne disait pas l’analyste d’Adèle, c’était que ses histoires sexuelles avec un être venu de Sirius lui provoquaient de terribles érections. A tel point que lorsqu’elle quittait son cabinet, il était obligé de se masturber rapidement sur son fauteuil en cuir, après s’être déshabillé complètement, ne gardant que ses chaussettes, ses fixe-chaussettes, et ses ridicules cravates, plus rarement, un hideux nœud papillon rouge qui semblait avoir cent ans. C’était une antiquité que lui avait offert sa fille un jour où elle avait annoncé qu’elle avait un petit ami, une manière comme une autre d’avouer qu’elle n’était plus le bébé de son papa, et qu’elle était sexuellement active. Généralement, l’analyste aimait se gicler sur le ventre et le torse, et parfois, c’était sur son visage que cela atterrissait, quand il était très excité. Dans le fond ça le surprenait, mais ça lui donnait une grande satisfaction entremêlée d’un étrange sentiment de honte, celui qui se manifeste lorsque quelque chose d’incontrôlable s’est produit. Mais la giclée sur sa face, c’était comme une preuve de sa puissance masculine fantasmée. Comme la preuve matérielle d’un objet invisible dont l’existence était soumise au doute, à discussion. Et parfois, ça le faisait juste rire d’en recevoir sur son visage, sans interpréter. Comme tous les hommes, il avait goûté sa semence et les premières fois avait été révolté par la saveur très spéciale, écœurante et en même temps... renforçant son sentiment de force. De puissance. Parfois il méprisait cela aussi. Maudissant les choses comme elles étaient faites. Dans le fond, baiser, c’était pour les animaux, uniquement. Telle était la teneur pathétique de sa pensée par moments. Mais il était parvenu à aimer cela, son humanité, à accepter l’amertume pour ce qu’elle était, d’autant plus qu’il n’était pas du genre à prendre ces pilules très efficaces mais dangereuses, qui donnaient un très bon goût au sperme, tout en rendant inerte les spermatozoïdes. Adèle n’imaginait pas les scénarios que se faisait son analyste sur son compte, même lorsqu’il était avec sa femme, ou plutôt en elle, essayant de retenir son éjaculation dans son vagin qu’il qualifiait parfois de moisi (trop distendu pensait-il, alors qu’elle l’avait déjà fait rétrécir deux fois, à sa demande). Essayant de se retenir le plus longtemps possible pour que ce soit le meilleur possible.

            Lorsque la coccinelle s’était envolée du bout de l’index de Judith, derrière elle à quelques mètres, le type dans la ruelle avait jouit dans le sexe de sa copine, en grande quantité, à tel point qu’en se retirant, presque tout était ressorti, en dégoulinant de manière surprenante, ce qui avait trempé les cuisses de la fille. Il en avait ressenti une grande gratification, elle, moins. Elle avait un peu ragé, parce qu’elle n’avait pas de mouchoirs pour s’essuyer.

            En dégustant un sandwich assise sur le bord de la fontaine, au centre de laquelle la statue d’un Ange était représentée, un Ange tenant dans une main une boule ressemblant à un soleil éclatant de l’intérieur et de l’autre une épée brandit en l’air, Judith éteignit sa musique et vit trois couples qui marchaient ensemble, de jeunes hommes aux larges épaules, sportifs, inconscients, tenant chacun des filles fragiles et délicates, deux blondes et une rousse. Toutes très féminines, avec des cheveux longs. Ils s’étaient arrêtés pour faire un pique-nique dans l’herbe, et elle les observa en mettant ses lunettes noires, mâchouillant son sandwich en se disant qu’elle était vraiment qu’une garce, d’avoir si souvent observé les autres faire semblant d’être vivants. Dans le fond, elle leur en voulait de leur petit jeu hypocrite, de faire semblant que leur bonheur apparent était plus qu’un bien-être passager qui allait connaître, incessamment sous peu, une fin irrémédiable, et que ce « bonheur » avait par ailleurs un quelconque rapport avec être en couple, en plein soleil, et se tenir par la taille en public. Alors qu’elle savait, et que tout le monde savait qu’ils étaient heureux tout simplement parce que, en privé, les jeunes hommes sportifs aux larges épaules mettaient leurs sexes dans les sexes des filles fragiles et délicates. De préférence. Et parfois, quand ce n’était pas dans leur sexe, c’était dans leur anus, qu’elles aiment ou pas. Ce que Judith ignorait, pendant qu’elle les observait s’amuser ensemble et pique-niquer, c’était que plusieurs dizaines de coccinelles noires à points rouges s’étaient posés à ses pieds sur les flancs et rebords de la fontaine, étirant leurs élytres, puis leurs ailes et partant à la recherche de quelques moucherons à dévorer.

            18 ans et deux enfants pendant le processus que cet inceste plus ou moins consentant à ses débuts avait duré entre Marie et son père.

            L’homme bleu un soir se matérialisa alors qu’Adèle buvait un thé devant son mur-télévision. Elle laissa tomber la tasse et se jeta dans ses bras, mi-solides, mi-énergie pure. Il l’embrassa sur le front. Entre eux tout se passait télépathiquement. De petits arcs électriques parcouraient déjà le corps d’Adèle, qui frissonnait de plaisir. Ses yeux complètement révulsés lui donnant un air sinistre. Il n’y avait même pas besoin d’enlever ses vêtements. Mais elle se retrouva, comme dans un rêve, portée dans son lit, nue, et lui se retrouva comme un drap sur elle, comme un démon bleu, un démon qui la possédait entièrement, son corps, son âme, mais ne lui voulait, malgré tout, pas de mal. Car il existe des démons qui ne font pas de mal, comme il existe beaucoup d’hommes de paix également. Avait-elle dit à son analyste, toujours inquiet de sa dépendance affective envers cet homme venu d’un coin lointain de l’Univers. Il n’avait pas saisi le parallèle fait. A vrai dire, tout ce qu’il faisait, c’était de bander dur comme un âne.

            Judith en regardant ces couples pique-niquer, se rappela de l’été de ses 15 ans. Un jour, cachée dans les hautes herbes, elle avait été réveillée de sa sieste par les cris d’une petite fille blonde. Elle avait vu en contrebas, dans le chemin poussiéreux, trois adolescents de 13, 14 ans autour d’une gamine qui ne semblait pas encore avoir dix ans. Ils s’amusaient à la pousser par Terre, pour qu’à chaque fois, elle tente de se relever. Et qu’ils l’en empêchent. Puis l’un d’entre eux, le meneur du groupe, commença à lui cracher dessus. Encore et encore. Les autres rirent allégrement avant de l’imiter. La petite se plaignait, leur demandait d’arrêter. Ils raclaient leurs gorges pour lui cracher sur le visage les plus gros mollards possibles, et certains étaient bien chargés et colorés. Ils trouvaient ça dégoûtant et drôle, et la petite pleurait en leur criant qu’ils n’avaient pas le droit de faire ça. Non. Ils n’avaient pas le droit. Elle dégoulinait. C’est à partir de là que les choses ont dégénéré et qu’ils ont commencé à lui donner des coups. Et que Judith a commencé à avoir peur pour la petite fille, mais hésitant toujours à intervenir, par crainte qu’ils ne s’en prennent à elle.

            Une sauterelle brune avec des ailes violettes se trouvait sur l’épaule de Judith et semblait regarder avec elle la scène. L’un des adolescents frappa tellement fort qu’il fit saigner du nez la gamine, qui se recroquevilla en position fœtale par terre, en tremblant, inondée de crachats. Gémissant comme une petite biche martyrisée. C’est alors qu’ils ont baissé leurs braguettes, pour l’arroser d’urine. Ensuite, avec leurs pieds, ils l’ont recouverte de poussière et de cailloux, juste avant de partir en riant, triomphants de leur petit amusement. La petite s’était lentement relevée, recouverte d’une poussière gluante désormais. Elle essuya comme elle put son visage et se leva avec difficulté. Elle tituba en regardant autour d’elle, ne sachant pas où aller, puis brusquement se mit à courir dans une direction précise, comme si un point dans l’horizon l’avait appelée à lui.

            Entre Danny Rolling & Christa Hoyt, il y avait eu du sexe aussi. Après l’avoir attendue chez elle, avant de la décapiter, il l’avait violée, Danny Boy.

            Judith avait fini d’espionner ses contemporains faire semblant que leur lien était plus que spirituel/biologique. Elle avait apporté des fleurs sur la tombe de Matthieu & Clara. L’image de Clara sans tête (combien d’êtres humains finissent décapités d’une façon ou d’une autre ?) et de Matthieu pendu dans leur garage s’interposa un moment. Ce n’était que l’imagination de Judith, elle n’avait pas vu les corps. Accroupit, avec ses doigts, elle commença à nettoyer un peu le sable et la terre sur le marbre gris.

            L’assassin de Clara ne fût jamais retrouvé. En revanche dans le cimetière où elle était enterrée avec son mari, des adolescents le soir s’y retrouvaient pour baiser à l’abri des regards. Parfois sur les tombes elles-mêmes, même si le confort manquait. Mais le confort avait toujours été une question optionnelle, dans le fond.

            A son réveil, Adèle était seule. De petits courants électriques parcouraient encore le lit. Son corps nu. Ses seins, aplatis par le temps. Ses cheveux étaient hérissés et hirsutes, elle éclata de rire en se voyant dans le miroir de sa salle de bains. Deux jours plus tard, les douleurs dans la région pelvienne redoublèrent d’intensité.

            Le Pasteur ouvrit la porte et sourit en voyant Judith avec des bras chargés de courses particulières. Elle aurait aimé l’embrasser sur la joue, malgré sa barbe, bien taillée par ailleurs, et qui ne lui allait pas si mal, même si elle préférait les hommes sans. C’était toujours mieux qu’une moustache ringarde. Plus tard, elle servit aux sans-abris leurs repas, des hommes et des femmes qui dans ce local pouvaient manger, boire et discuter, se divertir avec la télévision ou des jeux de cartes, et des banquettes dans la pièce à côté pour se reposer. Elle les regardait comme elle avait regardé les trois couples plus tôt, leurs visages amochés, leurs corps pantelants, leurs odeurs. Elle se demanda ce que cela voulait encore dire pour eux, de toucher et d’être touché par quelqu’un. Peut-être que cela ne voulait plus rien dire. Elle sourit nerveusement, s’apercevant que, bien qu’elle ne fût pas dans la même catégorie sociale, sur cette question précise, elle en était exactement au même point qu’eux, sur cette question du toucher. Un sens qu’elle avait manifestement laissé partir.

            Plus tard dans l’arrière cuisine, le Pasteur lui apporta une petite liqueur, pour se détendre ensemble. Elle l’embrassa alors, spontanément, tendrement, sur la joue. Ce qui électrisa son corps tout entier. Epris, ils laissèrent tomber les petits verres qui se brisèrent sur le carrelage usagé. Il se rapprocha et la retint fermement contre lui, pour l’embrasser avec passion dans le cou, laissant trainer sa langue, ses poils de barbe piquants délicieusement sa jugulaire. Il aurait voulu déjà être en elle à cet instant. Il lui dévorait le cou tout en commençant à lui écarter les fesses. Oui, la barbe qui piquait ce n’était pas si mal, même si Judith redoutait les irritations plus tard, sa peau était fragile. Il avait déboutonné son chemisier pour embrasser ses seins, et elle l’avait laissé faire se sentant partir quelque part en dehors de cette réalité. Surtout qu’il était d’accord pour descendre plus bas, ce qu’il fit, pour lui lécher ses lèvres et son clitoris sous sa jupe. Pendant que Judith imaginait toute la scène le verre de liqueur à la main, le Pasteur, lui, regardait dans son portable qui venait de sonner, et la sonnerie était le thème musical du film L’Exorciste. Beaucoup de Pasteurs avaient ce genre d’humour qui ne fait plus rire à la seconde fois. Elle s’approcha d’une vieille peinture défraîchie accrochée au mur, représentant un cygne blanc sur un étang au clair de Lune. Quand elle lui demanda d’où venait ce tableau kitsch mais magnifique dans son genre, elle se retourna, et il n’était plus là. Alors elle posa le verre à liqueur sur la table en inox, liqueur qu’elle n’avait même pas goûtée, enleva son tablier, repris son sac et s’en alla dans un silence particulièrement accablant.

            Ce que Judith ignorait, c’était qu’un homme noir, un clochard, avec des cheveux et une barbe blanche, s’était mis en tête de la suivre. Avec une érection carabinée entre les jambes.

            L’amie d’Adèle après une semaine à tenter de lui téléphoner, de lui envoyer des messages sans succès, arriva devant sa porte, inquiète. Elle entra dans l’appartement avec son empreinte qu’Adèle avait enregistrée un jour. Elle se retrouva plongée dans le noir mais une subtile lumière bleutée prenait le dessus au bout d’un moment, lorsque les yeux s’étaient accoutumés à l’environnement. L’atmosphère était particulièrement étrange et l’amie d’Adèle sentit que quelque chose était anormal. Visiblement, l’appartement était en désordre. Une odeur sucrée flottait dans l’air, et des sortes de toiles d’araignées recouvraient grossièrement la plupart des meubles.

            L’été de ses 15 ans, Judith ne revit plus jamais les trois adolescents, ni la petite fille violentée d’ailleurs. Un jour, en plein soleil alors qu’ils se trouvèrent dans un champ, avec son père devant elle, qui tenait un grand bâton comme un druide pour le plaisir de leur promenade, ils levèrent la tête au ciel et virent ce qui ressemblait à un engin métallique, de la forme d’un bus aplati sur les bords, avec quelques hublots sur les côtés. L’engin reflétait les rayons du soleil comme l’aurait fait un objet en métal ou en aluminium. Cet objet avait attiré leur attention car il émettait un étrange bourdonnement et sa robe métallisée contrastait énormément avec le ciel entièrement bleu. Le père de Judith s’était mis devant sa fille, dans un geste instinctif de protection, et lui avait dit qu’ils feraient mieux de partir. Elle n’oublia jamais l’odeur particulièrement sensuelle et rassurante qu’avait son père, ce jour-là, quand il s’était mis devant elle, la protégeant de son bras, car il avait eu l’impression que la chose, suspendue dans le ciel, semblait initier un rapprochement, et perdait très lentement en altitude. Sans courir, mais promptement, ils s’en étaient allés, et la chose quasi-immobile était restée accrochée dans le ciel, derrière eux, non identifiée.

            De tout l’événement, c’était bien l’odeur enivrante de son père qui l’avait le plus marquée. Dans une certaine mesure, la dimension sexuelle de cette odeur était si évidente qu’il était impossible à Judith de ne pas la remarquer, et elle n’avait jamais cherché à se cacher cela à elle-même puisque la vérité était la chose la plus remarquable qu’un être humain pouvait percevoir et reconnaître. Et puis abandonner. Avoir désiré l’odeur de son père ne signifiait pas qu’elle avait envie de coucher avec lui après tout, et elle n’était pas sans ignorer qu’il existait des processus dans la vie humaine qu’il était vain de vouloir contrôler. Mais le Pasteur ressemblait à une version jeune de son père, c’était un fait dont elle avait à moitié conscience.. Il y a fort longtemps, dans un rêve elle avait bien sucé son frère aîné, le laissant venir dans sa bouche, avec beaucoup de plaisir. A son réveil elle s’était sentie mal, mais après tout, rien de tel ne s’était jamais passé. A part dans le rêve qui n’était pas réel. Rien de mal n’était arrivé.

            Ce qui accablait certains êtres, comme elle, c’était d’être télécommandé pour reproduire ce qui avait été à l’origine de son existence physique. De cette frustration, elle l’observait à présent, ne provenait pas uniquement la lumière de l’amour. Aussi naissait avec un cortège de malheurs, tous les voleurs et leurs banquiers, tous les meurtres et tous les projets de meurtres, toutes les guerres et leurs processus de paix, tous les infanticides et les mères bafouées, tous les Saturne et tous leurs pères à l’image d’Uranus. Contrairement à ce qui est écrit à la fin du texte, le monde ne s’est pas terminé à cause d’un gigantesque tsunami. Mais bien à cause d’un astéroïde.

            Le corps d’Adèle était momifié. Son abdomen avait explosé, et son amie mis sa main sur sa bouche, horrifiée par les yeux grands ouverts du cadavre, dirigés vers le plafond.  Elle se retourna et vit, rampant laborieusement sur le sol, ce qui ressemblait à un homme. Mais ses jambes étaient jointes. Sa peau était blanche et semblait être luisante, ou gluante, et il n’avait pas de cheveux, pas d’oreilles, ni de bouche ni de nez, mais deux trous grotesques desquels gicla un fil de soie, semblable à un fil d’araignée. Sa respiration sifflante était terrifiante, et il possédait un pénis flasque et très long, qui ne se terminait ni par un gland, ni par un méat. L’amie d’Adèle finit complètement enroulée dans le fil de la créature qui la suspendit au mur par la suite. Ce monstre avait ses yeux luminescents qui viraient du blanc intense au bleu, et c’est un flash de lumière qu’il aperçut à la fin de sa grotesque existence, quand l’homme bleu de Sirius apparu dans le salon d’Adèle et tendit calmement sa main ouverte vers lui, avec un air grave sur le visage, le considérant comme une chose qui n’aurait jamais dû se produire.

            Madame Fringus trouva dans sa boîte aux lettres une enveloppe, sur laquelle trois petits points positionnés en triangle étaient dessinés. Il faisait nuit à présent, elle allait toujours chercher le courrier très tard. Tous ses chats mangeaient dans leurs gamelles, les queues relevées. Dans la cuisine immaculée de la vieille femme, dont les photos aux murs montraient que ses enfants avaient fait beaucoup d’enfants à leur tour.

            Les concepts d’hétérosexualité et d’homosexualité n’existaient pas chez la grande majorité des races extraterrestres. De même, le sexe dit récréatif n’existait que dans un tiers de toutes les espèces de l’univers selon de dernières études officielles d’experts. Les deux races les plus extatiques quant au sexe de divertissement, étaient la race des reptiliens jaunes et la race humaine. Les deux races les plus réceptives aux lois de domination et de soumission. Deux des races considérées comme dangereuses par le Grand Conseil Universel Intergalactique, qui avait émis un rapport à ce sujet à La Grande Sphère.

            Certains aliens étaient uniquement attirés par les chevaux terrestres, et il était difficile de labelliser cela comme relevant de la zoophilie. Ces aliens prétendaient d’ailleurs que la Terre n’était pas ronde, mais carrée. Avec une pyramide à l’intérieur de son cœur.

            Adèle, allongée sur une table blanche dans une pièce totalement immaculée ouvrit les yeux. L’air qui rentra dans ses poumons lui provoqua une douleur terrible. Elle était nue, et baignait dans une sorte de liquide translucide aux reflets bleutés. Elle se redressa en hurlant, pressant son poing entre ses deux seins, comme pour l’aider à supporter la douleur, la brûlure, de l’oxygène pénétrant pour la première fois ses poumons.

            Au 21ème siècle, pendant que les humains allaient à leurs occupations, se réduisant toujours, tôt ou tard, à une partie de baise, dans leur propre système solaire plusieurs milliers de vaisseaux de toutes formes et horizons, sortis comme enfantés, pondus de gigantesques vaisseaux mères, pour la plupart plus grands que la lune, se cachaient à la vue de tous les satellites de professionnels et des télescopes amateurs des hommes et des femmes de la planète bleue. Si les êtres humains avaient été plus regardants sur les détails de leurs réelles conditions d’existence, et moins portés sur des choses triviales comme la sexualité, l’alimentation, la guerre, la politique ou encore la religion, ils auraient pu voir qu’ils étaient observés, et pas uniquement par des yeux approbateurs ou envieux. D’autant plus qu’à cette époque, bon nombres d’extraterrestres habitants des corps humains factices expérimentaient avec amusement et stupéfaction, toute la vacuité et la brutalité de la vie sur Terre, dont la sexualité humaine à cette époque sur le déclin.

            Judith était dans l’entrée d’un bâtiment avec plusieurs dizaines de personnes, dont une jeune femme asiatique trempée à cause de la pluie, qui pleurait dans les bras de son mari américain, grand, fort, rassurant, avec des traits irlandais. De larges épaules, un corps d’homme comme on aimerait en voir plus souvent. Ni spécial, ni quoi que ce soit de fantastique. Juste solide, juste bien présent, là, dans le réel. Il faisait nuit, non pas parce que c’était la nuit qui tombait mais parce que le ciel était rempli de nuées d’insectes divers, principalement des coccinelles noires à points rouges. Des alertes sur tous les écrans imaginables (publicitaires, télévisés, portables) annonçaient un tsunami soudain dans des proportions dramatiques. L’armée était sur le coup, des hélicoptères survolaient déjà la ville malgré les nuées d’insectes, dangereuses. Des milliers de personnes avaient fui par les routes, créant des embouteillages et d’impressionnants accidents. Plus personne, soudain, n’avait envie de baiser, de faire l’amour. Est-ce que ça ne s’arrête pas un jour ? Judith n’avait pas vu le clochard noir aux cheveux blancs, il était dans l’entrée avec elle, en retrait. Les gens paniquaient en écoutant, sur leurs portables, les infos, leur demandant de fuir le plus possible vers les montagnes. D’autres donnaient des informations totalement différentes, demandant aux personnes de trouver des bunkers, ou de rester calfeutrées à leur domicile.

            Des couples s’étaient mis à baiser, à l’annonce de ce désastre à venir. Judith, poussée par un instinct, alla dehors, pour rejoindre la marina, juste en face. Le clochard noir se mit en tête de la suivre. S’il devait mourir dans les minutes à suivre, plus rien n’allait arrêter sa grosse bite noire de perforer un vagin ou un cul.

            Dans l’enveloppe de Madame Fringus, des photos de pénis, et aussi une note : « je serai absent demain et après-demain, je reviens vendredi, pour vous servir, ma belle grand-mère». La vieille femme sourit et s’en alla se verser une tasse de thé dans son salon, alors qu’à la télévision, un journaliste accablé terminait sur « Que Dieu nous vienne en aide ! ».

            Le Pasteur éteignit la télévision en sueur et le visage rougit par l’effort physique. Il était nu, et sur l’écran de son ordinateur, une très jeune fille avait la bouche remplie par un pénis noir. Il y avait une date : 21 juin 2015. L’image provenait d’une vidéo mise sur pause. Il regarda par la fenêtre le ciel, noir d’insectes. C’était crépusculaire. Crépusculaire était également son sentiment, alors qu’il sentait son jugement proche, et qu’il venait de passer trois quarts d’heure à se masturber trois fois. Un filet de sperme crémeux tenait sur la tranche de sa main, entre son pouce et son index. Cette fois-ci, il ne trouva pas la force pour pleurer sur son sort, ou bien sur son désir, qui, bien entendu, était des plus pervers. Il pensa à Judith, en se disant qu’il aurait dû l’embrasser dans la cuisine, et que peut-être, avec une gentille fille comme elle, il aurait pu avoir un avenir différent. Ou même passer une  partie de baise satisfaisante à la limite car le corps de Judith était tout à fait attirant, et que, finalement, peu de femmes de son âge étaient réellement répugnantes. Il allait probablement mourir seul, là, dans sa chambre. Avec sur sa commode une croix du Christ en bois posée sur un socle, ornée d’un chapelet noir, protégée de chaque côté par des bougies grises comme des torches gigantesques pour certaines races d’extraterrestres miniatures, encore inconnues ce siècle-là.

            A la marina, Judith regardait l’horizon. On voyait l’immense vague arriver, et personne ne pouvait l’arrêter. Les yachts et les bateaux de pêche tanguaient de plus en plus. Les hélicoptères et les navires de l’armée avaient fui. Les insectes aussi. Le ciel était chargé de nuages gris et noirs. Le vent soufflait de plus en plus fort. Tiède. C’était comme si la Terre et l’Océan se préparaient à un gigantesque rapport sexuel. Le clochard noir aux cheveux et à la barbe très blancs approcha, de toute sa grandeur, de toute sa corpulence. Il pouvait faire tout ce qu’il voulait de Judith, sans qu’elle puisse lui opposer la moindre résistance. Il avança à côté d’elle. Son énorme pénis encore en érection dans son vieux pantalon dégoûtant qui avait une vieille odeur d’excréments. Elle le regarda, il la regarda. Il avait l’œil gauche crevé, rouge et noir, purulent, des larmes jaunes en dégoulinaient et se cristallisaient.

            - On va mourir, dit-il d’une voix rauque. Comme beaucoup d’hommes essoufflés. C’est aujourd’hui que ça s’arrête. On va se noyer. Je n’ai jamais pensé que j’allais mourir comme ça. Je suppose que cela pourrait être pire.

            - Comment vous vous appelez ?

            - Patrick. Mais tout le monde m’appelle Pat.

            - Je m’appelle Judith. Oui, la  noyade… J’aurais tellement préféré mourir dans mon sommeil. Comme tout le monde.

            - Non, répondit Patrick. Il y a des gens qui ne voudraient jamais mourir dans leur sommeil. En douceur. En paix. Non, pas comme tout le monde.

            L’érection de Patrick se ramollissait. Il avait eu toute l’après-midi dans l’idée de violer Judith, de l’obliger à sucer sa grosse bite, d’avaler son sperme et de lui en mettre dans l’anus également pourquoi pas. Pour éviter qu’elle n’aille à la police par la suite, il s’était vu l’étrangler et lui briser sa nuque si fragile et ensuite il s’était déjà imaginé jeter le corps dans une benne à ordures. Mais ses plans avaient totalement changé à présent. Il n’avait plus du tout envie de faire tout ce qu’il avait prévu de faire, tout ce qui lui avait traversé l’esprit. C’était même exactement le contraire dont il avait besoin. Il le remarquait avec soulagement. Oui, une tension était calmée à la vue de cette grande vague, haute de plusieurs buildings il semblait à cette distance.

            Elle lui prit la main, tendrement. Cette tendresse n’avait rien de sexuelle, c’était une chaleur humaine qui était recherchée, comme si elle avait pris la main de son père.

            - Patrick, est-ce que vous me pardonnez ? Pouvez-vous me pardonner ?

            - De quoi ? Demanda le vieux clochard interloqué.

            - Il y a sept ans, il m’est arrivé quelque chose de terrible. Je visitais mes grands-parents, c’était pendant les vacances. Je marchais dans un champ de blé parce que je faisais de longues promenades chaque jour, il n’y avait que ça à faire là-bas. Il y avait à quelques mètres de ce champ, devant moi et l’homme qui m’accompagnait, une voie ferrée. Je venais de cueillir un coquelicot. Le soleil se couchait, il n’y avait que le bruit d’un vent léger et chaud et le chant de quelques cigales. Je portais une robe bleue avec de petites fleurs roses et blanches. L’homme qui était avec moi aimait beaucoup cette robe. J’avais un revolver accroché dans un étui entourant ma cuisse droite j’attendais le bon moment, en me disant, que, cette fois encore, je n’allais pas y arriver. Que j’aurais mieux fait de… D’abandonner. De laisser tomber. Il y avait des tas d’autres hommes décents sur Terre, qui n’attendaient qu’un geste d’amour véritable, bien plus qu’une fellation. Cet homme se plaignait souvent de sa jeunesse perdue. Il disait que c’était comme un rêve qui n’était pas arrivé. Car les rêves ne sont pas réels. Il disait ça et puis soupirait lourdement.

             Nous arrivions aux voies ferrées et c’est là que j’ai sorti mon arme, que j’ai pointé sur sa tête. C’était si facile, il me tournait le dos. Et j’ai tiré. Il s’est écroulé raide comme un piquet. J’ai immédiatement jeté l’arme par terre en ressentant le plus grand sentiment de puissance de toute ma vie. Aujourd’hui je sais qu’il était complètement factice ce sentiment, mais je l’ai tout de même ressenti. Comme une énergie électrique qui partait du cœur et qui vibrait dans chaque membre de mon corps, comme des vagues, des pulsations. Je l’ai regardé trembler un peu sur le sol, face contre terre, il essayait de bouger les mains sans y parvenir. Il était dans une mare de sang. Il respirait mal. La balle était ressortie par son œil droit qui était à moitié sorti. Et puis au bout de cinq minutes, il a cessé de faire du bruit. Il a lâché un dernier souffle effrayant, comme un homme essoufflé qui trouverait brusquement le repos. J’ai besoin d’être pardonnée pour cela. Ce serait bien que vous me pardonniez ce que j’ai fait ce jour-là.

            - Je vous pardonne, dit Pat. Cela n’a plus vraiment d’importance aujourd’hui, mais si vous avez besoin, je vous pardonne.

            Adèle entra dans son appartement qui était complètement remis à neuf. Pas de toiles d’araignées, pas de créature monstrueuse, pas d’amie attaquée. Dans sa chambre, son lit était fait et la pièce avait été nettoyée à la perfection. Un androïde n’aurait pas pu obtenir un tel résultat : tout semblait neuf. Non pas remis à neuf, mais neuf. Pourtant, elle se souvenait des douleurs pelviennes. Elle se souvenait de son ventre qui grossissait à vue d’œil en quelques heures. Elle se souvenait aussi du moment de sa mort. Là, dans ce lit, qui avant, avait quelques fissures sur sa tête faite de bois. Mais désormais, plus de traces, plus rien n’était vraiment pareil. C’était pourtant la même tête de lit. Adèle avait pourtant le même visage, dans le miroir de sa salle de bains.

            Judith ne raconta pas à Patrick qu’elle était retournée dans le champ s’allonger sur le dos, pour se masturber et se caresser, tandis que gisait à quelques mètres de là, le corps de l’homme qu’elle venait d’abattre. Face contre terre. A quelques mètres de la voie ferrée. Peut-être déjà qu’à cette époque, la race d’extraterrestres à têtes de boucs, dans leurs vaisseaux en aluminium, la regardait en train de prendre plaisir à l’acte qu’elle avait commis. Elle qui pensait déjà qu’elle devait tirer le corps sur les rails assez rapidement, positionner la tête comme il fallait, pour qu’un train lui passe dessus. C’était comme de vivre un rêve. Elle avait éclaté de rire plusieurs fois, regardant ses mains en train de trembler.

            Judith remercia Patrick et lui demanda un énième service :

            - La vague ne va plus tarder à présent. Vous voulez bien attendre avec moi ? Ce serait mieux si je n’étais pas toute seule.

            - Je n’ai rien prévu pour demain donc je reste jusqu’à la fin répondit Pat en souriant, dévoilant dans sa dentition pourrie une dent en or massif. Ils ne virent pas passer derrière eux des couples essoufflés qui couraient, horrifiés par la vague, de plus en plus proche, de plus en plus gigantesque, des armadas de flics en protections anti-émeutes qui laissèrent tomber leurs matraques et leur spray à la moutarde pour fuir très loin, des pères et des mères qui perdaient des enfants en bas âge crachant leurs poumons sur les trottoirs, des familles qui se dispersaient sans même chercher à se retrouver, Annabelle qui criait à qui voulait l’entendre que les dauphins s’échouaient par centaines sur la plage, trois chevaux affolés et ensanglantés dont les flancs étaient arrachés, à l’un, on lui voyait même les côtes bien blanches, une clocharde noire avec son caddy qui avait des difficultés pour avancer droit et qu’elle poussait comme s’il n’y avait rien d’autre autour qui existait, une joggeuse avec des feuilles dans les cheveux et des égratignures dans le cou, qui hurlait poursuivie par un homme cagoulé armé d’un énorme couteau de chasse, un photographe, très calme, qui prenait et cadrait la vague et l’agitation humaine en photos, des religieuses qui marchaient rapidement, la tête basse, en rang, des casseurs qui volaient des écrans plats et des fers à repasser flambant neufs, des hordes de chiens qui hurlaient à la mort tout en pissant et chiant partout… Et ce couple d’adolescents qui baisait par terre, à moitié à poils, le garçon presque 17 ans sur la fille, presque 16, qui lui serrait la gorge pour lui provoquer une jouissance encore plus intense au moment fatidique… Ils avaient vu ça sur efukt quelques heures auparavant et avaient eu envie d’essayer. Son corps d’adolescente, c’était particulièrement bon même si elle n’était pas complètement confortable et que son hymen était particulièrement épais, et cela rajoutait à son propre plaisir de jeune homme, c’était la vérité, pour une fois faire l’effort de percer le secret de la vérité, la plupart des hommes se contentant et se rassurant parfaitement d’un trou déjà fait depuis longtemps.

            Main dans la main, ils attendaient que la vague gigantesque ne les emporte, sans plus se parler. Il n’y avait plus qu’une seule chose à faire de toute façon. Juste regarder patiemment l’horizon. Alors qu’une bonne centaine d’années plus tard, Adèle, ou ce qui ressemblait à Adèle se regardait avec terreur dans le miroir de sa salle de bains, se souvenant être morte quand son abdomen a éclaté pour donner naissance à un monstre, se demandant ce qu’elle était désormais, et comment l’homme de Sirius avait redonné vie à son corps physique. Judith, elle, pensa que le pardon octroyé par ce clochard était une sorte de grâce, c’était comme si elle allait s’éteindre vierge. Et mourir vierge était peut-être l’une des plus belles choses qu’elle ait jamais accomplie de toute sa si courte existence, considéra-t-elle un instant, de manière un peu loufoque. Peut-être l’avait-t-elle toujours été, vierge, peut-être fallait-il plus qu’une pénétration, ou mille pénétrations, ou qu’une souillure faite par du sperme, pour perdre sa virginité. Si tant est qu’elle existe. Cette idée grotesque la fit sourire, face à la noyade qui se rapprochait inéluctablement à l’horizon, elle se dit combien il était étrange que cet homme qu’elle ne connaissait ni d’Eve ni d’Adam apparaisse à cet instant, à ce moment précis de la fin. Qu’il apparaisse pour entendre son histoire ô combien encombrante, comme quelques lourds bagages à tirer partout avec soi. Peu importait tout cela de toute façon, main dans la main ils attendaient que la vague gigantesque n’emporte leurs consciences, en silence, puisqu’il n’y avait plus qu’une seule chose à faire, et cette chose demandait pourtant un effort physique et concret tout à fait particulier, un effort que par le passé, Judith n’avait pas toujours su soutenir : juste regarder patiemment l’horizon.

L'interdit [Yoann]

            Prologue

« On l’a fait avec Georges avant de venir, et uniquement parce que le Quota l’exigeait. Bon, aussi parce qu’on s’est fait sanctionner à la période précédente parce qu’on ne l’avait pas fait assez. On est sur le radar du Ministère, du coup faut donner bonne impression. Quoi qu’il en soit, je ne regrette pas du tout. Ça a été super rapide et chiant au possible, j’ai absolument rien ressenti. Aucune sensation, rien de chez rien. La meilleure baise de toute ma vie. »

L’an 2534, sur Terre.

La planète bleue n’est plus qu’un vague souvenir d’images d’archives poussiéreuses ou de peintures d’artistes rétro. Acier, béton et pollution, tel est le nouveau visage de la planète. D’immenses mégalopoles recouvrent plus de 90% de la surface, le reste étant dédié aux immenses glaciers artificiels des pôles, servant à l’approvisionnement en eau des populations.

Les montagnes, vallées et plateaux ont disparu, remplacés par d’immenses forêts de gratte-ciels, de flèches d’habitations et de cheminées d’usines. Cette nouvelle Terre scintille de l’éclat du métal la journée et est éclairée de mille et une lumières artificielles la nuit. L’Homme est devenu une entité ne dormant jamais vraiment, le calme, le silence et le repos devenant des concepts très relatifs dans cette réalité.

L’origine de ce désastre écologique prend racine au cours des XXème et XXIème siècles, lorsque les mœurs de la société ont commencé à se libérer. Quel rapport entre le deux me direz-vous ? La réponse se trouve dans ces quatre mots : sexe, drogues, alcools, médicaments. Toujours plus, toujours plus fort, toujours plus loin.

Anarchie. Voilà ce qu’était devenue l’Humanité moderne, des milliards de personnes trop gangrenées par la maladie, trop stone ou en manque pour s’inquiéter de choses aussi triviales que la nourriture, l’écologie ou la santé. L’Homme de cette époque était accro à tout ce qui pouvait modifier ou faire plaisir à son corps, tout ce qui le ravageait en fait. Mais le pire des vices de cette époque était le sexe. Coucher tout le temps, avec tout le monde et sous l’influence de toutes les substances existantes, voilà ce qui était la priorité numéro un en ce temps. Favorisant ainsi la transmission des maladies.

SIDA, SIDC (Syndrome d’ImmunoDéficience Contagieuse), Rift Tueur, Néo-Ebola, Rage Z, Cancers Sauteurs… sans compter les innombrables souches bactériennes devenues résistantes aux antibiotiques. Autant de pandémies ayant ravagé l’Humanité, détruit l’économie et fait s’effondrer les gouvernements. Une Apocalypse en approche, tout sauf glorieuse.

Jusqu’à ce que les Adeptes de la Pensée Pure de Dieu sortent de l’ombre. Parias depuis plusieurs décennies, prônant une vie ascétique, dépourvue de tentations, de péchés, de vices, ils se nommaient eux-mêmes la Haute Humanité. Ils valorisaient le travail, la famille et l’évolution vers un monde meilleur. Peu à peu, alors que la Grande Anarchie s’étendait à toute la planète, leurs rangs avaient grossi et ils avaient patienté. Patienté jusqu’à ce que l’Homo Sapiens Sapiens soit prêt à être renversé de sa position dominante.

Ils étaient alors sortis de leurs retraites et cueillirent sans effort cette Terre agonisante et rongée de tout part, balayant les pitoyables défenses érigées par l’Homo Drogus, réduisant en esclavage ceux qui étaient autrefois leurs frères de race. Ils éliminèrent les faibles, les vieux, les inutiles et ceux trop ravagés pour être d’une quelconque utilité. Purification, certains appelèrent cela, optimisation de la production selon d’autres.

Les survivants furent mis au travail, leur loyauté garantie par un approvisionnement limité, accordé au mérite, des substances et plaisirs avidement recherchés par l’Homo Drogus. Et c’est ainsi qu’ils vivent depuis des siècles, toujours aussi dépravés, ravagés et abrutis par leurs excès. Des outils, bons à jeter lorsqu’ils sont brisés. Les Sales, comme les appellent la Haute Humanité.

Les nouveaux maîtres du monde continuèrent toujours à vivre selon la Pensée Pure : aucun vice, aucune tentation, aucun des péchés de l’Antiquité. Aucun pathogène. Aucune procréation naturelle, tout se fait in vitro. Aucune surpopulation. Plus de surmenage ou de dépression, la vie de la Haute Humanité étant entièrement tournée vers la méditation, la réflexion philosophique et spirituelle.

Plus d’alcool ni de jeux d’argent. Plus de sexe en dehors du Quota, cette antithèse du Kama Sutra décrivant comment, à quelle fréquence et dans quelles conditions deux Purs doivent faire la chose. Plus de baise ou d’Amour, tout devenant froid et mécanique. La seule émotion autorisée à être ressentie est le dégoût. Plus de plaisir, la jouissance féminine est interdite (considérée comme hérétique envers la Pensée Pure) tandis que la masculine est fortement déconseillée.

Tyrannique, égoïste, fainéante, méprisante et décadente, tel est le visage de cette Haute Humanité parfaite de nos jours.

« J’ai entendu dire que Daisy avait été emmenée par la Brigade, poursuivit l’une des femmes. Ils ont débarqué un soir, comme ça, sans prévenir. Ils ont forcé sa porte d’entrée, abattu son Conjoint et l’ont emmenée, elle, à la Tour.

-Mon Dieu, mais c’est horrible, se lamenta une autre. Qu’est-ce qu’ils avaient fait pour mériter ça ?

-Apparemment, et je tiens ça de la cousine de mon beau-frère, qui a une amie dont le mari travaille au service administratif de la Brigade, Daisy aurait basculé dans la perversion. Elle et son Conjoint l’auraient fait bien au-delà du Quota, et dans des endroits interdits en plus. Il paraît même qu’elle avait un amant et qu’elle aurait eu un… un orgasme avec cet homme », murmura-t-elle.

Toutes les femmes présentes se couvrirent la bouche d’horreur, certaines s’évanouissant même. Comment une si gentille fille, qui avait l’air si normale en société, pouvait-elle être en réalité une débauchée, une hérétique ? Comment pouvait-elle apprécier la chose avec autant d’enthousiasme que les dégénérés, les Sales, qui vivent en dehors de la Haute-Cité ? La Brigade avait bien fait de l’emmener à la Tour, afin de la faire souffrir pour ses pêchés.

Malgré la répulsion de la Haute Humanité vis-à-vis du sexe, un petit nombre d’entre eux s’adonnait quand même à tous ces plaisirs interdits. Par esprit de défiance, curiosité, frisson de l’interdit… Les raisons de ces transgressions étaient nombreuses et variées. Et c’est pour contrer ces êtres dérangés, ces hérétiques dépravés et dangereux, que la Brigade avait été créée. Une force de police implacable et impitoyable, dont l’identité de ses membres était inconnue. Personne ne voyait jamais leur visage, ni ne savait où ils étaient recruté. Ils étaient le poing inhumain de la Justice et de l’Inquisition, inspirant la terreur dans le cœur des déviants et des hors-la-loi.

Partie 01 : C’est beau l’amour

Ana était fébrile. C’était la fin de la semaine, le jour d’aller au Green Light, cette boîte huppée très en vogue ces derniers temps. Elle avait ouvert il y a deux mois de cela et, depuis, Ana y était allé toutes les semaines. Tout le temps le même jour, celui où son Conjoint invitait ses collègues de travail chez eux pour regarder les combats de gladiateurs tout en buvant de la bière (sans alcool bien sûr). Des années auparavant, il lui avait dit qu’elle devait « dégager de la maison » ces soirs là car c‘était une « soirée entre mecs ». Cela l’arrangeait bien puisqu’elle ne supportait pas lesdits collègues.

Au début, elle sortait avec ses amies, écumant toutes les boîtes et lieux de divertissement de la Haute Cité. Mais à mesure que les années passaient, ses amies s’étaient lassées, préférant rester avec leur Conjoint plutôt que de sortir. Elles n’étaient pas tombées amoureuses, loin de là, elles en étaient simplement venues à apprécier la compagnie de ces hommes qui leur avaient été imposés. Ana, non.

Jamais elle ne pourrait apprécier ce gros porc, qui la traitait comme une esclave, une moins que rien. Qui la rabaissait sans cesse, la traitait de pute (sans qu’elle sache la signification de ce mot) tout le temps et devant n’importe qui. Qui ne lui témoignait aucune attention hormis lorsque l’heure du repas arrivait, ni aucune « affection » (dans son sens de 2534, une version bien pervertie et détournée de celui de l’Antiquité) en dehors de ce que le Quota obligeait. Et qui était plus que répugnant pendant la chose.

Ana frissonna au souvenir de sa peau grasse et suintante de sueur huileuse et rance, se frottant contre elle, l’irritant et lui faisant mal. Ses mains boudinées qui attrapaient avec violence son corps, la serrant si fort qu’elle en avait des marques violacées le lendemain. Qui la frappait même parfois, abîmant son visage. Mais tout cela, elle pouvait le supporter, ce n’était rien en comparaison du reste. Quand il la pénétrait. Quand cette petite nouille à moitié flasque tentait de se frayer avec force un chemin dans son intérieur sec et rêche, ravageant tout sur son passage. Toujours jusqu’au sang. Puis venaient les coups de butoir, où toute sa masse graisseuse s’écrasait sur elle, l’étouffant, la révulsant. Pendant quinze longues minutes, elle endurait les assauts mollassons du sexe de son Conjoint, jusqu’à ce que les caméras de Contrôle du Quota s’estiment satisfaites. La seconde d’après, il se retirait d’elle, tout en l’insultant de tous les noms pour le sang qu’elle avait mis partout. Jamais meilleur Conjoint n’avait été choisi par le Ministère, jamais deux êtres humains n’avaient eu aussi peu d’attirance l’un pour l’autre.

Elle était là. La belle inconnue qu’il croisait depuis l’ouverture du Green Light, et avec qui il avait échangé des petits sourires timides ces dernières semaines.

Ses longs cheveux d’un roux éclatant, flamboyant, tombaient en cascade sur ses épaules légèrement dénudées ce soir, encadrant les traits fins et sculpturaux de son visage. Mais, surtout, ils sublimaient ses yeux. Des yeux d’un vert d’émeraude profond, plus vert qu’aucune émeraude ne l’avait jamais été, brillant d’un regard éclatant, chatoyant. Captivant. Hypnotisant même. Il serait bien resté à contempler ces yeux magnifiques jusqu’à la fin des temps.

Si vous réussissiez à vous libérer de l’emprise de ces yeux, vous auriez aperçu un ange de beauté. Une Aphrodite, la perfection absolue ayant pris forme humaine.

Elle portait une robe blanche légèrement échancrée dans le dos et laissant à peine le haut de ses épaules nues. La coupe n’avait absolument rien de provocatrice ou aguicheuse, loin de là au contraire. Cette robe était plutôt commune, mais son corps parfait l’épousait idéalement, sublimant l’habit bien au-delà de sa beauté originale. Ses jambes, dévoilées à peine jusqu’au bas du genou, était d’une blancheur et d’une pureté inégalées. Une peau lisse, douce, voluptée, qui donnait envie de la caresser encore et encore. Une taille fine et élégante, mettant en valeur la courbure généreuse de ses fesses et le galbe parfait de ses seins. Aucune courbe n’était imparfaite, rien n’était disproportionné, ni trop gros, ni trop petit. La perfection à l’état pur.

Désirable au-delà de l’imagination, elle était inconsciente de ses charmes et de sa beauté angélique, cherchant toujours à se faire discrète et ne prolongeant jamais les contacts, gênée et rougissante quand on lui adressait la parole. Ce qui ne la rendait qu’encore plus désirable.

A la détailler et à penser à elle avec autant de passion, il sentit son cœur s’accélérer et son bas-ventre s’allumer d’une chaleur inhabituelle. Son sexe commença à se durcir, légèrement, comme s’il hésitait sur la marche à suivre. Avant qu’il en ait consciemment donné l’ordre, son corps marchait dans la direction de la jeune femme, bien décidé à l’aborder.

Ana se sentait dans un état second. La dose de Rêve Bleu qu’elle avait pris une demi-heure plus tôt commençait à faire son effet, altérant ses perceptions, modifiant la chimie de son cerveau. Elle n’avait pas l’habitude de faire usage de substances neurotropes (qui coûtaient affreusement cher et dont la consommation était étroitement surveillée par la Brigade) mais ce soir était un soir spécial. Elle allait lui parler. Ou lui faire discrètement signe de venir la rejoindre.

Lui. L’Apollon qu’elle croisait toutes les semaines depuis l‘ouverture du club. Celui qui lui décochait des regards qui enflammaient ses sens. Il avait éveillé quelque chose en elle, un besoin implaccable, une bête affamée de quelque chose qu’elle ne connaissait pas. Au cours de ces derniers mois, elle s’était réveillée en sursaut plus d’une fois, le cœur battant la chamade, son sang bouillant dans ses veines et une étrange humidité en bas.

Comme dans les films éducatifs du Ministère qu’elle avait pu voir dans son enfance. Les Prêtres avaient nommé cela le désir, l’envie, le Péché Primordial. Ils avaient accompagné leurs tirades d’extraits de films pornographiques, représentant des hommes et/ou des femmes engagés dans des pratiques physiques acrobatiques, sales et répugnantes.

« L’envie, clamaient-ils, est ce qui a causé la décadence et la chute de la civilisation de l’Antiquité. Héroïne, cocaïne, LSD, fellation, sodomie, pluralité,… Tous des fléaux de Dieu et de sa Pensée Pure. Mais le pire, ajoutaient-ils d’un air grave, est l’Amour entre deux êtres humains. L’Amour poussait les Anciens à commettre des actes d’une folie et d’une barbarie sans nom. Meurtres, guerres, mutilations, suicides, viols. L’Amour est le fruit du Démon, pouvant apparaître n’importe où, n’importe quand. Gardez-vous de l’Amour. »

Ana, comme toute la Haute Humanité, avait eu peur de cela toute sa vie, peur de tomber dans le péché, de tomber Amoureuse. Jusqu’à ce qu’elle voit son premier film d’horreur. Un homme et une femme, Amoureux, étaient séparés par le Ministère lorsqu’un Conjoint, habitant à l’autre bout de la Haute-Cité, était attribué à la femme. L’homme devenait alors fou et détruisait le monde pour récupérer sa bien-aimée, ce qui conduisait à l’extinction de l’espèce humaine et laissait la Terre dévastée et moribonde. Une sorte de déclic s’était alors produit dans son esprit.

Elle, qui avait toujours été méprisée, rejetée et ignorée toute sa vie par sa famille, ses voisins, son Conjoint et même par ses soi-disant « amies », avait trouvé ce dévouement et ce sacrifice de soi… romantique. Elle s’était mise à rêver que, quelque part, l’attendait un homme prêt à tout sacrifier pour elle. Un homme qui s’occuperait d’elle, s’intéresserait à elle, avec qui elle pourrait discuter, parler ou bien pleurer contre son épaule. Un homme qui l’Aimerait et qu’elle Aimerait aussi intensément en retour.

L’Apollon. Elle était persuadée que c’était lui son Prince Charmant.

Elle le vit approcher d’elle, prenant l’air blasé de quelqu’un qui attendait une personne en retard mais la dévorant intensément des yeux chaque fois qu’il pensait être discret. Elle le regarda avec la même intensité, sentant à nouveau le désir se répandre en elle.

Ils dansèrent des heures durant, le cerveau embrumé par le Rêve Bleu, virevoltant au milieu des autres couples passablement énervés. Dans une société proscrivant toute forme d’attirance et dont les couples étaient toujours le plus mésassortis possible, il n’était pas convenable pour un Apollon et une Aphrodite de s’exposer ensemble. C’était considéré comme de la provocation, frôlait même les limites de la décence.

Mais les deux danseurs transis ne se rendirent compte de rien, plongés dans leur monde, leurs yeux ne se lâchant jamais, oublieux du reste du monde. Ce n’est que bien des heures plus tard, à une heure assez avancée de la nuit (celle où les clients les plus riches rentraient chez eux et laissaient la place à un public plus jeune, plus underground comme ils disaient, adeptes d’épaisses fumées, de stroboscopes et de musique Tech-Ind), c’est donc à cette heure-là que les deux danseurs s’arrêtèrent, remarquant alors seulement leurs souffles courts et leurs muscles douloureux. Ils se désaltérèrent en absorbant une des très limités et onéreuses rations d’alcool léger que le club avait le droit de vendre. Puis l’Apollon attrapa la main de son Aphrodite et ils disparurent dans la fumée opaque qui recouvrait la piste de danse. Bougeant aux rythmes des basses de la musique, les deux s’accolèrent l’un à l’autre. Elle, lui tournant le dos et lui, collé de tout son corps contre elle. Il l’enlaça, amenant son visage au niveau du sien, inspirant profondément son parfum enivrant.

Elle sentait son sang bouillir, alors qu’il la prenait dans ses bras, amenant avec lui cette odeur musquée qui la rendait folle. Elle sentit quelque chose de dur lui caresser le bas du dos, et cela ne pouvait pas être ses mains car elles tenaient les siennes. Sans trop savoir pourquoi, elle sentit une humidité envahir son en bas.

Il la pressa plus fort contre lui, sentant son corps de rêve épouser sa verge excitée. Il libéra une de ses mains pour lui caresser la joue, à la peau si blanche, si lisse. Pris d’une soudaine impulsion, il l’embrassa brièvement dans le cou.

Elle se crispa au contact de ces lèvres, alors qu’un éclair de feu se répandait en elle depuis son cou. Un petit soupir de plaisir jaillit involontairement de ses lèvres.

Ce gémissement le mit dans tous ses états. Sa verge devint encore plus gorgée de sang qu’elle ne l’était déjà, ne demandant qu’à sortir de cet endroit confiné qu’était le pantalon. Il l’embrassa à nouveau, prolongeant le contact cette fois.

Elle passa une main dans les cheveux de son Apollon, appréciant chaque seconde de ce baiser et les petits picotements qui l’accompagnaient. Une vague de bien-être déferla en elle, la plongeant peu à peu dans cet état de déconnexion de la réalité qu’entraînait le désir.

Le souffle déjà court, il continuait de caresser délicatement la peau de l’Aphrodite d’une main légèrement tremblante. Des petits frissons descendaient le long de sa colonne vertébrale, plongeant tous ses muscles, tout son corps dans un bain d’hormones du plaisir. Lentement, inconsciemment, sa main se rapprocha de la poitrine de son amante, qu’il finit par effleurer d’une caresse légère.

Un spasme la fit s’arquer, provoquant le retrait immédiat de la main. Non, continue, lui murmura-t-elle à l’oreille, continue. La main reprit immédiatement sa place, effleurant, caressant, pressant ses seins d’une manière qu’elle n’avait jamais connue, ni même imaginé dans ses rêves. Alors, quand il se mit à jouer instinctivement avec ses tétons, elle lâcha un autre gémissement, plus fort, plus profond. Son en bas était complètement humide à présent, de la cyprine commençant même à couler le long de ses jambes.

Fort de millions d’années de développement d’instinct bestial primaire, un déclic se fit au même moment dans l’esprit des deux amants. Elle se retourna et embrassa son Apollon à pleine bouche, posant la main son bas-ventre et palpant la protubérance qui ne demandait qu’à être libérée. C’était un baiser maladroit, baveux et sonore, plus fait de léchage de dents qu’autre chose, mais vrai, authentique. Il lui retourna son baiser avec encore plus de fougue, lui tenant la tête d’une main et lui caressant le dos de l’autre.

D’un commun accord, comme si ces deux entités n’en faisaient plus qu’une, ils se dirigèrent tous les deux vers les toilettes, main dans la main, et s’enfermèrent dans l’une d’entre elle. Ils étaient tous les deux excités au-delà de ce qu’ils n’auraient jamais pu imaginer. Ils allaient s’envoyer en l’air ! Pas comme dans le Quota, mais une vraie baise, celle qui était interdite, car source de plaisir, d’attachement et de jalousie. Ils ne pensèrent pas une seconde à ce qu’ils encouraient si la Brigade les trouvait…

Il malaxa à nouveau ses seins, provoquant un nouveau gémissement de plaisirs et des halètements désordonnés. Elle dégrafa le pantalon pendant qu’il retirait la robe, les sous-vêtements volant au même moment. Mue par l’intuition, elle s’agenouilla et engloutit le sexe tendu de son partenaire, reproduisant maladroitement des pratiques interdites entr’aperçues dans les documentaires éducatifs de son enfance.

Il adora cela, sentir cette humidité, cette chaleur entourant sa verge, ces caresses et autres frottements la flattant. Quand elle se releva, il s’accroupit à son tour, écartant les jambes de son amante afin de dévoiler sa matrice et glissa sa langue dans le sanctuaire des sanctuaires. Il l’effleura, l’embrassa, la titilla, trouvant un endroit précis qu’elle semblait particulièrement aimer. Plus il donnait de coups de langue sur cet endroit, plus elle vibrait de désir.

Et ils furent enfin prêts. N’y tenant plus, elle fit remonter son amant et, toujours mue par l’instinct, se jeta au cou de celui-ci, ses jambes venant s’enrouler autour de son bassin, amenant la verge gonflée de désir à portée de son en bas humide.

La libération. Cet instant de grâce, ce court moment de plaisir que sont les premières secondes du coït, lorsque les deux matrices fusionnent enfin. Lorsque la chaleur de l’intérieur entoure l’homme et que le premier effleurement envahit la femme. Lorsqu’on se sent pleinement complet et que l’on peut enfin laisser parler son désir.

Puis viennent les premiers va-et-vient, ce mouvement de balancier voyant la verge tendue frotter contre les parois glissantes du vagin, les premières libérations d’hormones du plaisir. Va-et-vient continuel, encore et encore, dans un exercice physique de plus en plus rapide, de plus en plus désordonné à mesure que le plaisir monte chez les deux partenaires.

Les soupirs, les râles, les gémissements et mordillements, autant communication qu’excitation pour ces organismes engagés dans la fusion suprême. Les poussant peu à peu vers l’abîme de la jouissance.

Différente chez les deux partenaires. Picotements pré-ambulatoire puis libération soudaine, presque surprenante, pour l’homme, suivi d’une vague de frissons et de bien-être. Plus lente, plus progressive, parsemée de petites vagues s’accumulant et s’ajoutant jusqu’à à la libération du raz-de-marée final, un flot de bien-être, de plaisir ultime, de tremblements pour la femme.

L’épuisement, le calme après la bataille. Les deux amants se regardèrent tendrement, avec « amour », baignant encore dans des flots de frissons et d‘hormones, partageant les derniers instants de cette fusion des âmes provoquée par l’expérience charnelle.

Inconscients du danger prêt à s’abattre sur eux.

La porte des toilettes s’ouvrit avec violence, défoncée par un bélier (telle la verge s’aventurant pour la première fois en territoire inexploré). Une demi-douzaine de torches à la lumière aveuglante se braquèrent sur le couple pris en flagrant délit, encore trop harassé et engagé dans la jouissance post-coïtale pour ne lâcher ne serait-ce qu’un cri de surprise.

« Ne bougez pas !, cria une voix rendue métallique par un casque. En vertu des Lois de la Haute Humanité, du Quota et de la Pensée Pure de Dieu, vous êtes coupables de multiples hérésies sexuelles et sujets à la Justice de la Brigade. Emmenez-les à la Tour, fit l’officier à ses hommes, qu’ils reçoivent le juste châtiment des traitres débauchés. »

Partie 02 : ça va saigner

La Tour, 4h52, le même jour.

Les deux amants étaient seuls dans la cellule de détention, entravés par des chaines venues du sol et du plafond, les forçant à prendre la position du X. Nus, ils se faisaient face, deux humains suspendus en l’air et dans l’incapacité de bouger, exposant leur intimité à la fraîcheur de l’air.

Ana était calme et sereine, prête à accepter son sort, quel qu’il soit. L’Apollon était, quant à lui, mort de peur et s’était déjà uriné dessus une fois. Alors quand l’Interrogateur de la Brigade entra, suivi d’une poignée d’aides poussant un chariot recouvert d’un drap noir, il craqua.

« S’il vous plaît !, commença-t-il à supplier. Je vous en prie Monseigneur, ayez pitié ! Je n’ai jamais fait quoi que ce soit de contraire à la Pensée Pure avant de rencontrer cette… cette… diablesse, cette sorcière ! Elle a ensorcelé mon esprit, me poussant à faire des trucs hérétiques contre ma volonté ! C’est elle que vous devriez torturer, pas moi, je…

-Silence, fit calmement l’Interrogateur et l’Apollon s’exécuta. Il ne sert à rien de vouloir rejeter vos transgressions sur quelqu’un d‘autre, car vous avez déjà été jugés coupable d’hérésie sexuelle et condamnés en conséquence. (Il se tourna vers Ana, qui affichait un air passablement dégoûté). Je remarque néanmoins que votre esprit dérangé d’hérétique regrette d’avoir forniqué avec ce couard de bas-étage, ce lâche incapable de reconnaître ses faiblesses, qui préfère vous incriminer plutôt que d’assumer ses transgressions. Pitoyable. Le Diable vous a gratifié du plus pitoyable Démon qui soit, ajouta-t-il à l’attention de l’Apollon. Mais Démon faible ou pas, je suis là pour l’extirper de votre corps, afin de nettoyer votre âme au mieux avant la Purification et la comparaison devant Dieu. Commençons. »

Il commença par flatter les balloches de l’Apollon, les caressant, les malaxant gentiment. L’autre se chia dessus de peur.

« Répugnant. Faites-lui manger, enduisez-en son pubis puis branlez-le. Qu’il associe plaisir et défécation. (L’Interrogateur se tourna à nouveau vers Ana).Tu restes bien silencieuse hérétique, pas de supplications et tout. Ton mauvais coup t’aurait-il arraché la langue lors d’un de ces répugnants baisers ?

-Non, je ne vois juste pas l’intérêt de parler avec vous.

-Oh ? Tu te crois si supérieure à moi que tu ne veux même pas m’adresser la parole ?

-Non, ce n’est pas ça. C’est juste que tout ce que je pourrai vous dire ne vous détournera pas de votre but final, alors autant économiser mes forces.

-C’est vrai. Mais mon travail est de confronter les hérétiques dans ton genre, de savoir pourquoi ils ont basculé et de leur montrer pourquoi ils ont eu tort. Afin de sauver leurs âmes de la damnation et de la sodomie éternelle par Satan. Ne veux-tu point sauver ton âme ? Es-tu dégénérée à ce point ?

-Non, car je ne pense pas que mon âme ait besoin d’être sauvée de ce que j’ai fait.

-Oh, et pourquoi cela ? Tu as quand même enfreint les commandements de Dieu, qui nous interdisent formellement de forniquer. Si cela ne t’envoie pas directement en Enfer…

-Et qu’est-ce-qui vous dit que la Pensée Pure est la vérité de Dieu ? Et si ce n’était qu’une mauvaise interprétation de ce qu’Il avait voulu nous dire ?

-Impossible. Le Fondateur a rencontré Dieu en personne, qui lui a transmis la Pensée Pure avec pour mission de sauver l’Humanité d’elle-même. Tout ce qui va contre cela est un blasphème, une folie.

-Non, affirma Ana avec force, la Pensée Pure est erronée, du moins en partie. L’être humain est fait pour être tenté, attiré, jaloux et envieux, fait pour forniquer et jouir ensemble. Les désirs physiques et matériels ne sont pas une création du Diable pour nous détourner du jardin de Dieu, mais plutôt une création du Tout-Puissant afin de nous pousser à nous améliorer sans cesse. A nous contrôler, contrôler nos pulsions, afin de pouvoir obtenir ce que l’on désire. Si Pâris n’avait pas enlevé Hélène, la Guerre de Troie n’aurait pas eu lieu et Rome n’aurait jamais dominé le monde. Qui sait qui aurait pris leur place et où nous en serions actuellement…

-Un rapt qui a détruit une culture, une civilisation et causé des dizaines de milliers de morts, pour provoquer encore plus de morts dans le futur. L’envie et la jalousie, nées de ces « pulsions nécessaires » selon toi, ont causé la mort de l’Homme Antique. J’ai étudié leur civilisation, au summum de leur décadence. La moitié de leur Réseau était consacré à la fornication, des vidéos de gens prises à leur insu et ayant ruiné leur réputation, des gens payés une fortune pour forniquer –PAYÉS ! Des meurtres de personnes jalouses ou paranoïaques, des Conjoints qui forniquaient avec d’autres, parfois d’un commun accord, parfois non. Et certains sites de leur Réseau n’existaient que pour cela ! Non, la Pensée Pure est la Parole de Dieu et la seule ligne de conduite morale à adopter pour la vraie Humanité.

-Un juste milieu pourrait être trouvé !, s’enflamma Ana. Tous les Anciens n’étaient pas aussi dépravés que nos Sales, certains avaient une vie saine, pleine de bonheur et forniquaient avec la même personne pendant toute leur vie ! Ils avaient des objectifs, une raison de se lever le matin, alors que nous…

-NON, cria l’Interrogateur. Non, l’être humain n’est pas comme ça. On ne peut pas lui laisser ce genre de choix, car il finira toujours par choisir le mauvais. Il n’y a que le blanc et le noir qui existent, aucune nuance de gris, avec l’Homme. Maintenant silence vermine, j’ai à faire. »

Ana se retrouva bientôt avec une boule rouge dans la bouche, maintenue par un bandeau de cuir noir enserrant sa tête. Elle regarda son amant déchu se faire électrocuter les testicules (doucement au début, puis de plus en plus fort), maltraiter la verge dans tous les sens au point de la casser et, enfin, sodomiser à l’aide d’une énorme verge métallique télescopique, qui se déployait un peu plus à chaque fois que l’Interrogateur trouvait que les cris et sanglots n’étaient pas assez forts. Les aides lui injectaient de massives doses d’hormone du plaisir de synthèse, afin d’embrouiller son cerveau.

Elle ne fut pas oubliée non plus. Une machine à titiller les tétons fut installée sur sa poitrine, l’excitant artificiellement, contre son gré. A chaque fois que son corps réagissait à cette excitation, un des aides la fessait avec un bambou, doucement (et c’en était presque agréable) puis de plus en plus fort, jusqu’au sang à la fin.

D’autres inquisiteurs la caressaient avec délicatesse, stimulant des nerfs précis, ou lui injectaient, à elle aussi, des hormones de synthèse. Son corps ne savait plus comment réagir à toutes ces stimulations différentes. Le ventre noué à cause de la peur et du dégoût, mais le sang en ébullition à cause de l’excitation. Ses tétons étaient devenus douloureux au bout d’un moment, et les zébrures sanguinolentes sur ses fesses commençaient à la brûler avec force, mais tout cela noyé dans des vagues de plaisir et de jouissance continuelle. Plaisir, douleur, plaisir de la douleur, douleur du plaisir, elle ne savait plus ce qui était bon ou non.

Puis, quand l’Interrogateur se lassa de ce petit jeu, il fit apporter « l’inépuisable machine à baise ». Un dispositif mobile, conçu pour s’adapter de manière parfaite à la matrice féminine (frottements, taille, largeur, inclinaison,…), afin d’apporter un plaisir maximum. Conçue pour pénétrer à l’infini, pour faire jouir encore et encore, comme aucun homme, gadget ou plaisir solitaire ne pourrait jamais le faire. Pour amener à la jouissance ultime et au-delà. Jusqu’à avoir mal aux muqueuses et partout dans la matrice. Jusqu’au premier sang et aux premières suppliques d’arrêt.

Mais Ana ne supplia pas pour que son martyre stoppe. Elle ne laissa transparaître aucune émotion, ni plaisir, ni douleur, se réfugiant dans les tréfonds de son âme afin de trouver la force d’ignorer les signaux de son corps.

« Quel courage dis donc !, la félicita l’Interrogateur au bout d’un moment, alors que l’Apollon avait sombré dans l’inconscience depuis plusieurs minutes déjà. Mais je ne fais que commencer. Amenez-moi le Vaginator 3000 ! »

Deux aides transportèrent la plus grosse verge qu’Ana ait jamais vue^1 : 50 centimètres de long, 20 de large, faite dans un matériau semblable à du plastique semi-dur.

« Vois-tu, commença l’Interrogateur alors que les aides installaient l’engin, le Vaginator 3000, outre sa taille herculéenne qui va déjà te ravager l’intérieur, est recouvert de milliers de petits piquants de la taille d’un dixième de millimètre. Oh, rien de bien méchant en l’état, à peine un petit raclement vaguement désagréable quand on te l’enfilera, mais ce n’est pas tout. Vois-tu, cette petite merveille technologique est composée de 25 segments articulés indépendants, chacun capable de tourner dans un sens et à une vitesse lui étant propre. En gros, c’est une gigantesque râpe à vagin en forme de bite, résuma-t-il avec excitation. Ton intérieur va être poncé jusqu’à l’os et tu mourras dans les pires souffrances au monde, de la pire hémorragie vaginale qu’il te sera donné de connaître dans ta vie. »

L’engin commença à tourner, lentement, déchirant Ana de l’intérieur. Ses nerfs, bien que déjà très tourmentés par les sévices précédents, continuèrent à lui envoyer des signaux de douleur, de plus en plus fort à mesure que les différents segments se mettaient à tourner et de plus en plus vite. Du sang commença à couler sur le sol de la salle de torture, d’abord quelques gouttes, puis un filet qui se transforma en rivière bien des minutes après le début. Mais Ana restait toujours de marbre, visage inflexible de sérénité, ne désirant pas donner à ce pervers sadique la satisfaction de l’avoir brisé.

« Bon, ce petit jeu commence à m’ennuyer, finit par dire l’Interrogateur passablement énervé au bout d’un moment. (Il réveilla l’Apollon d’un seau d’eau glacé dans le visage). Mes amis, nous arrivons à la fin. Je vais vous laisser une chance, et une seule, d’avouer toutes vos fautes et péchés envers le Tout-Puissant. Faites cela tous les deux, et je vous accorderai une mort propre et rapide.

-Oui ! Oui, Monseigneur ! Je reconnais avoir fauté envers le Très-Grand et Ses commandements. Je reconnais la faiblesse en moi, qui a permis au Démon de s’introduire en moi et qui m’a poussé à commettre le Vice et l’Hérésie. Et j’implore Sa Pitié et Son Pardon. Je suis tellement désolé, sanglota-t-il.

-Yeurk. J’ai envie de vomir. (L’Interrogateur regarda Ana). Et toi, vas-tu enfin supplier ?

-Non, jamais.

-Mais POURQUOI à la fin ?, explosa l’Interrogateur. Je t’ai frappée, piquée, violée, torturée et fait saigner. Pourquoi t’entêtes-tu à me résister à la fin ? Aimes-tu tant que ça avoir mal ?

-Non, cela n’a rien à voir avec la douleur. Elle est présente, et je souffre le martyr mais je ne demanderai pas à ce que ça s’arrête. Car j’ai trouvé quelque chose d’encore plus fort que la souffrance et la peur réunies. Quelque chose qui me permettra de résister à tout ce que vous pourrez jamais me faire.

-Ouh, j’ai peur. Et quelle est cette chose miracle qui permet de résister à la torture de la Brigade ?

-L’Amour. »

Tous dans la pièce, Apollon comme tortureurs crièrent à l’énonciation de ce mot puis se signèrent ou récitèrent des prières contre le mauvais œil.

« L’A… L’Amour ?, reprit l’Interrogateur. Pour qui ? Cette poule mouillée ?

-Pour tout le monde, même lui. Pour toute la race humaine, passée, présente ou futur. Pour mes frères et sœurs qui se sont libérés de cette stupide société, et pour tous ceux qui le feront. Pour tous, car nous avons tous en nous le potentiel d’Aimer, d’Aimer notre Prince Charmant, notre prochain, nos parents, nos amis, nos ennemis. Même vous, Interrogateur, je vous Aime car vous possédez aussi cette capacité, malgré toutes vos dénégations. Je vous plains juste d’être trop aveugle pour le voir comme moi je le vois, pour le comprendre comme je l’ai fait et l’accepter comme moi. J’ai Aimé m’envoyer en l’air, sentir un pénis s’introduire en moi et jouir en moi. J’ai Aimé les frissons, les tremblements, le bien-être que cela m’a provoqué. J’ai Aimé jouir, et je le referai encore et encore. »

Un silence pesant suivit cette tirade pendant de longues minutes.

« Sauf que tu n’auras plus l’occasion de baiser avec qui tu veux. Tu ne me laisses malheureusement pas le choix… En vertu des pouvoirs qui me sont confiés par le Ministère et la Brigade, je vous déclare tous les deux Extremis Diabolus et vous condamne à mort en conséquence. »

Epilogue

« Ce soir, en direct sur toutes les chaînes du Réseau, une exécution-surprise d’hérétiques ! Un homme et une femme, coupables de multiples hérésies sexuelles -et de crimes bien pires encore !- vont être jetés en pâture à vingt des meilleurs gladiateurs Sales du moment ! Les bêtes les plus sauvages et les mieux montées du marché, pour deux exécutions à mort par pénétration ! Ne ratez pas cet évènement unique, n’ayant pas eu lieu depuis une dizaine d’années, diffusé en intégralité et en 3D sur notre chaîne. Un spectacle pour toute la famille, commenté par Jacquie et Michel. Coup d’enviol à 20h00. »

La Nuit 2 [Corvis]

Tout d’abord, prendre conscience de l’inéluctabilité. Tu es nu dans la fraicheur du soir, et pourtant la chaleur t’empêche de t’endormir. Le sang accourt et pulse entre tes jambes. Vision fiévreuse. Lutte, mais finalement décision, résolution : faire glisser sa main. Des espoirs ouatés peuplaient tes paupières closes, tu voyais son sourire, tu sentais son parfum, tu entendais son rire qui berçait ta somnolence, et maintenant c’est son corps et une toute autre odeur qui circule dans ton crâne.

Allongé, attendre un peu. Le temps de prendre de l’assurance. De faire jouer ton sexe entre tes doigts jusqu’à ce qu’il soit plein et enflé. Tu caresses en douceur cette chair qui se dresse. La sensation se répand. Il y a une main, il y a une verge, il y a une respiration qui prend de l’ampleur. Tu imagines ce cœur que tu voudrais prendre, et cette bouche, et ce corps que tu voudrais prendre, et qui ne sera probablement jamais contre le tien. Dans un frisson tes doigts se referment, tu tires délicatement sur la peau et le gland se dévoile, rond et sombre. Resserrer sa main comme un fourreau, se caresser lentement en tâchant de faire le moins de bruit possible. Tu ne voudrais réveiller personne. L’autre main sur un sein invisible, tu amorces le va et vient. Doucement tout d’abord. Subtil mouvement qui découvre ta prune, la recouvre, et la découvre encore. Une valse ample et souple qui t’emmène du prépuce à tes bourses, comme tu traînes sur ce membre durci. Ton cœur bat fort. Tu l’aimes, et plus encore tu la désires. Le plaisir t’enflamme et tu accélères. Tu serres plus fort, tu descends et remontes dans un rythme de piston, avec une légère torsion du poignet, et à chaque passage tu sens d’agréables picotements. Tu veilles à garder la cadence, malgré la fatigue musculaire qui s’installe. Ne pas rompre le sortilège qui t’a enseveli dans un rêve palpable. Tu te masturbes avec ardeur et ta seconde main s’est crispée sur les draps.

Tu fais coulisser la peau, tu arrives dans la dernière ligne droite. Le mercure grimpe dans ton membre, et tu es cueilli par ces battements inhabituels de ton cœur. Tu ne la désires pas seulement. Tu es amoureux. Ton autre main quitte le tissu mouillé. Tu effleures tes bourses. Comme une caresse de ses doigts.

Les étoiles scintillent devant tes yeux. Tes sentiments et tes passions à jamais inavoués te paraissent si loin, comme l’explosion commence dans ton bas-ventre. Ici, tu es au ciel, en sécurité, seul au monde.

Tu jouis. Créature un peu oscillante, tu éjacules tranquillement face à la nuit, dans un silence feutré. Et en déversant ton sperme sur un côté du lit, tu penses encore à elle.

Vibrato [Corvis]

Il était une fois, dans un quartier discret d’une métropole anonyme, une jeune femme réservée qui entre ses cuisses épuisait ses espoirs et ses doigts.

Sous ses draps noyés de sueur salée et de cyprine sucrée, elle s’efforçait de déverrouiller le loquet qui retenait son plaisir.

Suzanne était son nom, mais devant la sonorité désuète d’un tel patronyme, sa famille, ses amis, ses collègues de la bibliothèque, tous l’appelaient Suzie, et personne ne connaissait son épineux problème.

Suzie avait beau être introvertie, elle avait eu assez d’amants et de petits amis pour se faire une idée des paramètres.

Elle avait expérimenté les plaisirs solitaires avec les copines à l’âge des poussées d’hormones et des excès de sébum.

Il y a peu, elle avait écarté l’idée d’une homosexualité refoulée.

Elle avait beaucoup lu, s’était énormément renseigné sur la sexualité féminine, avait appris l’existence de ses glandes de Skene ; elle avait découvert que toutes les femmes éjaculaient au paroxysme de la jouissance, qu’on ne pouvait pas être pathologiquement clitoridienne ou vaginale, et que tout individu, même mâle, était biologiquement capable de ressentir le plaisir anal. Les seuls blocages résidaient dans la tête, et la qualité du partenaire.

Elle était passée de la dépression à la colère, de l’angoisse à la résignation.

Elle avait connu une sexualité complète, en un sens épanouie, entre les bras de garçons fébriles et sous ses propres caresses, et pourtant ses ébats restaient désespérément dénués d’orgasmes.

Elle avait des sensations malgré cela bien sûr, et remerciait chaque jour la providence que les femmes, au contraire des hommes, puissent être satisfaites sans aller au bout de leur plaisir.

Mais impossible de mettre la main sur ce climax tant espéré ; et tant prôné par ses amies qu’elle devait feindre de le connaître sur le bout des doigts pour ne pas perdre la face.

À 25 ans, Suzie se demandait si l’annonce précoce de sa stérilité, qui avait mis fin au même moment à ses velléités initiales de maternité et à son couple, n’avait pas également mis inconsciemment un frein psychologique à sa capacité à jouir. Ou si elle n’était pas tout simplement tombée jusqu’ici que sur des incapables pleins de bonnes intentions.

Mais ce délicat souci perdurait depuis son adolescence, et son inaptitude à se faire grimper d’elle-même au rideau lui faisait aujourd’hui penser que personne n’était responsable, si ce n’était elle.

Timide jusqu’à la honte, elle finit pourtant par en parler à travers les voiles de l’Internet. Mise en confiance par le relatif anonymat que lui offrait le web, elle se confia sur un forum médical, en sachant pertinemment qu’il faudrait faire le tri entre les vrais conseils et les affabulations péremptoires.

Au milieu des propositions indécentes et des piques pseudo-humoristiques, elle trouva le témoignage d’Alice_in_Wonderland83 qui disait ne plus jurer que par les jouets sexuels. Si possible électriques. Elle précisait avoir toujours eu du mal à trouver son bonheur autour des cuisses d’un étalon, et une sacrée flemme à la seule idée de s’échiner manuellement jusqu’aux limites de l’irritation. La découverte des godemichets vibrants et autres engins de plaisir avait été pour elle une révélation.

Eurêka ! s’écria Suzie devant son écran en titillant machinalement son clitoris sans plus d’effet qu’une visite chez un gynécologue septuagénaire.

Pourquoi n’y avait-elle pas pensé plus tôt… Un tout nouveau monde s’ouvrait à elle, et elle décida de grimper sur sa liporne pour pénétrer le royaume des sex-toys.

Pendant plusieurs mois, elle écuma tout ce que la toile faisait de vibromasseurs, en prenant grand soin de scrupuleusement étudier les articles et avis de consommatrices à leur sujet. Boule vibrante, canard en plastique, modèle standard, gode réaliste en silicone, modèle Magnum à trois vitesses, jusqu’au célèbre Rabbit, toute la panoplie passa entre ses lèvres avec autant d’excitation que d’appréhension. Et si elle ressentit bien un plaisir plus consistant que lors de ses précédentes tentatives, aussi bien solitaires que partagées, elle s’arrêtait généralement frustrée après plusieurs dizaines de minutes, de peur que sa peau lâche avant les piles.

L’intention était là, elle était proche du but, mais si les vibrations sur les terminaisons nerveuses de son clitoris, et à l’intérieur de son vagin, étaient effectivement source de grandes vagues de plaisir, la force et la vitesse des stimulations restaient insuffisantes pour l’amener jusqu’à l’orgasme. Même le Magnum 3 vitesses, s’il dépassait en largeur et profondeur tout ce qu’elle avait pu connaître jusque-là, ne parvenait à la faire décoller par pulsations.

Pour Suzie, ce n’est pas la taille qui comptait, mais la vélocité.

Jusqu’à ce matin de septembre dont le froid venteux piquetait déjà les peaux, et faisait pointer les mamelons, ce qui ne déplut pas au facteur quand elle vint réceptionner en pyjama léger le mystérieux colis qu’il lui apportait.

Un petit paquet carré, sans signe distinctif autre que sa propre adresse, qu’elle retournait maintenant en tout sens dans la chaleur de son appartement. Las, elle n’attendait aucune marchandise, et impossible de savoir qui lui avait envoyé ce colis.

Elle termina donc de se réveiller dans un grand bâillement, et s’assit dans son canapé d’angle pour avoir une réponse à ses interrogations.

Derrière le banal carton, elle trouva une boite à couvercle fuchsia, comme faite pour y ranger des chaussures d’enfant, ainsi qu’un mot sur un post-it, qui disait simplement :

« De la part d’un ami. Bonne journée. »

Suivi d’un smiley approximatif qui clignait de l’œil.

Intriguée, elle ouvrit la boîte et tomba nez à nez avec un vibromasseur d’un rose étincelant, et d’une forme inhabituelle. S’il était d’une taille moyenne, voire plus réduite que les modèles usuels (il ne devait pas mesurer plus de 10 centimètres), son aspect tubulaire se resserrait, puis s’évasait à son extrémité avant de s’arrondir généreusement, sans pour autant singer la silhouette d’un sexe masculin, lui donnant de petits airs de quille de bowling.

Seulement il y avait aussi les aspérités. On dénombrait tant de picots doux érigés et de branches miniatures sur sa surface, que l’objet avait finalement l’allure d’un cactus indolore taillé dans le silicone.

Elle ne trouva aucun mode d’emploi, aucune indication d’une provenance ou d’un compartiment à piles, seulement un bouton on/off à sa base, accompagné d’un petit curseur de vitesse qui allait de 0 à 100.

Suzie resta plantée là, le gode dans les mains, pendant une bonne minute, les sourcils alternant entre le froncement dubitatif et le haussement étonné. Elle le retourna dans tous les sens sans vraiment chercher un indice en particulier, simplement décontenancée par cet objet dont elle n’avait jamais eu vent malgré ses recherches poussées, envoyé par un (une ?) mystérieux inconnu, et qui n’avait pour seul signe distinctif que son nom, l’Aphrodite 5000, fièrement arboré sur son socle en petits caractères dorés.

Nous étions samedi, la bibliothèque était fermée, Suzie était libre de toute occupation planifiée, et elle passa ainsi toute sa journée à hésiter devant ce vibromasseur sorti de nulle part. Elle n’y avait plus touché depuis le déballage du colis, et il trônait sur sa table basse orgueilleusement dressé vers le plafond comme s’il attendait déjà un réceptacle.

Son salon se trouvant au centre de l’appartement, elle le croisait dès qu’elle passait d’une pièce à l’autre, et le manège était toujours le même. Son entrejambe salivait d’avance et pulsait comme un ventricule, transmettant l’appel instinctif de la chair, puis son cerveau tentait d’éponger ses moiteurs en faisant preuve de raison. Son corps lui susurrait que ce cadeau lui avait forcément été envoyé pour la libérer, et son esprit tempérait l’excitation en arguant que, quand même, c’était un peu louche et qu’il fallait se méfier.

Mais l’offre créant la demande, et l’envie de savoir une excitation plus efficace qu’une cure de guarana, sur les coups de dix-huit heures ses jambes flageolaient et elle en était à sa deuxième culotte de la journée. Aussi décida-t-elle d’en finir et de tenter le coup sur le champ.

Après tout elle n’avait rien à perdre si ce n’était vingt minutes improductives de plus.

Elle ferma tous les rideaux, éteignit la lumière, débrancha le téléphone, verrouilla la porte. Elle se barricada comme si elle était sur le point d’ouvrir l’Arche d’Alliance, et se mit en condition dans une ambiance feutrée à peine éclairée par le soleil déclinant de septembre. Elle retira chaussures, chaussettes, pantalon, ses sous-vêtements déjà trempés, et s’assit cul nu sur le canapé, les jambes légèrement écartées face à son futur camarade de jeu. L’excitation mêlée d’appréhension avait enflammé son corps, et son sexe était brûlant au toucher. Elle s’empara de l’Aphrodite 5000 d’une main et pelota vigoureusement son sein gauche de l’autre pour se mettre en condition.

« Allez mon pote, souffla-t-elle en ajustant le curseur de vitesse sur 10, montre-moi ce que tu sais faire. »

Elle plaça le bouton sur ON, et aussitôt l’engin se mit à vibrer furieusement dans sa paume, les différentes aspérités massant déjà sa main avec ferveur. Les picots s’agitaient si vite qu’on n’aurait pu dire si le mouvement était vertical ou horizontal, et les minuscules branches oscillaient en tournant comme des queues de crotale.

À son niveau minimum, ce petit engin tremblait déjà aussi vite et fort que le modèle Magnum en troisième vitesse !

Suzie poussa un gémissement à la seule vue de cette palpitation entre ses doigts, qui lui promettait monts et merveilles. Sans plus attendre elle l’amena vers sa vulve qui se contractait et s’humectait comme une bouche avide, et le posa sur ses lèvres, l’embout arrondi pointé vers le haut, en contact avec son bouton de chair.

Instantanément, les frissons électriques qu’elle avait déjà expérimentés lors de ses essais les plus concluants revinrent s’emparer de son bas-ventre, et se propagèrent en ondes anarchiques dans tout le bassin.

Les jambes de Suzie tremblèrent légèrement, et elle sourit de contentement. Voilà qui était une bonne base.

Alors elle déplaça le curseur sur 20, et le gode comme son plaisir vrombit de plus belle. Ses yeux s’écarquillèrent sous la surprise, et une langue de chaleur lui traversa le pubis de part en part, tétanisant un instant ses membres inférieurs.

Ici commençait la véritable expérience, et l’escalade euphorique qui, cette fois elle en était sûr, l’emmènerait jusqu’au sommet.

Elle passa à la vitesse 30 en se concentrant sur l’extrémité de l’objet, qu’elle enroulait autour de son clitoris et faisait glisser le long du méat jusqu’à la fourchette vulvaire. L’Aphrodite 5000 ressemblait à un animal fiévreux à la recherche d’un trésor enfoui. Les gémissements s’enchaînèrent, et Suzie dut fermer les yeux devant cette sensation nouvelle, ces spasmes délicieux qui se répandaient dans ses cuisses et à travers ses jambes, s’infiltraient dans son ventre jusqu’à sa poitrine. Elle se sentit monter et les gémissements devinrent des cris. Elle augmenta la vitesse une nouvelle fois.

Suzie plaça le curseur sur 40, et dans le sifflement rageur du vibromasseur, pour la première fois de sa vie, elle eut un orgasme. Le choc la plaqua sur le dossier du canapé alors qu’elle se cambrait de plaisir en collant l’objet gesticulant contre son sexe. Elle plissa les paupières, laissa échapper un cri hors de sa bouche entrouverte, et une vague immense la recouvrit. Une explosion extatique dont l’épicentre était son sexe, cette fente béante où s’activait un monstre de plastique.

La sensation brûlante et glacée dura de très longues secondes, revenant sans cesse, rappelant le flux et reflux des bords de mer les jours de tempête. Puis elle se calma comme un feu qui se consume, laissant les braises rougeoyer encore derrière son ventre.

Mais Suzie ne put s’arrêter en si bon chemin. Elle se sentait capable de repartir au charbon et de relancer la machine, curieuse de savoir jusqu’où elle et son partenaire synthétique pourraient aller.

Elle le tortilla entre ses lèvres gonflées pour le faire entrer puis changea encore la vitesse. Et eut un orgasme instantané, si fort qu’elle cria autant de plaisir que de surprise. Elle tremblait de tout son corps et ne savait plus qui en était le responsable, son organisme ou le jouet vibrant dont le feulement se faisait de plus en plus aigu. Elle put atteindre toutes ses zones érogènes, tout ce qu’elle avait lu sur le sujet depuis des mois, ses points G et A, le cul de sac dorsal et ventral, à l’intérieur et à l’extérieur. Elle continua d’augmenter la vitesse et de fouiller son corps à la recherche du bien-être. Les orgasmes se succédèrent l’un après l’autre, chacun semblant surpasser le précédent dans des cris de plaisir continus qui lui feraient plus tard remercier l’insonorisation impeccable de la résidence.

Au niveau 80, elle avait déjà joui six fois.

Au bord de l’épuisement, la sueur dégoulinant de son corps en extase et la poitrine se soulevant par hoquet, elle continuait à enfoncer le sex-toy divin dans son vagin. L’objet palpitait maintenant si rapidement qu’on ne distinguait aucun mouvement, et que son cri suraigu ne pouvait plus incommoder que les chiens du quartier. Le sourire accroché aux oreilles, Suzie continuait d’imprimer le va-et-vient, se consolant de ses années de disette.

Enfin, pour en finir avec les possibilités de l’engin magique, elle l’enfouit au plus profond et monta la vitesse au maximum.

L’orgasme qui s’ensuivit fut sans précédent. Une déflagration atomique. Une supernova d’euphorie qui éclata dans son crâne, dans ses tripes et dans son sexe, fournaise délicieuse qui la dévorait tout entière et n’en finissait pas de brûler. C’était comme être frappé par la foudre si Aphrodite l’avait piquée à Zeus. Les poings serrés, les yeux fermés à s’en écraser les pupilles, elle se laissa emporter par un long hurlement de jouissance en espérant que cette sensation ne s’arrête jamais.

Elle s’arrêta pourtant, calmement, comme autant de voiles successifs qui se posaient sur elle. La peau en feu, Suzie s’épongea le front du revers de la main en jaugeant l’humidité de ses vêtements de l’autre… et constata qu’elle ne tenait plus le vibromasseur, tout en le sentant toujours vibrer.

Affolée, elle se redressa et inspecta rapidement son entrejambe mais, contrairement à la sensation, l’objet avait disparu. Dans un sursaut de terreur, elle se rendit à l’évidence : il avait été aspiré…

Poussé à pleine puissance, il continuait à trembler à l’intérieur de son vagin, recommençant déjà à faire grimper progressivement le plaisir comme du mercure dans un thermomètre.

Suzie était en panique. Elle tenta d’insérer ses doigts, d’attraper l’intrus au passage, dans une manœuvre d’élargissement d’orifice qui n’avait plus rien d’érotique, mais le vibromasseur ne cessait de se déplacer, de fuir vers le fond de la cavité, d’échapper à son emprise hasardeuse, et elle ne se sentait pas vraiment l’étoffe de tenter l’auto fist-fucking à fin médicale.

L’effort était d’autant plus ardu que l’engin continuait de lui faire un effet exponentiel en vibrant sur les parois internes de son anatomie. Son bas-ventre oscillait comme dans un tremblement de terre, et elle sentait, malgré l’affolement, le plaisir fulgurant monter petit à petit.

Elle tenta de pousser fort, à l’aveuglette, dans une parodie d’exercice de Kegel, pour essayer d’expulser le corps étranger. Ce n’eut pour effet qu’un matelas légèrement souillé de matières brunes.

Alors qu’elle se levait pour trouver une solution, l’orgasme frappa à nouveau, implacable, et elle dut se laisser retomber sur le divan, des étoiles dans les yeux, tremblant autant de la sensation que de l’action du gode déchaîné.

Après une quinzaine de secondes, elle put enfin se déplacer, et se précipita vers la cuisine aussi vite que ses jambes flageolantes le lui permettaient. Le plaisir qui faisait trembler ses cuisses et son popotin était aussi intense que déstabilisant, et elle avait du mal à tenir la direction. On aurait cru une épreuve de Fort Boyard. Pourtant, ce n’était pas une clé qu’elle cherchait, mais un ustensile utile à l’extraction du parasite, que cette satanée cuisine américaine devait forcément contenir. Attentive à la clepsydre orgasmique qui se vidait à vitesse grand G, elle fouilla les tiroirs sans grâce, passant rapidement sur les fourchettes, piques à brochette, économes et autres tire-bouchons qui feraient plus de mal qu’autre chose, et finit par tomber sur une pince à beignet.

La forme était parfaite pour attraper l’indésirable, malgré son envergure qui paraissait un poil importante pour sa vulve délicate. Après tout, l’orifice vaginal était censé être extensible, et le sien en avait vu d’autres.

Elle n’eut pas le temps de retourner s’installer dans le canapé. Un nouvel orgasme s’abattit sur elle comme un délicieux coup de massue, et elle s’effondra au sol. Les yeux fixés sur le plafond, les dents serrées, le corps traversé de secousses et le con vibrant comme s’il était animé d’une vie propre, elle se retrouvait dans l’incapacité de contrôler ses mouvements, mimant une caricature involontaire de crise épileptique.

Après cela, elle n’eut plus la force de se lever.

Jouir était fabuleux, mais épuisant, et peu à peu naissait dans un coin de son crâne endolori par le plaisir l’idée terrifiante que tout cela pourrait finir en crise cardiaque. Elle tenta d’extirper l’intrus à même le sol. S’improvisant gynécologue, elle releva la tête et écarta l’entrée de son vagin d’une main pour y faire pénétrer la pince, l’Aphrodite 5000 toujours en activité à l’intérieur.

Le contact froid de l’objet et l’aspect clinique de la manœuvre apaisèrent un instant les velléités stimulantes de l’objet, mais la sensation enivrante revint vite, repoussant ses attaques par des spasmes mouillés qui faisaient gigoter son bassin et l’empêchaient d’atteindre son but. À chaque fois qu’elle pensait l’attraper, le vibromasseur s’échappait en glissant sur les parois lubrifiées. Au quatrième essai, elle abdiqua, et se laissa gésir en étoile de mer en attendant l’orgasme. L’ustensile de cuisine toujours planté dans le minou, elle ressentit une nouvelle fois la détonation sensationnelle qui semblait remplir chaque parcelle de son corps.

Alanguie sur le linoléum, le regard perdu sur le ventilateur de plafond qui n’avait jamais fonctionné, elle était trop épuisée pour avoir peur de la suite. Elle attendait simplement.

C’est quand elle se décida à retirer cette pince disgracieuse de son anatomie que l’engin finit par s’arrêter. D’une seconde à l’autre, elle ne ressentit plus ni le tremblement qui la faisait s’agiter comme une truite au sortir de l’eau, ni le plaisir éreintant sur ses zones érogènes. Il occupait toujours son intimité, mais au moins restait-il inactif.

Elle se releva en chancelant, vidée de toute énergie. Il était presque 19 heures. Le canapé était trempé. Le sol, à l’endroit où elle s’était écroulée, n’était pas dans un meilleur état. Quant à elle, aussi éteinte que l’objet de ses soucis, le visage rouge et les cheveux en bataille, nue sous la ceinture et les vêtements collés à sa poitrine par la sueur abondante, elle faisait piètre figure. Dans un dernier sursaut d’orgueil, elle se déshabilla entièrement, et se laissa tomber dans son lit sans prendre le temps d’une douche.

Trente secondes plus tard, elle dormait à poings fermés.

L’orgasme la réveilla en pleine nuit sans crier gare.

Son compagnon synthétique s’était rallumé, et si elle avait pu prendre ses vibrations pour un rêve érotique, la langue brûlante qui l’arracha à Morphée dans un bref cri de jouissance ne laissait aucun doute : il n’avait rien perdu de sa puissance. Soufflée par l’émotion, bras et jambes écartés dans les ténèbres de la nuit, elle attendit que le mouvement dans son sexe (qui l’avait presque fait chuter du lit à force d’oscillations) cesse enfin à nouveau.

Dimanche ou pas, demain, il lui faudrait prendre une décision. Finir comme Félix Faure ne faisait pas partie de ses projets à court terme.

Le reste de la nuit se déroula sans encombres et elle s’éveilla rassasiée. Son petit rituel du matin était même si normal qu’elle crut le sex-toy définitivement à bout de souffle. Ce n’est que pendant sa douche, qui la décrassait de la sueur accumulée la veille, qu’il se remit furieusement au travail. Il devait s’être déplacé vers le périnée, car ses fesses vibrèrent comme si elles voulaient parler, et allèrent se jeter contre le mur en céramique. En essayant de reprendre le contrôle de son cul, Suzie glissa, tomba en avant, et se retrouva à quatre pattes dans la cabine de douche, le derrière dressé et gigotant. On l’aurait cru quémander sa pitance. Elle attendit, presque avec délice, la lèvre inférieure mordue, que l’orgasme passe et que l’engin s’arrête à nouveau. Décidément, la fréquence aléatoire de ces envolées était aussi grisante que perturbante.

Toute la journée elle hésita à en parler à quelqu’un. Elle passa des heures devant le téléphone, prête à appeler les urgences, l’appareil se rallumant régulièrement pour la faire monter au septième ciel, et à chaque fois la honte le disputait à une certaine réticence à renoncer à ce plaisir. Qui plus est, elle commençait à mieux gérer la sensation. Non qu’elle lui fasse moins d’effet, mais si elle la sentait venir assez longtemps à l’avance, elle pouvait contrôler plus facilement ses mouvements pendant la jouissance et réduire plus ou moins les gestes involontaires.

Elle dut néanmoins rentrer chez elle en rampant après avoir voulu sortir les poubelles, l’orgasme la foudroyant sur le chemin du retour. Le râle au bord des lèvres, elle se félicita d’habiter au rez-de-chaussée, et remercia le hasard qu’aucun voisin n’eût été présent.

Dans l’après-midi, faute de se résoudre à joindre les secours pour une extraction dans les règles de l’art (s’imaginer allongée dans une pièce blanche, les jambes écartées, avec trois internes rigolards essayant de déloger l’objet du délit et au moins autant derrière la vitre teintée, était au-dessus de ses forces), elle écuma les forums spécialisés, prête à chercher une solution dans l’anonymat d’un pseudonyme anodin, style lolitadu75. L’orgasme tapa à la porte à ce moment-là sans qu’elle s’y attende, portant la vibration et la décharge électrique jusque dans ses doigts. Il en résultat un magnifique JGIP, ZRHVGRBR pour toute réponse à l’internaute qui demandait, goguenarde, si elle pouvait lui donner les références de l’objet.

Ne pouvant, persistante timidité oblige, se résigner à en parler à qui que ce soit, Suzie comptabilisait 13 orgasmes quand la nuit se décida à se jeter sur cette partie du monde. Si l’excitation et le choc sensoriel répétés lui avaient encore fait perdre un bon litre d’eau et au moins autant de cyprine (enfin concrètement pas autant, la jeune fille n’étant pas une femme fontaine, mais du moins c’est l’impression qu’il en résultait), elle s’avéra fière d’avoir réussi à contenir la moitié des secousses. Ce qui s’avérait crucial quand la salve arrivait en plein découpage de concombre. L’orgasme était toujours fulgurant et la coupait souvent dans son élan, mais au moins pouvait-elle minimiser l’impact des vibrations sur son corps. Ce qui l’empêchait plus ou moins de ressembler trop souvent à un malade atteint d’un syndrome de la Tourette localisé derrière le pubis.

Satisfaite de ce relatif contrôle, elle décida (aussi parce qu’elle n’avait pas vraiment le choix) de retourner à la bibliothèque le lendemain comme si de rien n’était, l’importun toujours profondément logé dans le vagin.

La nuit se passa sans heurts (même si elle se retrouva au sol au petit matin, emberlificotée dans son édredon) et l’orgasme ne la sortit de ses songes qu’une ou deux fois, sans que cela la gêne outre mesure. Certains se lèvent plusieurs fois par nuit pour aller pisser, Suzie, elle, jouissait.

Quant à sa journée, on peut dire sans exagérer qu’elle se déroula sans encombres. Certes elle faillit provoquer un accident lorsque la sensation foudroyante lui fit écraser le frein de sa Volvo, elle eut un peu de mal à expliquer ce largage de livres accompagné de gémissements qui lui prit en plein inventaire, et encore plus cette vibration intempestive qui projeta son sexe en petits bonds gracieux dans le dos d’un collègue barbu qui n’en demandait pas tant, mais dans l’ensemble, elle s’avéra satisfaite de sa performance, et réussit la plupart du temps à s’éclipser dans les toilettes, ou un placard inoccupé, pour savourer pleinement les fulgurances de son compagnon de silicone.

De plus en plus efficace dans la façon de gérer cette improbable situation, Suzie se résolut à ne rien faire de plus, et à partager son intimité avec cet étranger qui s’avérait de moins en moins inopportun. Après tout, s’il lui manquait le côté affectif des câlins tendres et des regards doux, elle avait à disposition un amant infatigable et performant, qui savait la surprendre, sans présenter aucun des nombreux défauts inhérents à la gent masculine.

Le mois qui suivit se passa, selon des critères propres à la jeune fille, de mieux en mieux. Non seulement elle anticipait de plus en plus facilement les assauts du sex-toy, mais celui-ci changeait régulièrement (et sans raison apparente) de puissance, passant d’une vélocité maximale à un doux massage dans la même journée, et ce sans aucune logique.

Un matin, il s’activa tranquillement entre ses jambes alors qu’elle prenait le bus par souci d’écologie, et lui colla un large sourire sur le visage, non sans la soumettre aux regards décontenancés de son voisin qui avait tout entendu.

« Le vibreur de mon téléphone est un peu fort » dut-elle s’excuser pour donner le change.

Elle gagna aussi l’admiration des clients de la Villa Rouge, la boîte de nuit qu’elle avait investit lors d’une soirée entre collègues, après ce que tout le monde pris pour une session de twerk aussi endiablée qu’improvisée. Le barbu sus-cité en perdit même ses lunettes. Il faut avouer que l’atmosphère enfumée et criarde de la discothèque l’avantagea grandement, attirant le regard des danseurs sur ses ondulations sensuelles au détriment des grands cris de jouissance incontrôlés.

Après quelques mois pourtant, les vibrations du petit être de plastique se firent plus régulièrement virulentes. Il lui arrivait souvent de sentir taper contre son ventre avec plus de douleur que de plaisir, et elle avait de plus en plus de mal à expliquer ces chutes successives sur son lieu de travail, voire lors de ses activités extra-professionnelles, ce qui faillit même lui jouer des tours plutôt dangereux lors d’une randonnée à vélo dans les forêts vosgiennes.

Un jour, le tremblement fut si violent et si mal placé sur son côté droit, qu’elle ressentit une intense douleur dans l’aine, et s’écroula dans les rayons de son supermarché. Personne ne comprenait vraiment comment elle s’était débrouillée, mais elle ne pouvait plus tenir sur ses deux jambes sans hurler sa souffrance. On finit donc par appeler les pompiers, et elle fut emmenée à l’hôpital dans un état semi-comateux, le jouet vibrant ayant eu la bonté de la faire grimper au rideau avant de s’éteindre à nouveau.

Sur place, le verdict fut sans appel : elle s’était fracturé le bassin. L’Aphrodite 5000 avait vibré si fort qu’il lui avait brisé la branche ilio-pubienne et une partie de l’os iliaque droit.

« Comment est-ce arrivé ? demanda le médecin dubitatif.

— Je ne m’en souviens pas, mentit Suzie. Le choc sûrement. »

Puis, les pommettes légèrement empourprées, l’homme ajouta :

« Si je puis me permettre, mademoiselle, nous avons aussi constaté sur la radio que vous aviez un… un corps étranger dans le… bas-ventre. »

Suzie hésita un instant, engourdi par la douleur et l’orgasme qui l’avait suivi pour la calmer. Cette fois, plus besoin d’avoir honte, c’était déjà trop tard, tout l’établissement devait déjà être au courant, et elle avait à disposition le personnel et le matériel nécessaire pour expulser in fine ce locataire intempestif.

Sauf que finalement, avec le recul, et malgré la vilaine farce qu’il venait de lui faire subir, il n’était plus si intempestif que ça, le locataire. Suzie avait fini par s’y habituer, elle le maîtrisait presque, et s’était attachée à ce compagnon de plastique si doué pour la satisfaire. Et si le mal était fait quant à sa réputation auprès de quelques internes, elle n’était toujours pas prête à faire la une de la gazette de tout l’hôpital une fois l’extraction effectuée.

« Oui, je sais, rétorqua-t-elle finalement avec aplomb.

— Il va falloir, heu… vous l’enlever, balbutia son interlocuteur.

— Maintenant ?…

— Non, non, pas dans votre état, ça serait dangereux. Il faudra faire ça une fois l’os ressoudé.

— Parfait, je reprendrai rendez-vous plus tard dans ce cas-là. »

Inutile de dire qu’elle ne remit jamais plus les pieds dans cette clinique. Il était hors de question qu’elle se fasse retirer son parasite rose après tout ce qu’ils avaient vécu.

Qui plus est, la situation était idéale pour elle. Après quelques jours dans une chambre d’hôpital, elle avait été autorisée à rentrer chez elle, et était maintenant en arrêt maladie, contrainte et ravie de rester clouée au lit, l’engin de plaisir toujours actif dans son bénitier pour la faire planer, et de la morphine à portée de main pour les douleurs post – coïtales qui pulsaient dans tout son bassin. Sur ordre du médecin, elle devait passer son temps entre le sommeil, la lecture, et l’orgasme vibrant, dont elle se délectait une dizaine de fois par jour sans avoir à dissimuler sa condition. Son collègue barbu à l’accent fleuri vint bien la visiter une paire de fois, mais toujours entre les séances de stimulation interne, et elle n’eut jamais à justifier aucune vibration ou gémissement imprévu.

Sa hanche finit par guérir, mais la position allongée perpétuelle dut faire glisser le gode vers le haut de son organisme et l’appuyer sur son estomac, car elle expérimentait régulièrement de sérieux maux de ventre. Les orgasmes devenaient plus ponctuels que fréquents, et il n’était pas rare qu’elle sente le poids de son colocataire lui provoquer des nausées. Dieu merci l’Aphrodite 5000 savait encore lui procurer de grands éclairs de plaisir, mais plus le temps passait et plus ils s’accompagnaient de ballonnements. Et s’il lui arrivait encore de hurler de contentement dans le confinement de sa chambre, ses journées étaient régulièrement faites de sensations désagréables et de hauts le cœur. Elle se demanda si, finalement, cette étrange relation n’arrivait pas au point où il était médicalement déconseillé de laisser cette chose dans son organisme. Peut-être avait-elle chopé une infection. Ou tout simplement, son corps finissait-il par rejeter cet inconnu qui n’avait pas sa place ici.

Après quelques semaines à ce régime, le ventre de Suzie était si gonflé qu’elle aurait pu lâcher un pet vaginal d’au moins 15 secondes sans interruption, si la nature l’avait laissée faire. Et ce même au beau milieu d’une réunion de travail, peu lui importait, tant la situation devenait plus incommodante qu’excitante. Il était grand temps d’en finir avec ce duo contre nature, et grand temps que ce supplément de plastique reparte d’où il était venu.

Elle finit par avoir gain de cause un soir de juin, qui embaumait déjà de la chaleur poivrée de l’été. Suzie se prélassait nue dans son canapé d’angle quand elle expérimenta une sorte de contraction hasardeuse près de son pelvis, alors que le petit être vibrant se mettait en marche. Contre toute attente, elle sentit l’objet glisser vers l’entrée de son vagin. Après des mois de joie et de souffrance, cette expérience arrivait à son terme.

Surprise mais ravie, Suzie décida d’aider un peu la manœuvre, et poussa de toutes ses forces comme si elle était sur le trône, et tant pis si elle salissait le divan au passage. Le petit jeu avait assez duré, il était grand temps que les choses retournent à la normale. Qu’elle relâche ce trop plein d’air au prix d’un pet de fouf phénoménal, que ces désagréments stomacaux cessent, et qu’elle éjecte celui qui avait pris ses quartiers dans son ventre. Elle arriverait bien à se débrouiller sans lui.

Prise d’une rage salvatrice, elle serra les poings, crispa la mâchoire, ferma les yeux, et poussa vers la sortie comme si sa vie en dépendait.

Et alors elle sentit que la chose atteignait le bout du tunnel, que l’orifice étroit de sa vulve s’élargissait, et dans un grognement déchirant, elle expulsa ce qui hantait son intimité depuis des mois.

Tout à coup, elle se sentit vidée, soulagée, comme si elle reprenait enfin possession de son propre corps. Elle n’aurait jamais nié le plaisir, et ce sentiment de plénitude ressentis durant tout ce temps, mais, tout de même, ça faisait du bien quand ça s’arrêtait.

Ne restait plus qu’à évacuer le trop plein de gaz dans un bruit aussi drôle que peu glamour.

Pourtant quand elle rouvrit les yeux et en jeta un en direction de son ventre, elle découvrit dans un haussement de sourcil que celui-ci était plat comme au premier jour. Et son regard s’écarquilla de plus belle lorsqu’elle vit ce qui apparaissait entre ses jambes.

Là, à peine sorti de son sexe, encore gluant de substances vaginales, se tenait un jovial petit bonhomme de silicone. Avec un corps rose bonbon, deux bras, deux jambes, et une tête de gland. C’était comme si on avait sculpté Pinocchio dans un godemichet. Les yeux malicieux, un picot plus gros que les autres lui faisant office de nez, il regarda Suzie avec amour, et dans un sourire, il lui lança :

« Maman ! »

Vintage Porn Star [Mathlamenace]

“And where will she go and what shall she do
When midnight comes around”

(Velvet Undergrounds –All tomorrow’s parties)

Nous sommes le 23 septembre 2036 et sur le site ValuablePastShots.com on peut lire pleine page, en police indigo sur fond noir « débranchez les machines, oubliez les souvenirs numériques et sortez, ce soir le passé est dehors ».

Du poste de contrôle vidéo, je regarde la foule gonfler et se masser devant l’écran géant. Les enfants arrivent par vagues désordonnées, tournant autour de leurs parents comme des satellites à l’orbite chaotique. Les adultes ne tentent même plus de les calmer, le rapport de force n’est de toute façon plus de leur côté depuis longtemps. On commence aussi à apercevoir quelques personnes vraiment vieilles, les personnes les plus vieilles que je n’ai jamais vues. Les gosses s’impatientent et se mettent à secouer leurs lampions pour essayer de former des lettres lumineuses dans la nuit. À l’intérieur, des leds clignotent en tentant vainement d’imiter la lueur jaune et vacillante d’une flamme de bougie, faisant ressembler à des spectres digitaux les visages imprimés sur le tissu. La place elle-même est décorée de larges panneaux où sont écrites d’interminables listes de noms apposées sur des photographies d’enfants au sourire surnaturel. À chaque célébration, on a droit au même mélange de nostalgie kitsch et de chantage à la mémoire, comme si les morts d’hier devaient fatalement venir nous pourrir la vie.

Dans la salle, Linda C. Beauchamp stoppe le réglage de la console de son quand le gars de la sécurité s’attarde un peu trop longtemps sur mon badge. Il me détaille en marmonnant « Arthur D. Cantor, projectionniste stagiaire » avant de reprendre le visionnage de notre montage. Linda a insisté pour que je mette mon vrai nom quand j’ai fait le badge ce matin, au cas où l'on vérifierait mon identité. Une fois la vidéo terminée le type hoche la tête et se barre retrouver sa famille. La porte d’acier a à peine claqué que je lance l’algorithme de décodage. La machine crépite quelque temps sous la taille inhabituelle de l’archive. Linda pose sa main sur la mienne et la place sur la touche de démarrage. Pour moi cette proximité est presque plus troublante que ce que l’on a vécu jusqu’ici. Sa tête sur mon épaule elle murmure : « vas-y ».

Les premiers crachotements des enceintes stoppent net l’agitation de la foule. Un couple d’enfants d’une dizaine d’années se tenant par la main apparaît sur l’écran. L’image a été bruitée et traitée avec des filtres sépia pour ressembler à une antique bande super 8. Le rendu naturel et les images haute définition sont si réels qu’ils créent une sorte de décalage, comme si le passé prenait place dans le présent. Alors on a vieilli des images déjà anciennes pour leur donner la saveur d’une époque deux fois révolue. Des souvenirs de nos frères avec la couleur des souvenirs de nos parents.

Nous sommes le 16 septembre 2016 et je ne suis pas encore né, pas plus que Linda C. ou ces millions d’autres gosses à venir dont je ne connaîtrais jamais le nom. Mon père porte un vieux costume noir mal ajusté et ma mère une robe de bal élimée, tout aussi noire. Dans la foule, tout le monde parait avoir fouillé les tréfonds de son armoire pour trouver de quoi s’habiller. Des centaines de couples vêtus dans l’urgence, tassés sur un terrain trop étroit, attendant que l’officier de la garde nationale annonce leur défunt. En face d’eux, au moins autant de cercueils. Il y en a de toutes les dimensions. Certains sont à peine plus grands qu’une boîte de chaussure, d’autres ressemblent à de petites malles ; mais rares sont ceux qui atteignent la taille d’un cadavre standard. À l’image de l’assemblée, les coffres de bois ont été confectionnés trop vite ; quelques planches, deux fois plus de clous, un nom, un prénom et une date de naissance inscrite au marqueur. Ils ne seront de toute façon jamais mis en terre, le gouvernement ayant décrété la crémation systématique. C’est la période des funérailles de masse et de la première pénurie internationale de vêtements sombres de l’histoire.

Entre eux, les démographes l’appellent le money shot. Une pyramide des âges à la base et au sommet raboté, dont la forme évoque une pièce de monnaie plutôt qu’une ogive. Personne n’est d’accord sur l’origine exacte du phénomène, les Américains ont accusé la République de Chine, la République de Chine l’Europe, et l’Europe n’a pas réussi à se mettre d’accord sur un coupable. La seule chose dont on soit sûr, c’est de la mort de la majorité des humains de moins de 17 ans par un virus sobrement nommé la grande peste. Le virus a épargné les pays aux climats les plus rudes. Il y a pire que d’être un trop pauvre pour qu’on s’intéresse à vous : être un pays si chanceux que le reste du monde vous déteste. Les vieux n’ont pas résisté non plus, mais face à la disparition de la quasi-totalité des enfants, personne n’y a fait attention.

À la fin, il n’est resté qu’une génération d’actifs, les poches pleines de l’héritage de leurs parents, unis dans un deuil mondial et sans enfant à chérir.

Le puritanisme n’est pas venu des religions : qui aurait envie de croire en des dieux qui tuent ce qu’il y a de plus pur et ne laissent que des parents désespérés. La douleur et le pragmatisme ont fait un travail bien plus efficace que Jésus, Mahomet et Raël réunis. Pour que l’humanité survive, il fallait des enfants, beaucoup d’enfants. Les gouvernements ont d’abord proposé des mesures incitatives, allégements fiscaux, congé maternité allongé… des mesures si insignifiantes par rapport au drame qu’il a été indispensable aller plus loin. L’avortement a été interdit en premier, rapidement suivi par celui de l’homosexualité ou de la prostitution. Ça a suffi un temps, mais pour ceux qui enquillaient gosse sur gosse pour la nation, s’envoyer en l’air pour le plaisir ressemblait à une forme d’injustice insupportable. Alors, le droit à la contraception a été effacé, à part pour les personnes atteintes de tares héréditaires sévères. Les enfants malades, avec leur mortalité latente, avaient à peu près le même statut que les habitants des pays épargnés par la grande peste.

Dans un film X, le money shot annonce la fin d’une scène, l’éjaculation ultime. En un sens, le money shot démographique a marqué le dernier spasme de l’industrie pornographique, intolérable verrue du passé aux yeux du temple de la baise productiviste. La diffusion d’image à caractère sexuel et la participation à un tournage sont maintenant passibles de prison. Si la masturbation n’a pas pu être prohibée, elle est assimilée à un gros bras d’honneur aux enfants perdus.

Alors, Linda C., moi et tous les autres que je ne connaîtrais jamais formons la génération de la compensation. Nos grands frères et nos grandes sœurs disparues, figés dans la mémoire et dans le temps, sont devenus par un funeste revirement nos petits frères et nos petites sœurs. Des spectres lubriques, indépassables aux yeux de nos parents, dont le seul but est de mater au-dessus de nos épaules pour nous empêcher de nous branler.

Nous sommes le 7 mai 2034 et je bascule le site ValuablePastShots.com sur le serveur. La page d’accueil est composée des trucs les plus ringards que j’ai pu trouver, police calligraphiée, enfant souriant en noir et blanc et une accroche : « ValuablePastShots.com partagez les souvenirs de ceux que vous avez tant aimés ». J’ai posté moi-même les premières vidéos ; des images que ma mère se repassait en boucle, des images de mon frère jouant dans le jardin en tenant la main de la gamine des voisins.

Ce petit film est le point de départ de toute cette histoire. Un matin, j’en avais tellement plein le cul de voir ma mère chialer devant la télévision que j’ai décidé d’aller dans grenier pour chercher un autre fichier. Si je ne pouvais pas l’empêcher de sangloter, je pourrais regarder autre chose que deux salles mioches courant dans mon jardin. Je me suis tapé l’intégralité des anciens disques durs des vieux, leurs photographies de mariage, de vacances et tout un tas de conneries. Mais rien sur mon frère, ma mère avait sans doute tout gardé ailleurs. Il restait un dernier répertoire. Les dossiers s’enchaînaient comme des poupées russes, tous vides avec des noms insensés pour finir sur une liste interminable de fichiers. Quand j’ai lancé le premier, j’ai dû tourner la tête pour comprendre ce que je voyais. C’était une bite, longue comme la moitié de l’écran qui pistonnait une chatte en gros plan. J’étais tombé sur l’ancienne collection porno de mon père, quelque chose qui aurait pu l’envoyer en prison pour dix ans. J’ai passé l’après-midi à les visionner une à une. Je me suis masturbé quatre fois pendant que ma mère pleurnichait dans le salon.

Stéganographie, ou comment ValuablePastShots.com est en fait VintagePornStar.com. Vous téléchargez un fichier, un truc énorme racontant un magnifique pique-nique bucolique par une splendide journée de printemps. Pourtant, malgré la finesse de l’image, vous apercevez de légères imperfections. Même le ciel n’est pas tout à fait bleu, comme s’il grésillait. Si ça se trouve, vous êtes en train de regarder un plan à trois, ou une scène de levrette. La Stéganographie c’est ça, cacher la vérité dans les parasites, les défauts discrets que l’on voit, mais qu’on ne comprend pas vraiment.

Un message dans le message et dans chaque vidéo d’un petit frère ou d’une petite sœur qui fait ses premier pas, une sodomie rugueuse ou fellation profonde par d’anciennes gloires du porno. Tous les films de mon père y sont passés. J’ai refilé l’algorithme de codage et de décodage à quelques copains qui les ont transmis à d’autres copains, à leur père, ou oncle. De nouveaux enfants ont fait leurs apparitions sur ValuablePastShots.com, d’autres communions, d’autres anniversaires, et avec eux, de nouvelles actrices et de nouvelles positions. Tout l’art du monde cryptopornographique consiste à bien assortir les vidéos : Colin-maillard pour le SM, après-midi entre amis pour une scène gay, bal costumé pour les transsexuels …. Parfois, le grain de la peau de l’actrice est trouble, même sur les gros plans. Ça arrive quand des gars cachent un autre film dans la scène porno, un film qui devait déjà être interdit à l’époque où il a été tourné. Un message dans un message dans un message.

Maintenant, la seule personne qui vient sur ValuablePastShots.com pour pleurer tous les morts du monde est ma propre mère. Sans s’en douter, elle s’ingurgite une chronique de la pornographie, des premiers films muets aux pornos 3D d’avant la grande peste. Et moi, en haut, dans ma chambre, je regarde par-dessus mon épaule pendant que je me branle, et je me demande si mon petit frère se l’astique aussi.

Nous sommes le 21 septembre 2036, mais la vraie histoire commence la veille lorsque Linda C. Beauchamp a frappé à la porte de la maison. Pendant que ma mère, au bord de l’hystérie, me disait « tu te rappelles, la fille des voisins », Linda profitait qu’elle lui tourne le dos pour me montrer un montage photo composé d’images capturées sur mon site. C’était une fillette mangeant une glace dont la partie basse avait été remplacée par les jambes poilues d’un acteur des années 70, érection massive comprise. À peine ma mère retournée que le papier avait disparu dans les poches de Linda.

Quelques minutes plus tard, elle était dans ma chambre pour m’expliquer son plan. Mes derniers souvenirs de Linda consistaient en quelques séances de cache-cache après la visite annuelle de nos parents respectifs au cimetière. Elle se chargea de combler les trous.

La révélation de Linda C. Beauchamp a eu lieu alors qu’elle tenait la main d’une de ses amies. Ladite amie était allongée sur une table, nue, les genoux pliés pendant que deux longues aiguilles à tricoter fourrageaient son utérus afin d’en déloger un hôte indésirable. Après son expérience en tant qu’assistante infirmière pour avortement illégal, Linda s’est lancée à corps perdu dans l’activisme pro sexe. Elle a milité pour le retour de l’école mixte, animé des ateliers de fabrication de stérilet à l’aide de trombones, trouvé des planques des couples homos et brûlé quelques crèches : « vides bien sûr ». Mais sa plus grande passion, encore plus grande que son obsession pour la conception de sex-toys artisanaux, c’était les actrices pornos. A ses yeux, se filmer avec une bouteille de coca cola dans le vagin représentait l’acte ultime du militantisme féministe : un acte sexuel gratuit, produit à de pures fins masturbatoires et diffusé en masse pour cracher à la gueule du dogme pro-création. Quand Linda C. a découvert VintagePornStar.com, par l’intermédiaire d’une de ses amies collectionneuses d’image X, elle s’est rappelé son bon vieux copain Arthur D. Cantor.

Pour elle, j’étais un révolutionnaire digital, un résistant de l’ombre, seul contre la fabrication d’enfant à la chaîne. La vérité, c’est que j’étais devenu accro aux vidéos de mon père et aux plaisirs solitaires. ValuablePastShots.com et son frère Stéganographique VintagePornStar.com n’étaient qu’un moyen de me procurer de la nouveauté. Mais ça je ne lui ai pas dit. Je ne lui ai pas non plus raconté que la majorité des actrices pornos ne militaient au mieux que pour l’augmentation de leur portefeuille et au pire pour leur survie. Parfois, il ne faut pas briser le mythe.

Le 21 septembre 2036 donc, je rejoins Linda C. dans la planque d’un couple de lesbiennes pour démarrer le plan. Le plan implique une dizaine de caméras, un vieux lit rouillé, quelques rampes de spots et nous deux complètement à poil. La partie la plus difficile du plan consiste à choisir une position/pratique pour notre premier porno, quelque chose d’hédoniste, quelque chose d’impossible à confondre avec la reproduction. Je propose une sodomie, Linda réfléchie puis répond : « d’accord, mais si c’est toi qui prends, il doit y avoir ce qu’il faut quelque part dans la pièce ». Après quelques minutes de discussion, nous finissons par nous mettre d’accord sur un 69, le symbole d’une sexualité libertaire et égalitaire. Il faut ensuite placer les caméras de façon à ne rien rater de nos ébats. Quatre tout autour du lit pour les plans larges, une de chaque côté du matelas pour les gros plans. Nous abandons l’idée d’une caméra subjective, lécher un clitoris avec un objectif fixé sur la tête serait contre-productif. Avant de commencer, Linda me demande « c’est ta première fois ? ». Je bafouille un « non, et toi ? ». Non plus. Elle regarde le sol en me répondant.

Nous sommes le 16 septembre 2036, ici et maintenant, et les images sépia disparaissent dans un fondu enchaîné. Linda a décroché le contrat pour la préparation du film de la commémoration grâce à la fille du maire, celle à qui Linda tenait la main pendant son I.V.G. clandestin. La vidéo a été visionnée et testée une dizaine de fois. Des types de la marie l’ont passée par mon algorithme de décodage. Ils n’ont trouvé que de la neige, du bruit blanc. Ce qu’ils n’ont pas vu, c’est que même les parasites peuvent avoir des imperfections, même les parasites peuvent cacher des choses. Un message dans un message dans un message.

En sortant de la pièce de contrôle, je fracasse la poignée de la porte avec un extincteur histoire que le spectacle dure jusqu’au bout. Dehors l’image revient. D’abord floue, elle se stabilise sur le grain de peau des fesses de Linda C. qui ondulent au rythme de mes caresses. La foule ne bouge plus, les lampions et leurs faces d’ectoplasme oscillent doucement. Les adultes penchent la tête en se demandant quelle scène de la vie d’antan cela peut bien être. Puis un long gémissement en Dolby Surround fait résonner toute la rue. Alors ils comprennent, et la panique commence. L’ennui avec les grandes familles, c’est qu’il est difficile de cacher douze paires d’yeux avec seulement deux paires de mains. Certains semblent encore indécis et ne savent pas s’ils doivent détester ou apprécier de programme.

Et puis, la foule expire de soulagement. Sur l’écran, les enfants sont de retour, et avec eux la normalité. Les gens sont figés. Même le service de sécurité arrête d’essayer de défoncer la porte du centre de contrôle. La fille et le garçon regardent la caméra comme s’il sdevenaient à leur tour les observateurs du spectacle devant eux. C’est le passage préféré de ma mère, il lui donne l’impression que mon frère mort s’adresse à elle à travers l’écran. Alors, quand mon petit frère disparaît au profit de mon sexe à demi enfoncé dans la bouche de Linda, c’est le chaos. Sur la place, certains parents essayent de partir, mais les enfants, les ados surtout, refusent de rater une image. D’autres sont complètement paralysés, incapables d’accepter ce qui se déroule devant eux. Maintenant, les scènes s’alternent de plus en plus vite, les corps entremêlés fusionnent avec les plans de mon jardin. Quand le film se stabilisé enfin, c’est pour voir mon éjaculation au ralenti avec les cris de jouissance de Linda en infrabasse. Venez, venez, voir notre money shot, venez, voir comment on ne fait pas les bébés.

La vidéo se termine par le jeune couple de dos. Mon frère Dean et Charlotte la sœur de Linda. Ces morts dont on accole l’initiale à notre prénom, histoire de montrer qu’ils sont plus importants que nous. Ces fantômes qui flottent autour de nos épaules et qui pourrissent nos vies. C’est ça le grand plan de Linda C. : rendre à nos petits frères et à nos petites sœurs leurs sexualités perdues. Baiser pour nous, baiser pour eux et nous lier à jamais dans les trames numériques de VintagePornStar.